{"directed": true, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"familia1": "Aguirre", "familia2": "Barrenechea", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Barrenechea Juan Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Diez", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Diez", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Fernando"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Vargas", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Vargas Fernando"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Arcaya", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Arcaya Pedro Pablo"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "M\u00e1rquez", "group": "Albano", "id": "Albano M\u00e1rquez Juan"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Albano", "id": "Albano de la Cruz Juan Diego"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Albano", "id": "Albano de la Cruz Casimiro"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Albano", "id": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Albano", "id": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Albano", "id": "Albano de la Cruz Francisca de Borja"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara Nicolasa"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara Mar\u00eda"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara Mar\u00eda del Pilar"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Carrasco", "familia2": "Valenzuela", "group": "Carrasco", "id": "Carrasco Valenzuela Juan Manuel"}, {"familia1": "Carrasco", "familia2": "Albano", "group": "Carrasco", "id": "Carrasco Albano V\u00edctor"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Manuel"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Alcalde", "id": "de Alcalde Guti\u00e9rrez Juan"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Ribera", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Carolina"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Juan Ignacio"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Avaria", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Avaria Manuel"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Santiago"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carvajal", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carvajal Ambrosio"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carrera Luis"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Guerrero", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Guerrero Manuel"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Mercedes"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Palacios", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Palacios Agust\u00edn"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Palacios", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Palacios Federico"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Palacios", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Palacios Ambrosio"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Barahona", "group": "Aldunate", "id": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Acevedo", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Acevedo Josefa"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Guerrero", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Guerrero Francisco"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Barahona", "group": "Aldunate", "id": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Jos\u00e9"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Garc\u00e9s", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Mercedes"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Barahona", "group": "Aldunate", "id": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Juan Miguel"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Santa Cruz", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Garro", "group": "Aldunate", "id": "Mart\u00ednez de Aldunate Garro Juan Felipe"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Guerrero", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Amor", "familia2": "Ovalle", "group": "Amor", "id": "Amor Ovalle Francisco"}, {"familia1": "Amor", "familia2": "Prado", "group": "Amor", "id": "Amor Prado Mar\u00eda Loreto"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Zald\u00faa", "group": "Andonaegui", "id": "de Andonaegui Zald\u00faa Jos\u00e9"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Aguirre", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Aguirre Jos\u00e9 Valeriano"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Mar\u00edn Francisco"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Blanco", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Blanco Ambrosio"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Mar\u00edn Mart\u00edn"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Gonz\u00e1lez Matilde"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Montero", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez Josefa"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Reyes", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Reyes Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Urmeneta", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Urmeneta Mariano Jos\u00e9"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Pizarro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Pizarro Teresa"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Pizarro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Pizarro Mar\u00eda Francisca"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Toro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Toro Cayetano"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Cienfuegos Francisco Solano"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Riesco", "group": "Baeza", "id": "Baeza Riesco Agust\u00edn"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Espi\u00f1eira", "group": "Baeza", "id": "Baeza Espi\u00f1eira Agust\u00edn"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Ballesteros", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Rafael del Carmen"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 El\u00edas"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Daniel"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Exequiel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fuentes", "group": "Barros", "id": "Barros Fuentes Juan Francisco"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Andonaegui", "group": "Barros", "id": "Barros Andonaegui Manuel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mor\u00e1n", "group": "Barros", "id": "Barros Mor\u00e1n Ladislao"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Barros", "group": "Barros", "id": "Barros Barros Daniel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Arana", "group": "Barros", "id": "Barros Arana Manuel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Barros", "id": "Barros Borgo\u00f1o V\u00edctor"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Ram\u00f3n Luis"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Luco", "group": "Barros", "id": "Barros Luco Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Luco", "group": "Barros", "id": "Barros Luco Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Barros", "id": "Barros Vald\u00e9s Lauro Rafael"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mena", "group": "Barros", "id": "Barros Mena Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Baeza", "group": "Barros", "id": "Barros Baeza Manuel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Baeza", "group": "Barros", "id": "Barros Baeza Jos\u00e9 Eusebio"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Grez", "group": "Barros", "id": "Barros Grez Daniel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Zapata", "group": "Barros", "id": "Barros Zapata Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Ovalle", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Carmen"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Francisco"}, {"familia1": "N\u00fa\u00f1ez", "familia2": "de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "N\u00fa\u00f1ez", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Meneses", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Manuel Pablo"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Meneses", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Francisco Jos\u00e9 Bruno"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Sotomayor", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Sotomayor", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Mercedes"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Ovalle", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Fari\u00f1a", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Elisa"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Vicente"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Fari\u00f1a", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Fari\u00f1a", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Aldunate", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Aldunate Manuel"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Salas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Salas Manuel Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Bello", "id": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Boyland", "group": "Bello", "id": "Bello Boyland Carlos"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Juan"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "Bernales", "id": "Bernales Truc\u00edos Francisco"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta Jos\u00e9 de los Dolores"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta Mariano"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta Mercedes"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Infantas", "group": "Besa", "id": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro Carlos"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro Luis"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "B\u00e1rcena", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla B\u00e1rcena Francisco"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "Bezanilla", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla Bezanilla Rafaela"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "B\u00e1rcena", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla B\u00e1rcena Manuel Antonio"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "Ab\u00f3s-Padilla", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Mar\u00eda Rosa Antonia"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "Ab\u00f3s-Padilla", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Juana"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "B\u00e1rcena", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla B\u00e1rcena Domingo"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Encalada", "group": "Blanco", "id": "Blanco Encalada Manuel"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Gana", "group": "Blanco", "id": "Blanco Gana Adolfo"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Gana", "group": "Blanco", "id": "Blanco Gana Mercedes"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Cuart\u00edn", "group": "Blanco", "id": "Blanco Cuart\u00edn Manuel"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Viel", "group": "Blanco", "id": "Blanco Viel Ventura"}, {"familia1": "Villamil", "familia2": "Rada", "group": "Villamil", "id": "Villamil Rada Juan Santos"}, {"familia1": "Villamil", "familia2": "Blanco", "group": "Villamil", "id": "Villamil Blanco Juan"}, {"familia1": "Villamil", "familia2": "Blanco", "group": "Villamil", "id": "Villamil Blanco Manuel"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Prieto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Prieto Manuel"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Pinto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Pinto Manuel"}, {"familia1": "Bunster", "familia2": "Bunster", "group": "Bunster", "id": "Bunster Bunster Jos\u00e9 Tom\u00e1s Alfredo"}, {"familia1": "Bunster", "familia2": "Villagra", "group": "Bunster", "id": "Bunster Villagra Jos\u00e9 Onofre"}, {"familia1": "Caldera", "familia2": "Fontecilla", "group": "Caldera", "id": "Caldera Fontecilla Francisco de Paula"}, {"familia1": "Caldera", "familia2": "Mascayano", "group": "Caldera", "id": "Caldera Mascayano M\u00e1ximo"}, {"familia1": "Caldera", "familia2": "Mascayano", "group": "Caldera", "id": "Caldera Mascayano Manuela"}, {"familia1": "Caldera", "familia2": "Mascayano", "group": "Caldera", "id": "Caldera Mascayano Mercedes"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Salamanca", "group": "Campino", "id": "Campino Salamanca Enrique"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Landa", "group": "Campino", "id": "Campino Landa Rafael"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Ureta", "group": "Carrera (, de la)", "id": "de la Carrera Ureta Ignacio"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Cuevas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "de la Carrera Cuevas Ignacio"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Cuevas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "de la Carrera Cuevas Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Salinas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Salinas Mercedes"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Salinas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Salinas Juan Antonio"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Aguirre", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Aguirre Juana"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Aguirre", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Aguirre", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Aguirre Magdalena"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Verdugo", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Fontecilla Rosa"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Fontecilla Javiera"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Pinto", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Pinto Manuel"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "Pinuer", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo Pinuer Francisco"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo G\u00f3mez Ventura"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "Elizalde", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo Elizalde Francisco"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "Elizalde", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo Elizalde Ventura"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "de la Torre", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo de la Torre Juan Manuel"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Saravia", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Saravia Antonio"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Saravia", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Saravia Mercedes"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Ur\u00edzar Miguel"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Andueza", "group": "Castillo (,del)", "id": "Castillo Andueza Miguel"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Cristi", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Cristi Francisco Regis"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Concha Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "S\u00e1nchez", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Rosa"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Carmen"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Melchor"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Toro", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "Concha Toro Enrique"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Bravo de Naveda", "group": "Concha", "id": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Silva", "group": "Concha", "id": "Concha Silva Lucio Miguel"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Bravo de Naveda", "group": "Concha", "id": "Concha Bravo de Naveda Agust\u00edn"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Vergara", "group": "Concha", "id": "Concha Vergara Agust\u00edn"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Laz\u00f3n", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa Laz\u00f3n Rafael"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa Mart\u00ednez Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa Mart\u00ednez Luis"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro An\u00edbal"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Carlos"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Rafael"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Juan de Dios"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa Sanfuentes Juan de Dios"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "\u00c1lvarez de Bahamonde", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Mateo"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Bernardotte", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Bernardotte Juan"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "\u00c1lvarez de Bahamonde", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Goyeneche", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Goyeneche Luis"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Prieto", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Prieto Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Prieto", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Prieto Manuela"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Prieto", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Cruz (,de la)", "id": "Cruz Za\u00f1artu Delfina"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Rojas", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Rojas Manuel"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Carrera Pedro Nolasco"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Silva", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Larra\u00edn Jos\u00e9 Benjam\u00edn"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Larra\u00edn Juan Domingo"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Larra\u00edn Vicente"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Hidalgo", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Hidalgo Vicente"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Silva", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Silva Miguel"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Madariaga", "group": "del Campo", "id": "del Campo Madariaga Evaristo"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var M\u00e1ximo"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var Valent\u00edn"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Gastetuaga", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Gastetuaga Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Arcaya", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Arcaya Gaspar"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "de la Cruz", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo de la Cruz Ninfa"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "de la Cruz", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo de la Cruz Carlos Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Arcaya", "group": "Donoso", "id": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Marcos"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Francisco"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Pedro"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "White", "group": "Eastman", "id": "Eastman White Edmundo"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Adolfo"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Carlos"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Edmundo"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Herrera", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Herrera Juan Manuel"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Larra\u00edn Francisco de Paula"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Herrera", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Valero", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Valero V\u00edctor"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Lecaros", "group": "Echenique", "id": "de Echenique Lecaros Miguel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Echenique", "id": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Arag\u00f3n", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Josefa"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuel"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Francisco de Borja"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Herman"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Manuel Marcial"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Brown", "group": "Edwards", "id": "Edwards Brown Jorge"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ossand\u00f3n Carmen"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ossand\u00f3n Agust\u00edn"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ross", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ross Arturo Maximiano"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Uriarte", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Uriarte Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Urrejola", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Urrejola Francisco de Borja"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Urrejola", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Urrejola", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Marticorena", "group": "Elizalde", "id": "Elizalde Marticorena Fernando Antonio"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Elizalde", "id": "Elizalde Jim\u00e9nez Miguel"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Madariaga", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mar\u00eda Manuela"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisca"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Dolores"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fernando"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Mayo", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Manuel Antonio"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Isidoro"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Ignacio"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Valdivieso", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Urmeneta", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Guillermo"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Valdivieso", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Z\u00f3cimo"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Dositeo"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Carlota"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Eyzaguirre Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Arechavala", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Portales", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Portales Manuela"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Arechavala", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Garfias", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Garfias Dionisio"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Salas", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Burgos", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Juan Agust\u00edn"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Bravo", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez de Braga Bravo Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Burgos", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Manuel Sebasti\u00e1n"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Garfias", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Garfias Pedro Javier"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Pradel", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Pradel Manuel Salustio"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Fr\u00edas", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Fr\u00edas Pedro Javier"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "familia2": "D\u00edaz", "group": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "id": "Fern\u00e1ndez de Leiva D\u00edaz Lucas"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "familia2": "Ureta", "group": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "id": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "familia2": "Ureta", "group": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "id": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez", "familia2": "Barriga", "group": "Fern\u00e1ndez", "id": "Fern\u00e1ndez Barriga Santiago Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Fern\u00e1ndez", "id": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Villela", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Villela Pedro Antonio"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Palacios", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Palacios Diego Antonio"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Palacios", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Rozas", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Rozas Josefa"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Rozas", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Rozas Manuela"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Valdivieso", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Valdivieso", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Valdivieso Carmen"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Morales", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Morales Micaela"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Guerica", "group": "Formas", "id": "de Formas Guerica Nicol\u00e1s Camilo"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o Francisco de Sales"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Formas", "id": "Formas Ur\u00edzar Carlos"}, {"familia1": "Freire", "familia2": "Paz", "group": "Freire", "id": "Freire Paz Francisco Antonio"}, {"familia1": "Freire", "familia2": "Serrano", "group": "Freire", "id": "Freire Serrano Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Darrigrande", "group": "Gana", "id": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Micaela"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Rafael"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Darrigrande", "group": "Gana", "id": "Gana Darrigrande Jos\u00e9 Segundo"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Gana", "id": "Gana Mart\u00ednez Rosa"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Castro", "group": "Gana", "id": "Gana Castro Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Domingo"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Castro", "group": "Gana", "id": "Gana Castro Agust\u00edn"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Gana", "id": "Gana Urz\u00faa Alberto"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Romero", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Romero Santiago"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Alberto"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Francisco"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Juan"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Rosales", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Rosales Pedro Anselmo"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Saravia", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Rafael"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Carlos"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Francisco", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Francisco"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Ana Margarita"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Luco", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Rafael"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "M\u00e1rquez de la Plata", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro M\u00e1rquez de la Plata Micaela"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Lizarreta", "group": "Garmend\u00eda", "id": "Garmend\u00eda Lizarreta Antonio Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Aguirre", "group": "Garmend\u00eda", "id": "Garmend\u00eda Aguirre Rafael"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Aguirre", "group": "Garmend\u00eda", "id": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Palma", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Eduvigis"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ugarte", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ugarte Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Santander", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Santander Francisco"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "\u00c1lamos", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez \u00c1lamos Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Ana Josefa"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "P\u00e1ez", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez P\u00e1ez Jos\u00e9 Bruno"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Julio", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Julio Arist\u00f3teles"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Marcelino", "group": "Guerrero", "id": "Rodr\u00edguez-Guerrero Marcelino"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Guerrero", "id": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Jos\u00e9"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Guerrero", "id": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Gay\u00f3n de Celis", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas Mar\u00eda"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas Mercedes"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Gay\u00f3n de Celis", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Prado", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Prado Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Prado", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Prado Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Vergara", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Vergara Adolfo"}, {"familia1": "Agust\u00edn", "familia2": "Guerrero", "group": "Agust\u00edn", "id": "Agust\u00edn Guerrero Campo"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Bascu\u00f1\u00e1n Mariano"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n V\u00e1squez de Arenas Pedro Marcos"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Quezada", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Quezada", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mercedes"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Rosa"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Quezada", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Diego"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Agustina"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Palacios", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Palacios Ignacio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ossand\u00f3n Dolores"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Quezada", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Palacios", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Palacios Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Recabarren", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Recabarren Jos\u00e9 Pedro"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Salinas", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Salinas Jer\u00f3nimo"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Ugarte", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado Ugarte Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Manuel Antonio"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Casas", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Casas Jos\u00e9"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Salc\u00e9s", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Salc\u00e9s", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Cayetana"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Salc\u00e9s", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Gregorio"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez Adolfo"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Rijo", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Rijo Pedro"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Ovalle", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Ovalle", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Guerra", "group": "Infante", "id": "Infante Guerra Juan Francisco"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Prado", "group": "Infante", "id": "Infante Prado Juan"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Prado", "group": "Infante", "id": "Infante Prado Agust\u00edn"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Prado", "group": "Infante", "id": "Infante Prado Carlos"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Valero", "group": "Infante", "id": "Infante Valero Carlos"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Infante", "id": "Infante Concha Carlos"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Quezada", "group": "Infante", "id": "Infante Quezada Manuel Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Rojas", "group": "Infante", "id": "Infante Rojas Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Portales", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Francisco de Borja"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Micaela"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Palazuelos", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Alcalde", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Vera", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Vera Bernardo"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Vera", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Vera Miguel"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Vera", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Vera Ram\u00f3n Luis"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Romero", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Romero Manuel"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Codes", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Codes Francisco"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Romero", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Romero Santos"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Vicente"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Sanfuentes Vicente"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Ceferina"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Alqu\u00edzar", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Diego"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Avaria", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Avaria Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Alqu\u00edzar", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Antonio"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "del \u00c1guila", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Mosti", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Mosti Servando"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Valdivieso", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Valdivieso Servando"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Valdivieso", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Valdivieso Gabriel"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Valdivieso", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Valdivieso Dolores"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Valdivieso", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Valdivieso Delfina"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "Vivar", "group": "Landa", "id": "Landa Vivar Domingo"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "R\u00edos (, de los)", "group": "Landa", "id": "Landa de los R\u00edos Ignacia"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "R\u00edos (, de los)", "group": "Landa", "id": "Landa de los R\u00edos Mercedes"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "Ruiz de Az\u00faa", "group": "Landa", "id": "Landa Ruiz de Az\u00faa Domingo"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Enrique"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Patricio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros Agust\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "de la Cerda", "group": "Larra\u00edn", "id": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Francisco de Borja"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Raimundo"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Juan Francisco"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros Santiago Ignacio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Antonio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Manuel"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Mart\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Bruno"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Barra", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Barra Bruno"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Espinosa", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Espinosa Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Landa", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Plaza", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Plaza Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Larra\u00edn", "id": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Enrique"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes Josefa"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vald\u00e9s Julio"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vicu\u00f1a Ricardo"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Salamanca", "group": "Letelier", "id": "Letelier Salamanca Bernardo"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Letelier", "id": "Letelier Cruz Nicanor"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Letelier", "id": "Letelier Cruz Emeterio"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Gregorio"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Madariaga", "group": "Letelier", "id": "Letelier Madariaga Valent\u00edn"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Salamanca", "group": "Letelier", "id": "Letelier Salamanca Justo Pastor"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "D\u00edaz-Gallardo", "group": "Letelier", "id": "Letelier D\u00edaz-Gallardo Francisco Javier"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Salamanca", "group": "Letelier", "id": "Letelier Salamanca Patricio"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Fant\u00f3bal", "group": "Letelier", "id": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Ricardo"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Patricio"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Contreras", "group": "Lira", "id": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Pedro Francisco"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Bernardo"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo Jos\u00e9 Santos"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Lira", "id": "Lira Carrera Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "Arag\u00f3n", "group": "Luco", "id": "Luco Arag\u00f3n Juan"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Luco", "id": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Luco", "id": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Luco", "id": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Dolores"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Luco", "id": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Fernando"}, {"familia1": "Luco", "familia2": "de la Barra", "group": "Luco", "id": "Luco de la Barra Rosal\u00eda"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Macracken", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Macracken Eduardo"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Matte", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Matte Carlos"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Carlos"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Eduardo"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Astorga", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Astorga Juan Eduardo"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Astorga", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Astorga Claudio"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "O'Reilly", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna O'Reilly Juan"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Esquivel", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Recabarren", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Recabarren Francisca Javiera"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Recabarren", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Recabarren Mercedes"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Calvo", "group": "M\u00e1rquez de la Plata", "id": "M\u00e1rquez de la Plata Calvo Fernando"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "M\u00e1rquez de la Plata", "id": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Emilia"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "M\u00e1rquez de la Plata", "id": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Fernando"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Solar (, del)", "group": "M\u00e1rquez de la Plata", "id": "M\u00e1rquez de la Plata del Solar Fernando"}, {"familia1": "Mascayano", "familia2": "Salazar", "group": "Mascayano", "id": "de Mascayano Salazar Jos\u00e9 Santos"}, {"familia1": "Mascayano", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Mascayano", "id": "Mascayano Larra\u00edn Micaela"}, {"familia1": "Mascayano", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Mascayano", "id": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Gabriel", "group": "Matta", "id": "Mart\u00ednez de Matta Gabriel"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Casamiglia", "group": "Matta", "id": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Luis"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Matta", "group": "Matta", "id": "Matta Matta Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Matta", "group": "Matta", "id": "Matta Matta Mercedes"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Vargas", "group": "Matta", "id": "Matta Vargas Manuel Antonio"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Vargas", "group": "Matta", "id": "Matta Vargas Eugenio"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Vargas", "group": "Matta", "id": "Matta Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "Mess\u00eda", "group": "Matte", "id": "Matte Mess\u00eda Domingo"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Claudio Alejandro L\u00e1zaro"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Enrique"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Orihuela", "group": "Montes", "id": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Eduardo"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Juan Antonio"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Juan A."}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Montt", "id": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Albano", "group": "Montt", "id": "Montt Albano Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Ojeda", "group": "Montt", "id": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Montt", "id": "Montt Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Valenzuela", "group": "Montt", "id": "Montt Valenzuela Lorenzo"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Luco", "group": "Montt", "id": "Montt Luco Ambrosio"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Filiberto"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Mercedes"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Rafael"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Montt", "id": "Montt Irarr\u00e1zaval Ana Josefa"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Torres", "group": "Montt", "id": "Montt Torres Manuel"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Luz"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Rosa"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Cabrera", "group": "Montt", "id": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Mar\u00eda Eulalia"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Lucas"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "L\u00f3pez de Artigas", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas F\u00e9lix Antonio"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Sanhueza", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Novoa Sanhueza Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Gib\u00f3n", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa Gib\u00f3n Manuel"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Somoza", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Novoa Somoza Federico"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Somoza", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Novoa Somoza Manuel"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "L\u00f3pez de Artigas", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Vilugr\u00f3n", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Novoa Vilugr\u00f3n Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Hurtado", "group": "Orrego", "id": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Orrego", "id": "Orrego Garmend\u00eda Antonio"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Orrego", "id": "Orrego Garmend\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Pizarro", "group": "Orrego", "id": "de Orrego Pizarro Marcos"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Hurtado", "group": "Orrego", "id": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Luco", "group": "Orrego", "id": "Orrego Luco Augusto Antonio"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Morales", "group": "Ort\u00fazar", "id": "de Ort\u00fazar Morales Mart\u00edn"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Castillo Ignacio"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda del Pilar"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Gandarillas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Gandarillas Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Ignacia"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Josefa"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Mercado", "group": "Ossa", "id": "Ossa Mercado Francisco Ignacio"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Ossa", "id": "Ossa Cerda Gregorio"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Ossa", "id": "Ossa Cerda Macario"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Ossa", "id": "Ossa Cerda Nicomedes"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Ossa", "id": "Ossa Cerda Mar\u00eda Candelaria"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Palacios", "group": "Ossa", "id": "de Ossa Palacios Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vivar", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Mat\u00edas"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Soto", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Soto Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Isidro"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Gallardo", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Gallardo Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Soto", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Soto Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ricardo"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ovalle", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Ovalle Germ\u00e1n"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Rafael"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Garay", "group": "Palacios", "id": "Palacios Garay Juan Antonio"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Aguirre", "group": "Palacios", "id": "Palacios Aguirre Francisca"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Aguirre", "group": "Palacios", "id": "Palacios Aguirre Rosa"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Aguirre", "group": "Palacios", "id": "Palacios Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Urrutia", "group": "Palacios", "id": "Palacios Urrutia Carmen"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Ruiz", "group": "Palazuelos", "id": "Fern\u00e1ndez de Palazuelos Ruiz de Ceballos Pedro Antonio"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Aldunate", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Aldunate", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Aldunate Ana Josefa"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Aldunate", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Aldunate", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Aldunate Manuela Mar\u00eda"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Astaburuaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Astaburuaga Mercedes"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Ram\u00edrez Juan Agust\u00edn"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Caldera", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Caldera Irene"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Mascayano", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Mascayano Santos"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Eastman", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Eastman Ricardo"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Salas", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Larra\u00edn Antonia de los Dolores"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Larra\u00edn Manuel Francisco"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Salas", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Mascayano", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Mar\u00edn Francisco"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Salas", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Salas Joaqu\u00edn Javier Jos\u00e9"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Rosales", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Rosales Vicente"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Garc\u00eda Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Camino)", "familia2": "Trepo", "group": "P\u00e9rez (de Camino)", "id": "P\u00e9rez de Camino Trepo Manuel"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Camino)", "familia2": "Matta", "group": "P\u00e9rez (de Camino)", "id": "P\u00e9rez de Camino Matta Santiago"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Camino)", "familia2": "Matta", "group": "P\u00e9rez (de Camino)", "id": "P\u00e9rez de Camino Matta Josefa"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "V\u00e1squez-Cotapos", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez de Iturrieta V\u00e1squez-Cotapos Sebasti\u00e1n"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Montt", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Montt Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Montt", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Montt Clemente"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Vergara", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Vergara Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Montt", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Montt Ismael"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Montt", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Montt Manuel"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Vargas", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Vargas Rosario"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "Guerrero", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Manuel"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "Aldunate", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Mercedes"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "Aldunate", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "Villamil", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos Villamil Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "Guerrero", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Ben\u00edtez", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Espinoza", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Espinoza Gregorio Antonio"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Ben\u00edtez", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar Ruperto"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "D\u00edaz", "group": "Pinto", "id": "Pinto D\u00edaz Manuel"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Benavente", "group": "Pinto", "id": "Pinto Benavente Emilia"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Pinto", "id": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Pinto", "id": "Pinto Cruz Francisco Antonio"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "D\u00edaz", "group": "Pinto", "id": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Pinto", "id": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Arias", "group": "Pinto", "id": "Pinto Arias Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Ag\u00fcero", "group": "Pinto", "id": "Pinto Ag\u00fcero Horacio"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Rosario"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Portales", "id": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Palazuelos", "group": "Portales", "id": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Lorca", "group": "Prado", "id": "de Prado Lorca Pedro"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Covarrubias", "group": "Prado", "id": "Prado Covarrubias Mariana"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Covarrubias", "group": "Prado", "id": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Jaraquemada", "group": "Prado", "id": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Covarrubias", "group": "Prado", "id": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Arroyos", "group": "Prado", "id": "Prado Arroyos Miguel"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Arroyos", "group": "Prado", "id": "Prado Arroyos Antonia Rita"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Prado", "id": "Prado Carrera Pedro Fernando"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Rojas", "group": "Prado", "id": "Prado Rojas Mariana"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "de la Sotta", "group": "Prado", "id": "Prado de la Sotta Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Montaner", "group": "Prado", "id": "Prado Montaner Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Aldunate", "group": "Prado", "id": "Prado Aldunate Francisco"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Nab\u00f3n", "group": "Prado", "id": "Prado Nab\u00f3n Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Bustamante", "group": "Prado", "id": "Prado Bustamante Santiago"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Bustamante", "group": "Prado", "id": "Prado Bustamante Uldaricio"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Vial", "group": "Prieto", "id": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Prieto", "id": "Prieto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Prieto", "id": "Prieto Cruz \u00c1ngel"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Sotomayor", "group": "Prieto", "id": "Prieto Sotomayor Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Vial", "group": "Prieto", "id": "Prieto Vial Mar\u00eda Carmen"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Urriola", "group": "Prieto", "id": "Prieto Urriola Julio"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Orella", "group": "Puelma", "id": "Puelma Orella Rafael"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Ar\u00edstegui", "group": "Puelma", "id": "Puelma Ar\u00edstegui Luis Felipe"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Orella", "group": "Puelma", "id": "Puelma Orella Pedro Antonio"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Bahamonde", "group": "Puelma", "id": "Puelma Bahamonde Francisco"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "D\u00edaz", "group": "Puelma", "id": "Puelma D\u00edaz Juan"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Castillo", "group": "Puelma", "id": "Puelma Castillo Francisco Segundo"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Tupper", "group": "Puelma", "id": "Puelma Tupper Francisco"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Tupper", "group": "Puelma", "id": "Puelma Tupper Guillermo"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Vidaurre", "group": "Puga", "id": "Puga Vidaurre Federico"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Borne", "group": "Puga", "id": "Puga Borne Julio"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Borne", "group": "Puga", "id": "Puga Borne Federico"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Jir\u00f3n", "group": "Puga", "id": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Juan de Dios"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Jos\u00e9"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Andrea Francisca Javiera"}, {"familia1": "Quiroga", "familia2": "Humeres", "group": "Quiroga", "id": "Quiroga Humeres Juan Bautista"}, {"familia1": "Quiroga", "familia2": "Darrigrande", "group": "Quiroga", "id": "Quiroga Darrigrande Tomasa"}, {"familia1": "Quiroga", "familia2": "Darrigrande", "group": "Quiroga", "id": "Quiroga Darrigrande Ignacia"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Boza", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Boza Josefa"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Boza", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Boza Mariana"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Boza", "group": "Aguirre", "id": "Aguirre Boza Nicolasa"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Dominga"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Herm\u00f3genes"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Robustiano"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Cerda Carmen"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Arsenio"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Luis"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Toro", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Toro Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Avaria", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Avaria Josefa"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Emilio"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carrera Pedro"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carvajal", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carvajal Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carvajal", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carvajal Domingo"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Guerrero", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Guerrero Mercedes"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Larra\u00edn Paula"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Solar", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Solar Carlota"}, {"familia1": "Amor", "familia2": "Prado", "group": "Amor", "id": "Amor Prado Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Amor", "familia2": "Prado", "group": "Amor", "id": "Amor Prado Dolores"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Aldunate", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Aldunate Gregorio V\u00edctor"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Reyes", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Reyes Luisa"}, {"familia1": "Andonaegui", "familia2": "Aguirre", "group": "Andonaegui", "id": "Andonaegui Aguirre Mercedes"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Urmeneta", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Urmeneta Rafael Francisco"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Urmeneta", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Urmeneta Irene"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Pizarro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Pizarro Mar\u00eda Loreto"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Pizarro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Pizarro Jos\u00e9 Mariano"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Pizarro", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Pizarro Margarita"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Vergara", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Vergara Ana"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Riesco", "group": "Baeza", "id": "Baeza Riesco Adolfo"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Espi\u00f1eira", "group": "Baeza", "id": "Baeza Espi\u00f1eira Laura"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Espi\u00f1eira", "group": "Baeza", "id": "Baeza Espi\u00f1eira Blanca"}, {"familia1": "Balmaceda", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Balmaceda", "id": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "Loayza", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra Loayza Juan Francisco"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Juan Manuel"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de la Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de Jes\u00fas"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Arana", "group": "Barros", "id": "Barros Arana Martina"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Montenegro", "group": "Barros", "id": "de Barros Montenegro Antonio"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Ar\u00e1nguiz", "group": "Barros", "id": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan Francisco"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Barros", "group": "Barros", "id": "Barros Barros Mar\u00eda Luisa Agustina"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Barros", "id": "Barros Borgo\u00f1o Manuel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Barros", "id": "Barros Borgo\u00f1o Martina Mercedes"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "group": "Barros", "id": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Fuentes", "group": "Barros", "id": "Barros Fuentes Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mor\u00e1n", "group": "Barros", "id": "Barros Mor\u00e1n Juan Agust\u00edn"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Barros", "id": "Barros M\u00e9ndez Carolina"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Ar\u00e1nguiz", "group": "Barros", "id": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Meneses", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Fernando"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Juan Manuel"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Mar\u00eda de la Cruz"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Luis"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Guerrero", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Manuela"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Meneses", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Salustio"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Judith"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Virginia"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Ascenci\u00f3n"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Ana"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Bernales", "id": "Bernales de la Cerda Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta Francisco"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro \u00c1lvaro"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro Celia"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro Arturo"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro Jos\u00e9 V\u00edctor"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Gana", "group": "Blanco", "id": "Blanco Gana Carmen"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Viel", "group": "Blanco", "id": "Blanco Viel Luisa"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Viel", "group": "Blanco", "id": "Blanco Viel Adelaida"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Pinto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Pinto Enriqueta"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Pinto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Pinto Carmela"}, {"familia1": "Caldera", "familia2": "Mascayano", "group": "Caldera", "id": "Caldera Mascayano Benigno"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Landa", "group": "Campino", "id": "Campino Landa Jos\u00e9 Enrique"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Fontecilla Luisa"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Pinto", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Pinto Luis"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Pinto", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Pinto Luisa"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "Elizalde", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo Elizalde Teresa"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Saravia", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Saravia Mariana"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Saravia", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Saravia Mar\u00eda Antonia"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Ur\u00edzar Antonio"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisco Antonio"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Francisco"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Carmen"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisca"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Concha Manuela"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Concha Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Eyzaguirre Virginia"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Eyzaguirre Rudecinda"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Francisco", "group": "Cienfuegos", "id": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Dionisio"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Claro", "familia2": "Montenegro", "group": "Claro", "id": "Claro Montenegro Vicente"}, {"familia1": "Claro", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Claro", "id": "Claro Cruz Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Claro", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Claro", "id": "Claro Cruz Gumercindo"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Manuel"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Cerda Jos\u00e9 Melit\u00f3n"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Toro", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "Concha Toro Domingo"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Toro", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "Concha Toro Elvira"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Silva", "group": "Concha", "id": "Concha Silva Ambrosio"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Silva", "group": "Concha", "id": "Concha Silva Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Silva", "group": "Concha", "id": "Concha Silva Dionisio"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Vergara", "group": "Concha", "id": "Concha Vergara Antonia del Carmen"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa Mart\u00ednez Mercedes Antonia"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Isabel"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Nibaldo"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Josefa"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro Adelaida"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa Sanfuentes Carmela"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa Sanfuentes Ana"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa Sanfuentes Elisa"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa Sanfuentes Amelia"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel de la Cruz"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Justo"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Feliciana"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Vicente"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Juan Nepomuceno"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Manuela"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Francisca"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Mercedes"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Vergara", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Prieto", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Prieto Luis"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Carrera Teresa"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Carrera Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Larra\u00edn Josefina"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Silva", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Silva Juana"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Silva", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Silva Micaela"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var Enrique"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var \u00c1ngela"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var Antonia"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var Sara"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "de la Cruz", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "de la Cruz", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Raimundo"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Ortiz", "group": "Donoso", "id": "Donoso Ortiz de Gaete Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Arcaya", "group": "Donoso", "id": "Donoso Arcaya Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Pilar"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Manuel Antonio"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Gertrudis"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Arcaya", "group": "Donoso", "id": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Adela"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Isabel"}, {"familia1": "Eastman", "familia2": "Quiroga", "group": "Eastman", "id": "Eastman Quiroga Filia"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Larra\u00edn Trinidad"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Javiera"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Gonz\u00e1lez Josefina"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Gonz\u00e1lez Sara"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Echenique", "id": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Echenique", "id": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Echenique", "id": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuela"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Cotapos Juan Antonio"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Felicitas"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Josefina"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Recabarren", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Recabarren M\u00f3nica"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Argando\u00f1a", "group": "Edwards", "id": "Edwards Argando\u00f1a Elena"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Ana Isabel"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Enrique"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Isabel"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Margarita"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ossand\u00f3n Santiago"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Urrejola", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Urrejola Manuel Mar\u00eda"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Elizalde", "id": "Elizalde Jim\u00e9nez Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Juana Bernarda"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren El\u00edas"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Pelagia"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Eulogia"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Emilia"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Carmela"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Marta"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Victoria"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Nicanor"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Francisca Javiera"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz In\u00e9s"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Mayo", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Mayo Tadea"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Francisca"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Trinidad"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fidela"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Urmeneta", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Amelia"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Valdivieso", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Mercedes"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Escutasolo", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Arechavala", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Arechavala Manuela Antonia de los Dolores"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Eyzaguirre Manuela"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juan F\u00e9lix"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Portales", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Portales Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "\u00c1ngel", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez de Braga \u00c1ngel"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Fr\u00edas", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Fr\u00edas Quiter\u00eda Amadora de los Dolores"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "familia2": "Garfias", "group": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "id": "Fern\u00e1ndez Garfias Pastoriza"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Concha Jorge"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Blanco", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Blanco Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Recio", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "familia2": "Ureta", "group": "Fern\u00e1ndez (de Leiva)", "id": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Dolores"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Fern\u00e1ndez", "id": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Ramona"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Morales", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Morales Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Palacios", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Palacios Mar\u00eda Ignacia"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Rozas", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Rozas Baltazar"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Rozas", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Rozas Juan Francisco de Borja"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Rozas", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Rozas Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Valdivieso", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Valdivieso Pedro"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Castro", "group": "Gana", "id": "Gana Castro Rafael"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Castro", "group": "Gana", "id": "Gana Castro Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Carolina"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Isabel"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Domitila"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Josefina"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz Luisa"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Am\u00e9zaga", "group": "Gana", "id": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Darrigrande", "group": "Gana", "id": "Gana Darrigrande Manuel Hip\u00f3lito"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Darrigrande", "group": "Gana", "id": "Gana Darrigrande Manuela"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Darrigrande", "group": "Gana", "id": "Gana Darrigrande Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Javier"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Gana", "id": "Gana Urz\u00faa Lucrecia"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Mercedes"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco Carmen"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Manuel"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Izquierdo", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Manuel"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Saravia", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Luisa"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda de las Mercedes"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Pedro"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Luis"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Ana"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Teresa"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Luco", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Mercedes"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Francisca Javiera"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Aguirre", "group": "Garmend\u00eda", "id": "Garmend\u00eda Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Julio", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Julio Jos\u00e9 Bruno"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Julio", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Julio Samuel"}, {"familia1": "Goyenechea", "familia2": "Azerecho", "group": "Goyenechea", "id": "Goyenechea Azerecho Pedro Antonio"}, {"familia1": "Goyenechea", "familia2": "de la Sierra", "group": "Goyenechea", "id": "Goyenechea de la Sierra Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Guerrero", "id": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas Calixto"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas Rita"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Rita"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Ana Mercedes"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Juan Enrique"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Fontecilla", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Fontecilla Rosario"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Fernando"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Francisca"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Palacios", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Palacios Ambrosio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Palacios", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Palacios Juan Antonio"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Lippmann", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Lippmann Jorge"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Zegers", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Zegers Adelaida"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Zegers", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Zegers Isidoro"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Zegers", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Zegers Jorge Segundo"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Zegers", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Zegers Laura"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jer\u00f3nimo"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Salc\u00e9s", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Antonia"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Infante", "id": "Infante Concha Clarencia"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Infante", "id": "Infante Concha Adelaida"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Infante", "id": "Infante Concha Pastor"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Montt", "group": "Infante", "id": "Infante Montt Alejandro"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Prado", "group": "Infante", "id": "Infante Prado Francisca"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Valero", "group": "Infante", "id": "Infante Valero Juan Pablo"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Landa", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Landa Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Landa", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Landa Mariano Jos\u00e9"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Landa", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Amelia"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Carmen"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Carolina"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Clotilde"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Bravo de Saravia", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Antonio"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Bravo de Saravia", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Miguel"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Bravo de Saravia", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Catalina"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Alcalde", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Rosa"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Alcalde", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Alfonso Liborio"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "del Solar", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mercedes"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Izquierdo", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Izquierdo Santos"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Izquierdo", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Izquierdo Tadeo"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Sanfuentes Ana Luisa"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Sanfuentes Salvador"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Sanfuentes", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Sanfuentes Carlos"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Eugenia"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Pilar"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Luisa"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Rosal\u00eda"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Cisternas", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Cisternas Domingo"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Alqu\u00edzar", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Manuel"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Alqu\u00edzar", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Amasa", "group": "Jaraquemada", "id": "Jaraquemada Amasa Antonio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Bernardo"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Elisa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Alcalde", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Alcalde Amelia"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Ladislao"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Luisa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Mox\u00f3", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Mar\u00eda Toribio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Mox\u00f3", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Santiago"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Mox\u00f3", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Javiera"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Mox\u00f3", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Rafael"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Prieto", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Prieto Ana"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Agust\u00edn"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Micaela"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Gertrudis"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Barra", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Barra Luz"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Espinosa", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Espinosa Magdalena"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Francisco Javier"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Domitila"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Leocadia"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Celinda"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Alcalde", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vicu\u00f1a Juana Mar\u00eda"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vicu\u00f1a Adelaida"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Madariaga", "group": "Letelier", "id": "Letelier Madariaga Gregorio"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Madariaga", "group": "Letelier", "id": "Letelier Madariaga Carmen"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Domitila"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Gabriel"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Margarita"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva Pedro Segundo"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Francisco Javier"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Argomedo", "group": "Lira", "id": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo Manuel"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo Mercedes"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Lira", "id": "Lira Carrera Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Lira", "id": "Lira Carrera Mercedes"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Lira", "id": "Lira Carrera Rosa"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Mar\u00eda Luisa"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Teresa"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Astorga", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Astorga F\u00e9lix"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Serrano", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Serrano Josefina"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Serrano", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Serrano Elena"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Serrano", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Serrano Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Vicu\u00f1a Carmen"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Casamiglia", "group": "Matta", "id": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Antonio"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Coo", "group": "Matta", "id": "Mart\u00ednez de Matta Coo Carmen"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Goyenechea", "group": "Matta", "id": "Matta Goyenechea Felipe Santiago"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez de Ramos", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez de Ramos Francisco Javier"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "Mess\u00eda", "group": "Matte", "id": "Matte Mess\u00eda Manuela"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Domingo"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Rosario"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Delia"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Jos\u00e9 Adolfo Ricardo"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Margarita"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Teresa"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Rosales", "group": "Montes", "id": "Montes Rosales Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda Luis"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda Emilia"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Alejandro"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Clara"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Margarita"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Carmen"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Rosa"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Montes", "id": "Montes Solar Federico"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Albano", "group": "Montt", "id": "Montt Albano Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Albano", "group": "Montt", "id": "Montt Albano Salvador"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Montt", "id": "Montt Cienfuegos Nicolasa"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Manuel"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Rosario"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Filiberto"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Montt", "id": "Montt Irarr\u00e1zaval Mariana"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Luco", "group": "Montt", "id": "Montt Luco Carolina"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Alberto"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Enrique Julio"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Luis"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Montt", "group": "Montt", "id": "Montt Montt Pedro"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Miguel"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Adriana"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Agustina"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Prado", "group": "Montt", "id": "Montt Prado Mercedes"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Torres", "group": "Montt", "id": "Montt Torres Antonia"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Valenzuela", "group": "Montt", "id": "Montt Valenzuela Dolores"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Valenzuela", "group": "Montt", "id": "Montt Valenzuela Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Artigas", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opazo Silva Gonzalo"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opazo Silva Dolores"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opazo Silva Rosario"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Orrego", "id": "Orrego Garmend\u00eda Marcos"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Orrego", "id": "Orrego Gonz\u00e1lez Amelia"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Orrego", "id": "Orrego Gonz\u00e1lez Rafael"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Luco", "group": "Orrego", "id": "Orrego Luco Luis"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Luco", "group": "Orrego", "id": "Orrego Luco Elena"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Castillo Juan de Dios"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Castillo Manuela"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Castillo Mar\u00eda"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Castillo Rosario"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Vicente"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Cuevas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Cuevas Carmela"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Cuevas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Cuevas Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Cuevas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Cuevas Adelina"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Gandarillas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Gandarillas Cornelia"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Gandarillas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Gandarillas Benigna"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Gandarillas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Gandarillas Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Cerda (,de la)", "group": "Ossa", "id": "Ossa Cerda Ignacio Javier"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Mercado", "group": "Ossa", "id": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Mercado", "group": "Ossa", "id": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Carmen"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Rosa"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Gertrudis"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ramona"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Esparza", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Esparza Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Gallardo", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Gallardo Ana Mar\u00eda"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Gallardo", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Gallardo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ovalle", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Ovalle Abraham"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vivar", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Urriola", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Urriola Sabino"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Sof\u00eda"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Fanny"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Mariana"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Carmen"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Gallardo", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Gallardo Diego Antonio"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vivar", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vivar Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Luisa"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Dolores"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Isabel Jes\u00fas Mar\u00eda"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Vicente Miguel"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Reyes", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Reyes Rosa"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Reyes", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Reyes Enrique"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Aguirre", "group": "Palacios", "id": "Palacios Aguirre Tadea"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Urrutia", "group": "Palacios", "id": "Palacios Urrutia Mar\u00eda de las Nieves"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Astaburuaga Trinidad"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Astaburuaga Pedro Antonio"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Caldera", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Caldera Arsenia"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Mascayano", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Eastman", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Eastman Adela Delfina"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Eastman", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Eastman Mar\u00eda Luisa"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Eastman", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Eastman Amelia"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Larra\u00edn Julia"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Caldera", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Caldera Francisco de Paula"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Ovalle", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Ovalle In\u00e9s"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Rosales", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Rosales Carlos"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Camino)", "familia2": "Matta", "group": "P\u00e9rez (de Camino)", "id": "P\u00e9rez de Camino Matta Agust\u00edn"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Vargas", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Vargas Juan Francisco"}, {"familia1": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "familia2": "Vergara", "group": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "id": "P\u00e9rez Vergara Mercedes"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Gervasio"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Ana Mar\u00eda"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Micaela"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Antonia"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Bravo", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Ben\u00edtez", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Ben\u00edtez Mar\u00eda Rita"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Ben\u00edtez", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Ben\u00edtez Francisco"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Ben\u00edtez", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Espinosa", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Espinosa Horacio"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Espinoza", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Espinoza Lucila"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar Julia"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar Humilde"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar Juan Miguel"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Benavente", "group": "Pinto", "id": "Pinto Benavente Joaqu\u00edn Manuel"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Pinto", "id": "Pinto Cruz Elena"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Pinto", "id": "Pinto Cruz Rosa"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Pinto", "id": "Pinto Cruz Carmen"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Pinto", "id": "Pinto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Fern\u00e1ndez", "group": "Pinto", "id": "Pinto Fern\u00e1ndez Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Pinto", "id": "Pinto Garmend\u00eda Luisa"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Garmend\u00eda", "group": "Pinto", "id": "Pinto Garmend\u00eda Delfina"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Ag\u00fcero", "group": "Pinto", "id": "Pinto Ag\u00fcero Marcial"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Ag\u00fcero", "group": "Pinto", "id": "Pinto Ag\u00fcero Guillermo"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Meneses", "group": "Portales", "id": "Portales Meneses Jos\u00e9 Alejo"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Garc\u00e9s", "group": "Portales", "id": "Portales Garc\u00e9s Diego"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Meneses", "group": "Portales", "id": "Portales Meneses Francisca"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Dolores"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Portales", "id": "Portales Larra\u00edn Carmen"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Palazuelos", "group": "Portales", "id": "Portales Palazuelos Dolores"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Palazuelos", "group": "Portales", "id": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Arroyos", "group": "Prado", "id": "Prado Arroyos Mariano"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Prado", "id": "Prado Carrera Diego"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Nab\u00f3n", "group": "Prado", "id": "Prado Nab\u00f3n Bartolom\u00e9"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Rojas", "group": "Prado", "id": "Prado Rojas Diego"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Prieto", "id": "Prieto Cruz Manuel"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Urriola", "group": "Prieto", "id": "Prieto Urriola Hern\u00e1n"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Urriola", "group": "Prieto", "id": "Prieto Urriola Clemencia"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Urriola", "group": "Prieto", "id": "Prieto Urriola Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Castillo", "group": "Puelma", "id": "Puelma Castillo Carolina del Carmen"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Tupper", "group": "Puelma", "id": "Puelma Tupper Teresa"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Tupper", "group": "Puelma", "id": "Puelma Tupper Elisa"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Rosa Camila"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Manuel Ignacio"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "group": "Puga", "id": "Puga Figueroa Miguel Apolinario"}, {"familia1": "Quiroga", "familia2": "Darrigrande", "group": "Quiroga", "id": "Quiroga Darrigrande Carmen"}, {"familia1": "Quiroga", "familia2": "Darrigrande", "group": "Quiroga", "id": "Quiroga Darrigrande Margarita"}, {"familia1": "Achurra", "familia2": "Valero", "group": "Achurra", "id": "Achurra Valero (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Achurra", "familia2": "Valero", "group": "Achurra", "id": "Achurra Valero (A) MADRE"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Spano", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Spano Juan Ignacio"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Alcalde", "familia2": "Velasco", "group": "Alcalde", "id": "Alcalde Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "de Alc\u00e9rreca", "familia2": "Villota", "group": "de Alc\u00e9rreca", "id": "Alc\u00e9rreca Villota Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "de Alc\u00e9rreca", "familia2": "Saldes", "group": "de Alc\u00e9rreca", "id": "Alc\u00e9rreca Saldes Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "de Alc\u00e9rreca", "familia2": "Sagastabeyt\u00eda", "group": "de Alc\u00e9rreca", "id": "de Alc\u00e9rreca Sagastabeyt\u00eda Agust\u00edn Antonio"}, {"familia1": "de Alc\u00e9rreca", "familia2": "Villota", "group": "de Alc\u00e9rreca", "id": "Alc\u00e9rreca Villota Agust\u00edn"}, {"familia1": "Aldea", "familia2": "Agust\u00edn", "group": "Aldea", "id": "Aldea Agust\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Aldea", "familia2": "Agust\u00edn", "group": "Aldea", "id": "Aldea Agust\u00edn"}, {"familia1": "Aldea", "familia2": "Agust\u00edn", "group": "Aldea", "id": "Aldea Agust\u00edn (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Lagunas", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Lagunas Manuela"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Carvajal", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Carvajal Josefa"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Solar", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Solar Carlos"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "Solar", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Solar Manuel Mar\u00eda"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "otros", "id": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Aldunate", "familia2": "de Toro", "group": "Aldunate", "id": "Aldunate Toro (A) MADRE"}, {"familia1": "Alemparte", "familia2": "Vial", "group": "Alemparte", "id": "Alemparte Vial (A) PADRE"}, {"familia1": "Alemparte", "familia2": "Vial", "group": "Alemparte", "id": "Alemparte Vial (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Alemparte", "familia2": "Vial", "group": "Alemparte", "id": "Alemparte Vial (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Alemparte", "familia2": "Vial", "group": "Alemparte", "id": "Alemparte Vial (A) MADRE"}, {"familia1": "Alfonso", "familia2": "Cavada", "group": "Alfonso", "id": "Alfonso Cavada (A) PADRE"}, {"familia1": "Alfonso", "familia2": "Cavada", "group": "Alfonso", "id": "Alfonso Cavada Antonio"}, {"familia1": "Alfonso", "familia2": "Cavada", "group": "Alfonso", "id": "Alfonso Cavada Jos\u00e9"}, {"familia1": "Amor", "familia2": "Prado", "group": "Amor", "id": "Amor Prado Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Mu\u00f1oz", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Mu\u00f1oz Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Aldunate", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Aldunate Manuel"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Aldunate", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Aldunate Miguel Luis"}, {"familia1": "Amun\u00e1tegui", "familia2": "Reyes", "group": "Amun\u00e1tegui", "id": "Amun\u00e1tegui Reyes Miguel Luis"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Burgos", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Burgos Dolores"}, {"familia1": "Araoz", "familia2": "Carrera", "group": "Araoz", "id": "Araoz Carrera (A) PADRE"}, {"familia1": "Araoz", "familia2": "Carrera", "group": "Araoz", "id": "Araoz Carrera (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Cuevas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "de la Carrera Cuevas Damiana"}, {"familia1": "Araoz", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Araoz", "id": "Araoz Carrera Manuel Antonio"}, {"familia1": "Arce", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Arce", "id": "Arce V\u00e1squez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Arce", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Arce", "id": "Arce V\u00e1squez (A) MADRE"}, {"familia1": "Arce", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Arce", "id": "Arce V\u00e1squez (A) PADRE"}, {"familia1": "Arce", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Arce", "id": "Arce V\u00e1squez Estanislao"}, {"familia1": "Arce", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Arce", "id": "Arce V\u00e1squez Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Arguelles", "familia2": "Valenzuela", "group": "Arguelles", "id": "Arguelles Valenzuela \u00c1ngel"}, {"familia1": "Arguelles", "familia2": "D\u00e1vila", "group": "Arguelles", "id": "Arguelles D\u00e1vila M\u00e1ximo \u00c1ngel"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Urmeneta", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Urmeneta Ricardo"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "de Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Gorbea", "group": "de Arlegui", "id": "Arlegui Gorbea Juan de Dios"}, {"familia1": "Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) MADRE"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Lanz", "group": "de Arlegui", "id": "de Arlegui Lanz Francisco Javier"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "de Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez Francisco Javier"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "de Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez Isidro"}, {"familia1": "de Arlegui", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "de Arlegui", "id": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Arcaya", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Arcaya Petronila"}, {"familia1": "Arriar\u00e1n", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Arriar\u00e1n", "id": "Arriar\u00e1n del R\u00edo (A) PADRE"}, {"familia1": "Arriar\u00e1n", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Arriar\u00e1n", "id": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Arriar\u00e1n", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Arriar\u00e1n", "id": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Diego"}, {"familia1": "Arteaga", "familia2": "Cuevas", "group": "Arteaga", "id": "Arteaga Cuevas Justo"}, {"familia1": "Arteaga", "familia2": "Alemparte", "group": "Arteaga", "id": "Arteaga Alemparte Domingo"}, {"familia1": "Arteaga", "familia2": "Alemparte", "group": "Arteaga", "id": "Arteaga Alemparte Justo"}, {"familia1": "Ar\u00edstegui", "familia2": "Ar\u00f3stegui", "group": "Ar\u00edstegui", "id": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) PADRE"}, {"familia1": "Ar\u00edstegui", "familia2": "Ar\u00f3stegui", "group": "Ar\u00edstegui", "id": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Ar\u00edstegui", "familia2": "Ar\u00f3stegui", "group": "Ar\u00edstegui", "id": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Astaburuaga", "familia2": "Vergara", "group": "Astaburuaga", "id": "Astaburuaga Vergara Jorge"}, {"familia1": "Espi\u00f1eira", "familia2": "Riesco", "group": "otros", "id": "Espi\u00f1eira Riesco Domingo"}, {"familia1": "Baeza", "familia2": "Espi\u00f1eira", "group": "Baeza", "id": "Baeza Espi\u00f1eira (A) MADRE"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Castro", "group": "Barriga", "id": "Barriga Castro (A) PADRE"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Castro", "group": "Barriga", "id": "Barriga Castro (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Castro", "group": "Barriga", "id": "Barriga Castro (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Castro", "group": "Barriga", "id": "Barriga Castro (A) MADRE"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Castro", "group": "Barriga", "id": "Barriga Castro Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Espinosa", "group": "Barriga", "id": "Barriga Espinosa (A) PADRE"}, {"familia1": "Barriga", "familia2": "Espinosa", "group": "Barriga", "id": "Barriga Espinosa Juan Agust\u00edn"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Arana", "group": "Barros", "id": "Barros Arana Diego Jacinto Agust\u00edn"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Barros", "group": "Barros", "id": "Barros Barros (A) MADRE"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Barros", "id": "Barros Borgo\u00f1o Luis"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mor\u00e1n", "group": "Barros", "id": "Barros Mor\u00e1n Francisco Javier"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mor\u00e1n", "group": "Barros", "id": "Barros Mor\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Mor\u00e1n", "group": "Barros", "id": "Barros Mor\u00e1n Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Barros", "id": "Barros M\u00e9ndez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Barros", "id": "Barros M\u00e9ndez (A) MADRE"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Barros", "id": "Barros M\u00e9ndez Luis"}, {"familia1": "Ba\u00f1ados", "familia2": "Espinosa", "group": "Ba\u00f1ados", "id": "Ba\u00f1ados Espinosa (A) PADRE"}, {"familia1": "Ba\u00f1ados", "familia2": "Espinosa", "group": "Ba\u00f1ados", "id": "Ba\u00f1ados Espinosa Julio"}, {"familia1": "Ba\u00f1ados", "familia2": "Espinosa", "group": "Ba\u00f1ados", "id": "Ba\u00f1ados Espinosa Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Beauchef", "familia2": "Manso de Velasco", "group": "Beauchef", "id": "Beauchef Manso de Velasco (A) PADRE"}, {"familia1": "Beauchef", "familia2": "Manso de Velasco", "group": "Beauchef", "id": "Beauchef Manso de Velasco Jorge"}, {"familia1": "Beauchef", "familia2": "Manso de Velasco", "group": "Beauchef", "id": "Beauchef Manso de Velasco Manuel"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Josefina"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Boyland", "group": "Bello", "id": "Bello Boyland Francisco"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Luisa"}, {"familia1": "Bello", "familia2": "Dunn", "group": "Bello", "id": "Bello Dunn Emilio"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "Roa", "group": "otros", "id": "Benavente Roa Pedro Jos\u00e9"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "Bustamante", "group": "otros", "id": "Benavente Bustamante Diego Jos\u00e9"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "Bustamante", "group": "otros", "id": "Benavente Bustamante Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "Bustamante", "group": "otros", "id": "Benavente Bustamante Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "Carvajal", "group": "otros", "id": "Benavente Carvajal Ar\u00edstides"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "S\u00e1nchez", "group": "otros", "id": "de Benavente S\u00e1nchez Juan"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "\u00c1lvarez", "group": "\u00c1lvarez", "id": "Benavente \u00c1lvarez (A) PADRE"}, {"familia1": "de Benavente", "familia2": "\u00c1lvarez", "group": "\u00c1lvarez", "id": "Benavente \u00c1lvarez Luis Jos\u00e9"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Manche\u00f1o", "group": "Bernales", "id": "Bernales Manche\u00f1o Daniel"}, {"familia1": "Bezanilla", "familia2": "Bezanilla", "group": "Bezanilla", "id": "Bezanilla Bezanilla Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "Bilbao", "familia2": "Beyner", "group": "Bilbao", "id": "Bilbao Beyner (A) PADRE"}, {"familia1": "Bilbao", "familia2": "Beyner", "group": "Bilbao", "id": "Bilbao Beyner Bernardino"}, {"familia1": "Bilbao", "familia2": "Beyner", "group": "Bilbao", "id": "Bilbao Beyner Rafael"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Encalada", "group": "Blanco", "id": "Blanco Encalada (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Encalada", "group": "Blanco", "id": "Blanco Encalada (A) MADRE"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Cicer\u00f3n", "group": "Blanco", "id": "Blanco Cicer\u00f3n Lorenzo"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Encalada", "group": "Blanco", "id": "Blanco Encalada Ventura"}, {"familia1": "Blest", "familia2": "Mayben", "group": "Blest", "id": "Blest Mayben Guillermo Cuningham"}, {"familia1": "Blest", "familia2": "Gana", "group": "Blest", "id": "Blest Gana Alberto"}, {"familia1": "Blest", "familia2": "Gana", "group": "Blest", "id": "Blest Gana Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "N\u00fa\u00f1ez", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o N\u00fa\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara (A) MADRE"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara (A) PADRE"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara Adriano"}, {"familia1": "Borgo\u00f1o", "familia2": "Vergara", "group": "Borgo\u00f1o", "id": "Borgo\u00f1o Vergara Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Bravo", "familia2": "Vizcaya", "group": "Bravo", "id": "Bravo Vizcaya (A) PADRE"}, {"familia1": "Bravo", "familia2": "Aldunate", "group": "Bravo", "id": "Bravo Aldunate Bernardino"}, {"familia1": "Bravo", "familia2": "Vizcaya", "group": "Bravo", "id": "Bravo Vizcaya Jos\u00e9 Alberto"}, {"familia1": "Brieba", "familia2": "de la Poladura", "group": "Brieba", "id": "Brieba de la Poladura (A) PADRE"}, {"familia1": "Brieba", "familia2": "de la Poladura", "group": "Brieba", "id": "Brieba de la Poladura (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Brieba", "familia2": "de la Poladura", "group": "Brieba", "id": "Brieba de la Poladura Antonio"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Pinto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Pinto Gonzalo"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Quevedo", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Quevedo Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Bulnes", "familia2": "Prieto", "group": "Bulnes", "id": "Bulnes Prieto Francisco"}, {"familia1": "Bunster", "familia2": "Villagra", "group": "Bunster", "id": "Bunster Villagra Manuel"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Landa", "group": "Campino", "id": "Campino Landa Miguel"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Erazo", "group": "Campino", "id": "Fern\u00e1ndez de Campino Erazo Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Campino", "familia2": "Salamanca", "group": "Campino", "id": "Campino Salamanca Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Carrasco", "familia2": "Albano", "group": "Carrasco", "id": "Carrasco Albano Adolfo"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo G\u00f3mez Francisco"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Carvallo", "id": "Carvallo G\u00f3mez Manuel"}, {"familia1": "Casanova", "familia2": "Opazo", "group": "Casanova", "id": "Casanova Opazo Juan Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Casanova", "familia2": "Casanova", "group": "Casanova", "id": "Casanova Casanova Rafael Antonio"}, {"familia1": "Casanova", "familia2": "Zenteno", "group": "Casanova", "id": "Casanova Zenteno Rafael"}, {"familia1": "Castell\u00f3n", "familia2": "Larenas", "group": "Castell\u00f3n", "id": "Castell\u00f3n Larenas (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Castell\u00f3n", "familia2": "Larenas", "group": "Castell\u00f3n", "id": "Castell\u00f3n Larenas (A) MADRE"}, {"familia1": "Castell\u00f3n", "familia2": "Larenas", "group": "Castell\u00f3n", "id": "Castell\u00f3n Larenas (A) PADRE"}, {"familia1": "Castell\u00f3n", "familia2": "Larenas", "group": "Castell\u00f3n", "id": "Castell\u00f3n Larenas Carlos"}, {"familia1": "Castell\u00f3n", "familia2": "Larenas", "group": "Castell\u00f3n", "id": "Castell\u00f3n Larenas Juan"}, {"familia1": "Castro", "familia2": "Castro", "group": "Castro", "id": "Castro Castro Francisco Javier"}, {"familia1": "Castro", "familia2": "Soffia", "group": "Castro", "id": "Castro Soffia Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Concha Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Cerda (,de la)", "id": "Cerda Eyzaguirre Te\u00f3filo"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Errazqu\u00edn", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Errazqu\u00edn Melchor"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Carvajal", "group": "Cerda (,de la)", "id": "de la Cerda Carvajal Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Chac\u00f3n", "familia2": "Morales", "group": "Chac\u00f3n", "id": "Chac\u00f3n Morales Pedro"}, {"familia1": "Chac\u00f3n", "familia2": "Barri", "group": "Chac\u00f3n", "id": "Chac\u00f3n Barri Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Chac\u00f3n", "familia2": "Barri", "group": "Chac\u00f3n", "id": "Chac\u00f3n Barri Jacinto"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de la Paz"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Arteaga", "group": "Cienfuegos", "id": "Cienfuegos Arteaga Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Cisternas", "familia2": "Moraga", "group": "Cisternas", "id": "Cisternas Moraga (A) PADRE"}, {"familia1": "Cisternas", "familia2": "Moraga", "group": "Cisternas", "id": "Cisternas Moraga Juan de Dios"}, {"familia1": "Cisternas", "familia2": "Moraga", "group": "Cisternas", "id": "Cisternas Moraga Luis"}, {"familia1": "Claro", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Claro", "id": "Claro Cruz Lorenzo"}, {"familia1": "Claro", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Claro", "id": "Claro Cruz Ricardo"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Cobo", "id": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Cobo", "id": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) MADRE"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Cobo", "id": "Cobo Guti\u00e9rrez Jos\u00e9 Santos"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Cobo", "id": "Cobo Guti\u00e9rrez Camilo"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Azcona", "group": "Cobo", "id": "Cobo Azcona Mart\u00edn Antonio"}, {"familia1": "Cobo", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Cobo", "id": "Cobo Guti\u00e9rrez Juan Manuel"}, {"familia1": "Collao", "familia2": "Miguel", "group": "Collao", "id": "Collao Miguel"}, {"familia1": "Collao", "familia2": "Ugarte", "group": "Collao", "id": "Collao Ugarte Miguel Ignacio"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Valenzuela", "group": "Castillo (,del)", "id": "Castillo Valenzuela Mercedes"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "de la Cruz", "group": "Concha", "id": "Concha de la Cruz Agust\u00edn"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Toro", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "Concha Toro Melchor"}, {"familia1": "Concha (, de Santiago-)", "familia2": "Subercaseaux", "group": "Concha (, de Santiago-)", "id": "Concha Subercaseaux Carlos"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Toro", "group": "Concha", "id": "Concha Toro (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Toro", "group": "Concha", "id": "Concha Toro (A) MADRE"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ross", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ross (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Cood", "familia2": "Ross", "group": "Cood", "id": "Cood Ross (A) MADRE"}, {"familia1": "Correa", "familia2": "Corbal\u00e1n", "group": "Correa", "id": "Correa Corbal\u00e1n Bonifacio"}, {"familia1": "Correa", "familia2": "Albano", "group": "Correa", "id": "Correa Albano Bonifacio"}, {"familia1": "Correa", "familia2": "Albano", "group": "Correa", "id": "Correa Albano Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Cousi\u00f1o", "familia2": "Jorquera", "group": "Cousi\u00f1o", "id": "Cousi\u00f1o Jorquera (A) PADRE"}, {"familia1": "Cousi\u00f1o", "familia2": "Jorquera", "group": "Cousi\u00f1o", "id": "Cousi\u00f1o Jorquera Buenaventura"}, {"familia1": "Cousi\u00f1o", "familia2": "Jorquera", "group": "Cousi\u00f1o", "id": "Cousi\u00f1o Jorquera Mat\u00edas"}, {"familia1": "Cousi\u00f1o", "familia2": "Squella", "group": "Cousi\u00f1o", "id": "Cousi\u00f1o Squella Luis"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Covarrubias", "id": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Cox", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Cox", "id": "Cox M\u00e9ndez (A) MADRE"}, {"familia1": "Cruzat", "familia2": "Hurtado (de Mendoza)", "group": "Cruzat", "id": "Cruzat Hurtado Ricardo"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-3"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) MADRE"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria (A) PADRE"}, {"familia1": "Cuevas", "familia2": "Avaria", "group": "Cuevas", "id": "Cuevas Avaria Eduardo"}, {"familia1": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "familia2": "Melchor", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "Guti\u00e9rrez de Palacios Melchor"}, {"familia1": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "familia2": "Saralegui", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Donoso", "id": "Donoso Cienfuegos Juan de la Cruz"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara (B) MADRE"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Francisco de Paula"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Gregorio"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara Marcos"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Baeza", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Baeza Juan Miguel"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Verdugo", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Carrera Verdugo Francisca Javiera"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Ruiz", "group": "Echaurren", "id": "de Echaurren Ruiz Gregorio"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Francisco de Paula"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Gonz\u00e1lez Juan Manuel"}, {"familia1": "Valero", "familia2": "Denos", "group": "Valero", "id": "Valero Denos Agust\u00edn"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Valero", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Valero (A) MADRE"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Diego"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Recabarren", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Recabarren Diego"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Domingo"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s F\u00e9lix Mar\u00eda"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Leoncio"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Rafael"}, {"familia1": "Troncoso", "familia2": "Santelices", "group": "Troncoso", "id": "Troncoso Santelices (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Echeverz", "familia2": "Santelices", "group": "Echeverz", "id": "Echeverz Santelices (A) MADRE"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Argando\u00f1a", "group": "Edwards", "id": "Edwards Argando\u00f1a Alberto"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Argando\u00f1a", "group": "Edwards", "id": "Edwards Argando\u00f1a Antonio"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Garriga", "group": "Edwards", "id": "Edwards Garriga Eduardo Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Ossand\u00f3n", "familia2": "Castro", "group": "Ossand\u00f3n", "id": "Ossand\u00f3n Castro Diego"}, {"familia1": "Ossand\u00f3n", "familia2": "Iribarren", "group": "Ossand\u00f3n", "id": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ross", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ross (A) MADRE"}, {"familia1": "Edwards", "familia2": "Ross", "group": "Edwards", "id": "Edwards Ross Agust\u00edn"}, {"familia1": "Ega\u00f1a", "familia2": "Fabres", "group": "Ega\u00f1a", "id": "Ega\u00f1a Fabres (A) PADRE"}, {"familia1": "Ega\u00f1a", "familia2": "Fabres", "group": "Ega\u00f1a", "id": "Ega\u00f1a Fabres Juan Mar\u00eda"}, {"familia1": "Ega\u00f1a", "familia2": "Fabres", "group": "Ega\u00f1a", "id": "Ega\u00f1a Fabres Mariano"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Elizalde", "id": "Elizalde Jim\u00e9nez Teresa"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Lezaeta", "group": "Elizalde", "id": "de Elizalde Lezaeta Miguel"}, {"familia1": "Elizalde", "familia2": "Marticorena", "group": "Elizalde", "id": "Elizalde Marticorena Antonia"}, {"familia1": "Riveros", "familia2": "Pedro", "group": "Riveros", "id": "Riveros Pedro Elizondo"}, {"familia1": "Elizondo", "familia2": "Prado", "group": "Elizondo", "id": "Elizondo Prado Diego Antonio"}, {"familia1": "Elizondo", "familia2": "Prado", "group": "Elizondo", "id": "Elizondo Prado Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "Elizondo", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Elizondo", "id": "Elizondo Urz\u00faa Diego Antonio"}, {"familia1": "Encina", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Encina", "id": "Encina Echeverr\u00eda (A) PADRE"}, {"familia1": "Encina", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Encina", "id": "Encina Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Encina", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Encina", "id": "Encina Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Encina", "familia2": "Romero", "group": "Encina", "id": "Encina Romero (A) PADRE"}, {"familia1": "Encina", "familia2": "Romero", "group": "Encina", "id": "Encina Romero Pac\u00edfico"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Aldunate", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Aldunate Teresa"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Federico"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Francisco Javier"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Ladislao"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Echaurren", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Echaurren Luis"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Mayo", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Mayo Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Salas", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Salas Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Pedro"}, {"familia1": "Urmeneta", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Urmeneta", "id": "Urmeneta Garc\u00eda Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Urmeneta", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Urmeneta (A) MADRE"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Urmeneta", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Rafael Valent\u00edn"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Valdivieso", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Santiago"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"familia1": "Espejo", "familia2": "Bravo", "group": "Espejo", "id": "Espejo Bravo Juan Nepomuceno"}, {"familia1": "Espejo", "familia2": "Varas", "group": "Espejo", "id": "Espejo Varas Juan Nepomuceno"}, {"familia1": "Espejo", "familia2": "Varas", "group": "Espejo", "id": "Espejo Varas Luis"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Arechavala", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Arechavala Domingo"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Arechavala", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Alejo"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Portales", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Portales Jos\u00e9 Ignacio V\u00edctor"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Portales", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Portales Manuel"}, {"familia1": "Eyzaguirre", "familia2": "Portales", "group": "Eyzaguirre", "id": "Eyzaguirre Portales Salvador"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Concha Domingo Atanasio"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Concha Pedro"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Concha (, de Santiago-)", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Concha Rafael"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Maceda", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez de Muras Maceda Jos\u00e9 Esteban"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "familia2": "Recio", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "Fern\u00e1ndez Recio Mercedes"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Formas", "id": "Formas Pati\u00f1o (A) MADRE"}, {"familia1": "Freire", "familia2": "Caldera", "group": "Freire", "id": "Freire Caldera Francisco de Paula"}, {"familia1": "Freire", "familia2": "Caldera", "group": "Freire", "id": "Freire Caldera Liborio Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Freire", "familia2": "Caldera", "group": "Freire", "id": "Freire Caldera Juan Zen\u00f3n"}, {"familia1": "Ossand\u00f3n", "familia2": "Iribarren", "group": "Ossand\u00f3n", "id": "Ossand\u00f3n Iribarren Francisca de Paula"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "V\u00e1zquez", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida V\u00e1zquez de Arenas Francisco"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "Corbal\u00e1n", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida Corbal\u00e1n (A) PADRE"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "Torres", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida Torres Antonio"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "Corbal\u00e1n", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida Corbal\u00e1n Fernando Jos\u00e9"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "Corbal\u00e1n", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida Corbal\u00e1n Lorenzo"}, {"familia1": "Fuenzalida", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "Fuenzalida", "id": "Fuenzalida Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Domingo"}, {"familia1": "Goyenechea", "familia2": "de la Sierra", "group": "Goyenechea", "id": "Goyenechea de la Sierra Candelaria"}, {"familia1": "Gallo", "familia2": "Vergara", "group": "Gallo", "id": "Gallo Vergara Miguel"}, {"familia1": "Gallo", "familia2": "Goyenechea", "group": "Gallo", "id": "Gallo Goyenechea Pedro Le\u00f3n"}, {"familia1": "Gallo", "familia2": "Goyenechea", "group": "Gallo", "id": "Gallo Goyenechea Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Gallo", "familia2": "Goyenechea", "group": "Gallo", "id": "Gallo Goyenechea \u00c1ngel Custodio Francisco"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Castro", "group": "Gana", "id": "Gana Castro Florencio"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "Gana", "id": "Gana L\u00f3pez Segundo"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Munizaga", "group": "Gana", "id": "Gana Munizaga (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Munizaga", "group": "Gana", "id": "Gana Munizaga (A) MADRE"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Munizaga", "group": "Gana", "id": "Gana Munizaga Enrique"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Munizaga", "group": "Gana", "id": "Gana Munizaga Segundo"}, {"familia1": "Urz\u00faa", "familia2": "Vergara", "group": "Urz\u00faa", "id": "Urz\u00faa Vergara Luis"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Gana", "id": "Gana Urz\u00faa (A) MADRE"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Guzm\u00e1n Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Izquierdo", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Pedro"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Saravia", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Garc\u00eda de la Huerta", "familia2": "Saravia", "group": "Garc\u00eda de la Huerta", "id": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) MADRE"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Aldunate", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco de Borja Segundo"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Eyzaguirre", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco Javier"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Luco", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Garfias", "id": "Garfias Pati\u00f1o (A) PADRE"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Garfias", "id": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Garfias", "id": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Garfias", "id": "Garfias Pati\u00f1o (A) MADRE"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "Pati\u00f1o", "group": "Garfias", "id": "Garfias Pati\u00f1o Antonio"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Orrego", "group": "Garmend\u00eda", "id": "Garmend\u00eda Orrego Rafael"}, {"familia1": "Godoy", "familia2": "Palacios", "group": "Godoy", "id": "Godoy Palacios Pedro"}, {"familia1": "Godoy", "familia2": "Cruz", "group": "Godoy", "id": "Godoy Cruz Domingo Hilari\u00f3n"}, {"familia1": "Godoy", "familia2": "Cruz", "group": "Godoy", "id": "Godoy Cruz Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Alberto F\u00e9lix del Carmen"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Juan Antonio"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Marcial"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ibieta", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ibieta Perceval"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Julio", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Julio Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Blas", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Blas"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Blas"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Manuel"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Gonz\u00e1lez-Barriga", "group": "otros", "id": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Palma", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Palma (A) MADRE"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Lisperguer", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Lisperguer Manuel"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Carrera Eliodoro"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Espejo", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Espejo Valent\u00edn"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Carrera", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Carrera (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Covarrubias", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Covarrubias Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Gormaz", "familia2": "Lisperguer", "group": "Gormaz", "id": "Gormaz Lisperguer Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Grez", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Grez", "id": "Grez Fuenzalida Miguel"}, {"familia1": "Grez", "familia2": "Ipinza", "group": "Grez", "id": "Grez Ipinza Francisco Javier"}, {"familia1": "Grez", "familia2": "Araya", "group": "Grez", "id": "Grez Araya Juan Manuel"}, {"familia1": "Gundi\u00e1n", "familia2": "Padilla", "group": "Gundi\u00e1n", "id": "Gundi\u00e1n Padilla Juan Nepomuceno"}, {"familia1": "Gundi\u00e1n", "familia2": "Donoso", "group": "Gundi\u00e1n", "id": "Gundi\u00e1n Donoso S\u00f3tero"}, {"familia1": "Gundi\u00e1n", "familia2": "Jos\u00e9", "group": "Gundi\u00e1n", "id": "Gundi\u00e1n Jos\u00e9"}, {"familia1": "Gundi\u00e1n", "familia2": "Padilla", "group": "Gundi\u00e1n", "id": "Gundi\u00e1n Padilla Antonio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Eugenio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "familia2": "Palacios", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Guzm\u00e1n Palacios Miguel Roberto"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n", "familia2": "Recabarren", "group": "Guzm\u00e1n", "id": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n", "familia2": "Recabarren", "group": "Guzm\u00e1n", "id": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) MADRE"}, {"familia1": "Hevia", "familia2": "Riquelme", "group": "Hevia", "id": "Hevia Riquelme (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Hevia", "familia2": "Riquelme", "group": "Hevia", "id": "Hevia Riquelme (A) MADRE"}, {"familia1": "Holley", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Holley", "id": "Holley Urz\u00faa (A) PADRE"}, {"familia1": "Holley", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Holley", "id": "Holley Urz\u00faa (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Holley", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Holley", "id": "Holley Urz\u00faa (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Holley", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Holley", "id": "Holley Urz\u00faa (A) MADRE"}, {"familia1": "Holley", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Holley", "id": "Holley Urz\u00faa Adolfo"}, {"familia1": "Huici", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "Huici", "id": "Huici Truc\u00edos (A) PADRE"}, {"familia1": "Huici", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "Huici", "id": "Huici Truc\u00edos Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Huici", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "Huici", "id": "Huici Truc\u00edos Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Humeres", "familia2": "Riveros", "group": "Humeres", "id": "Humeres Riveros Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Humeres", "familia2": "Arcaya", "group": "Humeres", "id": "Humeres Arcaya Francisco"}, {"familia1": "Humeres", "familia2": "Arcaya", "group": "Humeres", "id": "Humeres Arcaya Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Humeres", "familia2": "Cristi", "group": "Humeres", "id": "Humeres Cristi Ricardo"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Gallardo", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado de Mendoza Gallardo Teresa"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Ugarte", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado Ugarte Manuel"}, {"familia1": "Hurtado (de Mendoza)", "familia2": "Ugarte", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Hurtado Ugarte Rodolfo"}, {"familia1": "Hurtado de Mendoza", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Fuenzalida", "id": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE"}, {"familia1": "Ibieta", "familia2": "R\u00edoseco", "group": "Ibieta", "id": "Ibieta R\u00edoseco (A) PADRE"}, {"familia1": "Ibieta", "familia2": "R\u00edoseco", "group": "Ibieta", "id": "Ibieta R\u00edoseco Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez (A) MADRE"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Montt", "group": "Infante", "id": "Infante Montt Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "de la Fuente", "group": "Infante", "id": "Infante de la Fuente Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Infante", "familia2": "Valero", "group": "Infante", "id": "Infante Valero Buenaventura"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Carlos"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Palazuelos", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Santiago Galo"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "otros", "id": "del Solar Mar\u00edn (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Irarr\u00e1zaval", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Irarr\u00e1zaval", "id": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Izquierdo", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Izquierdo Domingo"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta Samuel"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "Vivar", "group": "Landa", "id": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "I\u00f1\u00edguez", "familia2": "Landa", "group": "I\u00f1\u00edguez", "id": "I\u00f1\u00edguez Landa Vicente Jos\u00e9"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Tocornal", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Tocornal Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Labb\u00e9", "familia2": "Riquelme", "group": "Labb\u00e9", "id": "Labb\u00e9 Riquelme (A) MADRE"}, {"familia1": "Lamas", "familia2": "Miranda", "group": "Lamas", "id": "Lamas Miranda Isaac"}, {"familia1": "Lamas", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Lamas", "id": "Lamas Garc\u00eda \u00c1lvaro"}, {"familia1": "Lamas", "familia2": "Andr\u00e9s", "group": "Lamas", "id": "Lamas Andr\u00e9s"}, {"familia1": "Lamas", "familia2": "Miranda", "group": "Lamas", "id": "Lamas Miranda V\u00edctor"}, {"familia1": "Larenas", "familia2": "Lorca", "group": "Larenas", "id": "Larenas Lorca (A) PADRE"}, {"familia1": "Larenas", "familia2": "Lorca", "group": "Larenas", "id": "Larenas Lorca Adolfo"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Aguirre Vicente"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Covarrubias", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Covarrubias Raimundo"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n", "familia2": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n", "group": "Guzm\u00e1n", "id": "de Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Alonso"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n", "familia2": "Lecaros", "group": "Guzm\u00e1n", "id": "Guzm\u00e1n Lecaros Ana Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Landa", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Landa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Prieto", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Prieto Jos\u00e9 Toribio"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rozas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rozas Vicente"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn P\u00e9rez Manuel"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rojas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rojas Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Rozas", "group": "otros", "id": "Rozas Rozas (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Rozas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Rozas (A) MADRE"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Salas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"familia1": "Laso", "familia2": "Castillo", "group": "Laso", "id": "Laso Castillo (A) PADRE"}, {"familia1": "Laso", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Laso", "id": "Laso Castillo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Laso", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Laso", "id": "Laso Castillo Miguel"}, {"familia1": "Lastarria", "familia2": "Santander", "group": "Lastarria", "id": "Lastarria Santander Jos\u00e9 Victorino"}, {"familia1": "Lastarria", "familia2": "Villarreal", "group": "Lastarria", "id": "Lastarria Villarreal Demetrio"}, {"familia1": "Lav\u00edn", "familia2": "de la Vega", "group": "Lav\u00edn", "id": "Lav\u00edn de la Vega Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Lav\u00edn", "familia2": "Arellano", "group": "Lav\u00edn", "id": "Lav\u00edn Arellano Carmela"}, {"familia1": "Lav\u00edn", "familia2": "Arellano", "group": "Lav\u00edn", "id": "Lav\u00edn Arellano Jos\u00e9 Galo"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Mujica", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Mujica Fernando"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Echaurren", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Echaurren Agust\u00edn"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Echaurren", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Echaurren Fernando Liborio"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Echaurren", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Echaurren Prudencio"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Mujica", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Mujica (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Lazcano", "familia2": "Mujica", "group": "Lazcano", "id": "Lazcano Mujica (A) MADRE"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vald\u00e9s Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Donoso", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Donoso Matea"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Lira", "id": "Lira Carrera Carlos"}, {"familia1": "Lorca", "familia2": "Albarr\u00e1n", "group": "Lorca", "id": "Lorca Albarr\u00e1n Mariano"}, {"familia1": "Lorca", "familia2": "S\u00e1nchez", "group": "Lorca", "id": "Lorca S\u00e1nchez Carlos"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Zald\u00edvar", "group": "Lynch", "id": "Lynch Zald\u00edvar Patricio Javier"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Lynch", "id": "Lynch Borgo\u00f1o Patricio"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Zald\u00edvar", "group": "Lynch", "id": "Lynch Zald\u00edvar (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Zald\u00edvar", "group": "Lynch", "id": "Lynch Zald\u00edvar (A) MADRE"}, {"familia1": "Morla", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "otros", "id": "Morla Vicu\u00f1a (A) PADRE"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Zald\u00edvar", "group": "Lynch", "id": "Lynch Zald\u00edvar Julio \u00c1ngel"}, {"familia1": "Lynch", "familia2": "Zald\u00edvar", "group": "Lynch", "id": "Lynch Zald\u00edvar (A) PADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "otros", "id": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Mac-Iver", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Mac-Iver", "id": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) MADRE"}, {"familia1": "Mac-Iver", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Mac-Iver", "id": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) PADRE"}, {"familia1": "Mac-Iver", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Mac-Iver", "id": "Mac-Iver Rodr\u00edguez David Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Mac-Iver", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Mac-Iver", "id": "Mac-Iver Rodr\u00edguez Enrique"}, {"familia1": "Mackenna", "familia2": "Serrano", "group": "Mackenna", "id": "Mackenna Serrano Guillermo"}, {"familia1": "Manche\u00f1o", "familia2": "Elizalde", "group": "Manche\u00f1o", "id": "Manche\u00f1o Elizalde (A) PADRE"}, {"familia1": "Manche\u00f1o", "familia2": "Elizalde", "group": "Manche\u00f1o", "id": "Manche\u00f1o Elizalde (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Manche\u00f1o", "familia2": "Lazo de la Vega", "group": "Manche\u00f1o", "id": "Manche\u00f1o Lazo de la Vega Jos\u00e9 Tadeo"}, {"familia1": "Manche\u00f1o", "familia2": "Elizalde", "group": "Manche\u00f1o", "id": "Manche\u00f1o Elizalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Mandiola", "familia2": "Mercado", "group": "Mandiola", "id": "Mandiola Mercado (A) PADRE"}, {"familia1": "Mandiola", "familia2": "Mercado", "group": "Mandiola", "id": "Mandiola Mercado Samuel"}, {"familia1": "Mandiola", "familia2": "Mercado", "group": "Mandiola", "id": "Mandiola Mercado Tel\u00e9sforo"}, {"familia1": "Marcoleta", "familia2": "D\u00e1vila", "group": "Marcoleta", "id": "Marcoleta D\u00e1vila (A) PADRE"}, {"familia1": "Marcoleta", "familia2": "D\u00e1vila", "group": "Marcoleta", "id": "Marcoleta D\u00e1vila Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Marcoleta", "familia2": "D\u00e1vila", "group": "Marcoleta", "id": "Marcoleta D\u00e1vila Valent\u00edn"}, {"familia1": "Mart\u00ednez", "familia2": "Cuadros", "group": "Mart\u00ednez", "id": "Mart\u00ednez Cuadros (A) PADRE"}, {"familia1": "Mart\u00ednez", "familia2": "Cuadros", "group": "Mart\u00ednez", "id": "Mart\u00ednez Cuadros Ar\u00edstides"}, {"familia1": "Mart\u00ednez", "familia2": "Cuadros", "group": "Mart\u00ednez", "id": "Mart\u00ednez Cuadros Francisco R"}, {"familia1": "Mart\u00ednez", "familia2": "Cuadros", "group": "Mart\u00ednez", "id": "Mart\u00ednez Cuadros Marcial"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Aguirre", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Ferm\u00edn"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Esquivel", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Esquivel Josefa"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Recabarren", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Recabarren Francisco"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Recabarren", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Recabarren Juan Buenaventura"}, {"familia1": "Massenlli", "familia2": "Guarda", "group": "Massenlli", "id": "Massenlli Guarda (A) PADRE"}, {"familia1": "Massenlli", "familia2": "Guarda", "group": "Massenlli", "id": "Massenlli Guarda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Massenlli", "familia2": "Guarda", "group": "Massenlli", "id": "Massenlli Guarda Francisco"}, {"familia1": "Goyenechea", "familia2": "de la Sierra", "group": "Goyenechea", "id": "Goyenechea de la Sierra Petronila Mercedes"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Goyenechea", "group": "Matta", "id": "Matta Goyenechea Guillermo"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Goyenechea", "group": "Matta", "id": "Matta Goyenechea Manuel Antonio"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Ugarte", "group": "Matta", "id": "Matta Ugarte Trist\u00e1n"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "Mess\u00eda", "group": "Matte", "id": "Matte Mess\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "Aldunate", "group": "Matte", "id": "Matte Aldunate Juan M."}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Augusto"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Eduardo"}, {"familia1": "Matte", "familia2": "P\u00e9rez (de Iturrieta)", "group": "Matte", "id": "Matte P\u00e9rez Ricardo"}, {"familia1": "Mena", "familia2": "Ram\u00edrez-Rivilla", "group": "Mena", "id": "Mena Ram\u00edrez-Rivilla Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Mena", "familia2": "Alviz", "group": "Mena", "id": "Mena Alviz Jos\u00e9 Casimiro"}, {"familia1": "Mena", "familia2": "Alviz", "group": "Mena", "id": "Mena Alviz Marcos"}, {"familia1": "Mena", "familia2": "Alviz", "group": "Mena", "id": "Mena Alviz Pedro Eleodoro"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Echanes", "group": "Meneses", "id": "Meneses Echanes (A) PADRE"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Echanes", "group": "Meneses", "id": "Meneses Echanes (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Echanes", "group": "Meneses", "id": "Meneses Echanes (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Echanes", "group": "Meneses", "id": "Meneses Echanes Juan Francisco"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Guerrero", "group": "Meneses", "id": "Meneses Guerrero (A) PADRE"}, {"familia1": "Meneses", "familia2": "Guerrero", "group": "Meneses", "id": "Meneses Guerrero Jos\u00e9 Gregorio"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda Nicanor"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Albano", "group": "Montt", "id": "Montt Albano Rafael"}, {"familia1": "Goyenechea", "familia2": "de la Sierra", "group": "Goyenechea", "id": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Anacleto"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Goyenechea", "group": "Montt", "id": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Ojeda", "group": "Montt", "id": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "\u00c1lvarez", "group": "Montt", "id": "Montt \u00c1lvarez Jorge"}, {"familia1": "Morla", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Morla", "id": "Morla Vicu\u00f1a Carlos"}, {"familia1": "Mor\u00e1n", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Mor\u00e1n", "id": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) PADRE"}, {"familia1": "Mor\u00e1n", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Mor\u00e1n", "id": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Mor\u00e1n", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Mor\u00e1n", "id": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) MADRE"}, {"familia1": "Echaurren", "familia2": "Herrera", "group": "Echaurren", "id": "Echaurren Herrera Juana"}, {"familia1": "Mujica", "familia2": "Echaurren", "group": "Mujica", "id": "Mujica Echaurren (A) PADRE"}, {"familia1": "Mujica", "familia2": "Echaurren", "group": "Mujica", "id": "Mujica Echaurren M\u00e1ximo"}, {"familia1": "Mujica", "familia2": "Godoy", "group": "Mujica", "id": "Mujica Godoy (A) PADRE"}, {"familia1": "Mujica", "familia2": "Godoy", "group": "Mujica", "id": "Mujica Godoy Jos\u00e9 Toribio"}, {"familia1": "Murillo", "familia2": "Sotomayor", "group": "Murillo", "id": "Murillo Sotomayor (A) PADRE"}, {"familia1": "Murillo", "familia2": "Sotomayor", "group": "Murillo", "id": "Murillo Sotomayor Adolfo"}, {"familia1": "Murillo", "familia2": "Sotomayor", "group": "Murillo", "id": "Murillo Sotomayor Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Murillo", "familia2": "Sotomayor", "group": "Murillo", "id": "Murillo Sotomayor Ruperto"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Encalada", "group": "M\u00e1rquez de la Plata", "id": "M\u00e1rquez de la Plata Encalada (A) MADRE"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Rey", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "L\u00f3pez de Artigas", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Mar\u00eda F\u00e9lix Antonia"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "L\u00f3pez de Artigas", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "L\u00f3pez de Artigas", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Manuel Fernando"}, {"familia1": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "familia2": "Vidal", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Novoa Vidal Jovino"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opazo Silva Bernardino"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opaso Silva Ursicinio"}, {"familia1": "Orrego", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Orrego", "id": "Orrego Gonz\u00e1lez Juan Antonio"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Cuevas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Cuevas Daniel"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Formas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Formas Juan Esteban"}, {"familia1": "Ort\u00fazar", "familia2": "Gandarillas", "group": "Ort\u00fazar", "id": "Ort\u00fazar Gandarillas Adolfo"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Mercado", "group": "Ossa", "id": "Ossa Mercado (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Ossa", "familia2": "Mercado", "group": "Ossa", "id": "Ossa Mercado (A) MADRE"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bascu\u00f1\u00e1n (A) MADRE"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bezanilla", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bezanilla Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Err\u00e1zuriz Pedro Pastor"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Landa", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Landa Pedro"}, {"familia1": "Landa", "familia2": "Vivar", "group": "Landa", "id": "Landa Vivar Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Gallardo", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Gallardo Manuel"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ortiz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Ortiz Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Olivares", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Olivares Francisco Javier"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ortiz", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Ortiz Mar\u00eda del Transito"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia Jos\u00e9"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Reyes", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Reyes (A) MADRE"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Urriola", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Urriola Luis"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Ram\u00f3n Francisco"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Alfredo"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Calixto"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vicu\u00f1a Ruperto"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Vivar", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Pad\u00edn", "familia2": "del Valle", "group": "Pad\u00edn", "id": "Pad\u00edn del Valle (A) PADRE"}, {"familia1": "Pad\u00edn", "familia2": "del Valle", "group": "Pad\u00edn", "id": "Pad\u00edn del Valle (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Pad\u00edn", "familia2": "del Valle", "group": "Pad\u00edn", "id": "Pad\u00edn del Valle Vicente"}, {"familia1": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "familia2": "Saralegui", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Juan Nepomuceno"}, {"familia1": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "familia2": "Puga", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "Palacios Puga Juan Jos\u00e9"}, {"familia1": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "familia2": "Puga", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "Palacios Puga Juan Manuel"}, {"familia1": "Palazuelos", "familia2": "Astaburuaga", "group": "Palazuelos", "id": "Palazuelos Astaburuaga Pedro"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Gonz\u00e1lez-Barriga", "group": "Palma", "id": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) PADRE"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Gonz\u00e1lez-Barriga", "group": "Palma", "id": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Villanueva", "group": "Palma", "id": "Palma Villanueva Jos\u00e9 Gabriel"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Palma", "id": "Palma Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Gabriel"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Rivera", "group": "Palma", "id": "Palma Rivera (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Rivera", "group": "Palma", "id": "Palma Rivera (A) MADRE"}, {"familia1": "Palma", "familia2": "Rivera", "group": "Palma", "id": "Palma Rivera Ignacio"}, {"familia1": "Pando", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Pando", "id": "Pando Ur\u00edzar (A) PADRE"}, {"familia1": "Pando", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Pando", "id": "Pando Ur\u00edzar (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Pando", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Pando", "id": "Pando Ur\u00edzar Juan Antonio"}, {"familia1": "Pereira", "familia2": "Arguibel", "group": "Pereira", "id": "Pereira Arguibel Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Pereira", "familia2": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "group": "Pereira", "id": "Pereira Cotapos Luis"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Pinochet", "familia2": "Solar", "group": "Pinochet", "id": "Pinochet Solar (A) MADRE"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "Ag\u00fcero", "group": "Pinto", "id": "Pinto Ag\u00fcero Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Pinto", "familia2": "D\u00edaz", "group": "Pinto", "id": "Pinto D\u00edaz Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Lecaros", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Lecaros Mar\u00eda Teresa"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Palazuelos", "group": "Portales", "id": "Portales Palazuelos Diego"}, {"familia1": "Portales", "familia2": "Palazuelos", "group": "Portales", "id": "Portales Palazuelos Manuel"}, {"familia1": "Pradel", "familia2": "Fern\u00e1ndez", "group": "Pradel", "id": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) PADRE"}, {"familia1": "Pradel", "familia2": "Fern\u00e1ndez", "group": "Pradel", "id": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Pradel", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Braga)", "group": "Pradel", "id": "Pradel Fern\u00e1ndez Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Montaner", "group": "Prado", "id": "Prado Montaner Josefa"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "Montaner", "group": "Prado", "id": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "de la Sotta", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra de la Sotta (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "de la Sotta", "group": "Prado", "id": "Prado de la Sotta (A) MADRE"}, {"familia1": "Prado", "familia2": "de la Sotta", "group": "Prado", "id": "Prado de la Sotta Antonio"}, {"familia1": "Prats", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "Prats", "id": "Prats P\u00e9rez Belisario Mat\u00edas"}, {"familia1": "Prats", "familia2": "Bello", "group": "Prats", "id": "Prats Bello Belisario"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Cruz", "group": "Prieto", "id": "Prieto Cruz (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Urriola", "familia2": "Balbont\u00edn", "group": "Urriola", "id": "Urriola Balbont\u00edn Pedro Alcantara"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Urriola", "group": "Prieto", "id": "Prieto Urriola (A) MADRE"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Vial", "group": "Prieto", "id": "Prieto Vial Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Warnes", "group": "Prieto", "id": "Prieto Warnes Victoria"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Warnes", "group": "Prieto", "id": "Prieto Warnes Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Zenteno", "group": "Prieto", "id": "Prieto Zenteno Alfredo"}, {"familia1": "Puelma", "familia2": "Castillo", "group": "Puelma", "id": "Puelma Castillo Federico"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Vidaurre", "group": "Puga", "id": "Puga Vidaurre (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Puga", "familia2": "Vidaurre", "group": "Puga", "id": "Puga Vidaurre (A) MADRE"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Caldera", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Caldera Ces\u00e1reo"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Eastman", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Eastman Santiago Antonio Leoncio"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Larra\u00edn Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Mascayano", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Mascayano Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Ovalle", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Ovalle Francisco de Paula"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Rosales", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Rosales (A) ABUELO2"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Rosales", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Rosales (A) MADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Rosales", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Rosales (A) PADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Rosales", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Rosales (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Rosales", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Rosales (A) MADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Rosales", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Rosales (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Rosales", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Rosales Juan Enrique"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (B) MADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco (A) PADRE"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Recabarren", "group": "Mar\u00edn", "id": "Mar\u00edn Recabarren (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Aguirre", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Aguirre", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Aguirre", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Aguirre (A) PADRE"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Aguirre", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Aguirre Manuel Antonio"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Rencoret", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Rencoret (A) PADRE"}, {"familia1": "Recabarren", "familia2": "Rencoret", "group": "Recabarren", "id": "Recabarren Rencoret Manuel Mart\u00edn"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Rencoret", "group": "Vergara", "id": "Vergara Rencoret (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Rencoret", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Rencoret", "id": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Rencoret", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Rencoret", "id": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Rencoret", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Rencoret", "id": "Rencoret Cienfuegos (A) PADRE"}, {"familia1": "Rencoret", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Rencoret", "id": "Rencoret Cienfuegos Manuel"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo C\u00e1rdenas (A) PADRE"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo C\u00e1rdenas Manuel"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "Vial", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo Vial (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo C\u00e1rdenas Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "Vial", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo Vial Manuel"}, {"familia1": "Rengifo", "familia2": "Vial", "group": "Rengifo", "id": "Rengifo Vial Osvaldo"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Basso", "group": "Reyes", "id": "Reyes Basso (A) PADRE"}, {"familia1": "Plaza de los Reyes", "familia2": "Basso", "group": "Plaza de los Reyes", "id": "Plaza de los Reyes Basso Luis"}, {"familia1": "Plaza de los Reyes", "familia2": "Basso", "group": "Plaza de los Reyes", "id": "Plaza de los Reyes Basso Nolasco"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia Ignacio"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Cotapos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Cotapos (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Cotapos (A) MADRE"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Cotapos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Cotapos Alejandro Mat\u00edas Luis Ignacio"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Cotapos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Cotapos Francisco Javier"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Cotapos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Cotapos (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Palazuelos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Palazuelos (A) PADRE"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Palazuelos", "group": "Reyes", "id": "Reyes Palazuelos Vicente"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia (A) PADRE"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia Blas"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia Domingo"}, {"familia1": "Reyes", "familia2": "Saravia", "group": "Reyes", "id": "Reyes Saravia Tadeo"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Medina", "group": "Riesco", "id": "Riesco Medina (A) PADRE"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Droguett", "group": "Riesco", "id": "Riesco Droguett Juan Miguel"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Droguett", "group": "Riesco", "id": "Riesco Droguett Mauricio"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Droguett", "group": "Riesco", "id": "Riesco Droguett (A) PADRE"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Riesco", "id": "Riesco Err\u00e1zuriz Carlos"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Riesco", "id": "Riesco Err\u00e1zuriz Jorge Mauricio"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Medina", "group": "Riesco", "id": "Riesco Medina Francisco Javier"}, {"familia1": "Riesco", "familia2": "Medina", "group": "Riesco", "id": "Riesco Medina Manuel Hip\u00f3lito"}, {"familia1": "Risopatr\u00f3n", "familia2": "Escudero", "group": "Risopatr\u00f3n", "id": "Risopatr\u00f3n Escudero Carlos Isaac"}, {"familia1": "Risopatr\u00f3n", "familia2": "Argomedo", "group": "Risopatr\u00f3n", "id": "Risopatr\u00f3n Argomedo Carlos Vicente"}, {"familia1": "Rivas", "familia2": "Cruz", "group": "Rivas", "id": "Rivas Cruz (A) PADRE"}, {"familia1": "Rivas", "familia2": "Cruz", "group": "Rivas", "id": "Rivas Cruz Juan Francisco"}, {"familia1": "Rivas", "familia2": "Cruz", "group": "Rivas", "id": "Rivas Cruz Pedro Mar\u00eda"}, {"familia1": "Rivera", "familia2": "Freire", "group": "Rivera", "id": "Rivera Freire (A) PADRE"}, {"familia1": "Rivera", "familia2": "Freire", "group": "Rivera", "id": "Rivera Freire (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Rivera", "familia2": "Freire", "group": "Rivera", "id": "Rivera Freire Juan de Dios"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Aldea", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Aldea (A) MADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Poitier", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Poitier Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Balbont\u00edn", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Balbont\u00edn Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Benavides", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Benavides (A) PADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Benavides", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Benavides Pedro Jes\u00fas"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Benavides", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Benavides Zorobabel"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Zeballos", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez de Herrera Zeballos Carlos"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Erdoyza", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez Erdoyza Carlos"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Erdoyza", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez Erdoyza Manuel"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Segura", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez Segura Juan Esteban"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Herrera", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez Herrera Luis Martiniano"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "familia2": "Herrera", "group": "Rodr\u00edguez (de Herrera)", "id": "Rodr\u00edguez Herrera Ricardo"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Poitier", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Poitier (A) PADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Poitier", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Poitier Manuel Frutos"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) PADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez Leoncio"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rozas", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rozas (A) MADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rozas", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rozas (A) PADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rozas", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rozas Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Velasco", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Aldea", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Aldea Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Velasco", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Velasco Luis"}, {"familia1": "Rogers", "familia2": "Enrique", "group": "Rogers", "id": "Rogers Enrique"}, {"familia1": "Rogers", "familia2": "Guti\u00e9rrez", "group": "Rogers", "id": "Rogers Guti\u00e9rrez Carlos"}, {"familia1": "Romero", "familia2": "Herrera", "group": "Romero", "id": "Romero Herrera (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Romero", "familia2": "Herrera", "group": "Romero", "id": "Romero Herrera (A) MADRE"}, {"familia1": "Rosales", "familia2": "Mercado", "group": "Rosales", "id": "Rosales Mercado (A) PADRE"}, {"familia1": "Rosales", "familia2": "Mercado", "group": "Rosales", "id": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Rosales", "familia2": "Mercado", "group": "Rosales", "id": "Rosales Mercado (A) MADRE"}, {"familia1": "Rosales", "familia2": "Mercado", "group": "Rosales", "id": "Rosales Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Rozas", "id": "Rozas Garc\u00eda (A) PADRE"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Rozas", "id": "Rozas Garc\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Rozas", "id": "Rozas Garc\u00eda Pantale\u00f3n"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Rozas", "group": "Rozas", "id": "Rozas Rozas Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Garfias", "group": "Rozas", "id": "Rozas Garfias Ram\u00f3n Ricardo"}, {"familia1": "Mart\u00ednez de Rozas", "familia2": "Lima", "group": "Mart\u00ednez de Rozas", "id": "Mart\u00ednez de Rozas Lima Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Rozas", "group": "Rozas", "id": "Rozas Rozas (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Rozas", "group": "Rozas", "id": "Rozas Rozas (A) MADRE"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Rozas", "group": "Rozas", "id": "Rozas Rozas Luis"}, {"familia1": "R\u00edoseco", "familia2": "Rivera", "group": "R\u00edoseco", "id": "R\u00edoseco Rivera (A) PADRE"}, {"familia1": "R\u00edoseco", "familia2": "Rivera", "group": "R\u00edoseco", "id": "R\u00edoseco Rivera (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "R\u00edoseco", "familia2": "Rivera", "group": "R\u00edoseco", "id": "R\u00edoseco Rivera Mat\u00edas"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Ovalle", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Ovalle (A) PADRE"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Ovalle", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Ovalle Abel"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Ovalle", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Ovalle Mariano Fidel"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Rivera", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Rivera (A) MADRE"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Rodr\u00edguez Cornelio"}, {"familia1": "Saavedra", "familia2": "Rivera", "group": "Saavedra", "id": "Saavedra Rivera Cornelio"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Corbal\u00e1n", "group": "Salas", "id": "de Salas Corbal\u00e1n Manuel"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Salas", "id": "Salas Err\u00e1zuriz (A) PADRE"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Salas", "id": "Salas Err\u00e1zuriz Bernardo"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Salas", "id": "Salas Err\u00e1zuriz Javier"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Palazuelos", "group": "Salas", "id": "Salas Palazuelos Santiago"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Salas", "id": "Salas Err\u00e1zuriz Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Salas", "id": "Salas Err\u00e1zuriz Marcelo"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Palazuelos", "group": "Salas", "id": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Palazuelos", "group": "Salas", "id": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Salas", "familia2": "Palazuelos", "group": "Salas", "id": "Salas Palazuelos (A) PADRE"}, {"familia1": "Sald\u00edas", "familia2": "Arriagada", "group": "Sald\u00edas", "id": "Sald\u00edas Arriagada (A) PADRE"}, {"familia1": "Sald\u00edas", "familia2": "Arriagada", "group": "Sald\u00edas", "id": "Sald\u00edas Arriagada Miguel"}, {"familia1": "Sald\u00edas", "familia2": "Arriagada", "group": "Sald\u00edas", "id": "Sald\u00edas Arriagada Valent\u00edn"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Torres", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Torres Salvador"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Andonaegui", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Andonaegui Enrique Salvador"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Andonaegui", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Andonaegui Juan Luis"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Torres", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Torres Vicente Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Moreno", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Moreno Vicente Segundo"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Andonaegui", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Andonaegui (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Torres", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Torres", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Torres (A) PADRE"}, {"familia1": "Velasco", "familia2": "Salam\u00f3", "group": "otros", "id": "Velasco Salam\u00f3 (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Velasco", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Velasco", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Velasco (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Velasco", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Velasco (A) PADRE"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Velasco", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Velasco An\u00edbal"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "Velasco", "group": "Sanfuentes", "id": "Sanfuentes Velasco Salvador"}, {"familia1": "Santa Cruz", "familia2": "Vargas", "group": "Santa Cruz", "id": "Santa Cruz Vargas (A) PADRE"}, {"familia1": "Santa Cruz", "familia2": "Vargas", "group": "Santa Cruz", "id": "Santa Cruz Vargas Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Santa Cruz", "familia2": "Vargas", "group": "Santa Cruz", "id": "Santa Cruz Vargas Vicente"}, {"familia1": "Lyon", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Lyon", "id": "Lyon Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Artigas", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Artigas", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Artigas", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) PADRE"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Artigas", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Artigas Miguel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Carrera", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Carrera (A) PADRE"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Carrera Juan Antonio"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Cea", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Cea (A) PADRE"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Cea", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Cea Hermenegildo"}, {"familia1": "Montes", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Montes", "id": "Montes Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) PADRE"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "M\u00e1rquez de la Plata", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "M\u00e1rquez de la Plata", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Domingo V\u00edctor"}, {"familia1": "Santa Mar\u00eda", "familia2": "M\u00e1rquez de la Plata", "group": "Santa Mar\u00eda", "id": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Ignacio"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "Castro", "group": "Serrano", "id": "Serrano Castro (A) PADRE"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "Castro", "group": "Serrano", "id": "Serrano Castro (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "Castro", "group": "Serrano", "id": "Serrano Castro (A) MADRE"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "Castro", "group": "Serrano", "id": "Serrano Castro Diego"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Serrano", "id": "Serrano V\u00e1squez (A) PADRE"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Serrano", "id": "Serrano V\u00e1squez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Serrano", "id": "Serrano V\u00e1squez Manuel"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Serrano", "id": "Serrano V\u00e1squez Rafael"}, {"familia1": "Letelier", "familia2": "Silva", "group": "Letelier", "id": "Letelier Silva (B) ABUELO2"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Silva", "id": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Opazo|Opaso", "familia2": "Silva", "group": "Opazo|Opaso", "id": "Opaso Silva (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Silva", "id": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Silva", "id": "Silva Cienfuegos (A) MADRE"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Silva", "id": "Silva Cienfuegos (A) PADRE"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Cienfuegos", "group": "Silva", "id": "Silva Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Vergara", "group": "Silva", "id": "Silva Vergara (A) MADRE"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Vergara", "group": "Silva", "id": "Silva Vergara (B) MADRE"}, {"familia1": "Smith", "familia2": "Az\u00faa", "group": "Smith", "id": "Smith Az\u00faa (A) PADRE"}, {"familia1": "Smith", "familia2": "Az\u00faa", "group": "Smith", "id": "Smith Az\u00faa Francisco"}, {"familia1": "Smith", "familia2": "Az\u00faa", "group": "Smith", "id": "Smith Az\u00faa Tom\u00e1s Segundo"}, {"familia1": "Castro", "familia2": "Soffia", "group": "Castro", "id": "Castro Soffia (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Argomedo", "group": "Soffia", "id": "Soffia Argomedo (A) PADRE"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Argomedo", "group": "Soffia", "id": "Soffia Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Escand\u00f3n", "group": "Soffia", "id": "Soffia Escand\u00f3n (A) PADRE"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Escand\u00f3n", "group": "Soffia", "id": "Soffia Escand\u00f3n Antonio"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Escand\u00f3n", "group": "Soffia", "id": "Soffia Escand\u00f3n Justa Rufina"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Otaegui", "group": "Soffia", "id": "Soffia Otaegui (A) PADRE"}, {"familia1": "Soffia", "familia2": "Otaegui", "group": "Soffia", "id": "Soffia Otaegui Basilio Antonio"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Ferm\u00edn"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Avaria", "group": "Solar (, del)", "id": "Solar Avaria (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Avaria", "group": "Solar (, del)", "id": "Solar Avaria Bernardo"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Gorostizaga", "group": "Solar (, del)", "id": "Solar Gorostizaga (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Gorostizaga", "group": "Solar (, del)", "id": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Gorostizaga", "group": "del Solar", "id": "del Solar Gorostizaga Francisco de Borja"}, {"familia1": "Solar", "familia2": "Rioseco", "group": "Solar", "id": "Solar Rioseco (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar", "familia2": "Rioseco", "group": "Solar", "id": "Solar Rioseco Manuel Jes\u00fas"}, {"familia1": "Soto", "familia2": "Cuadros", "group": "Soto", "id": "Soto Cuadros Apolinario"}, {"familia1": "Soto", "familia2": "Gar\u00edn", "group": "Soto", "id": "Soto Gar\u00edn Manuel Olegario"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Elso", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Elso Justo Pastor Jos\u00e9"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Baeza", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Baeza Emilio"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Baeza", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Baeza Rafael"}, {"familia1": "Err\u00e1zuriz", "familia2": "Sotomayor", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Err\u00e1zuriz Sotomayor (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Elso", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Serrano", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Serrano Francisco"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Elso", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Elso Manuel"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Fontecilla", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Fontecilla Juan de la Cruz"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "Sotomayor", "id": "Sotomayor Guzm\u00e1n Justiniano"}, {"familia1": "Squella", "familia2": "Lopetegui", "group": "Squella", "id": "Squella Lopetegui (A) PADRE"}, {"familia1": "Squella", "familia2": "Lopetegui", "group": "Squella", "id": "Squella Lopetegui (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Squella", "familia2": "Lopetegui", "group": "Squella", "id": "Squella Lopetegui Eusebio"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Mercado", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Mercado Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Subercaseaux", "group": "Concha", "id": "Concha Subercaseaux (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) PADRE"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Antonio"}, {"familia1": "Subercaseaux", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Subercaseaux", "id": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Ram\u00f3n"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Bravo", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Bravo (A) PADRE"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Bravo de Naveda", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Jos\u00e9 Vicente"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Pe\u00f1a", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a (A) PADRE"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Bravo de Naveda", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Fontecilla", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Fontecilla (A) ABUELO1"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas (A) PADRE"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas Jos\u00e9"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "C\u00e1rdenas", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas Liborio"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Fontecilla", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Fontecilla Baltasar"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Fontecilla", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Fontecilla Evaristo"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Fontecilla", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Fontecilla Mariano El\u00edas"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Foulkner", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Foulkner Eugenio"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Garay", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Garay (A) PADRE"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Garay", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Garay Antonia"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Garay", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Garay Francisco"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Montes", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Montes (A) PADRE"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Montes", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Montes Buenaventura"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Montes", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Montes Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Pe\u00f1a", "group": "S\u00e1nchez", "id": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Arrate", "group": "Tagle", "id": "Tagle Arrate (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Arrate", "group": "Tagle", "id": "Tagle Arrate (A) PADRE"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Arrate", "group": "Tagle", "id": "Tagle Arrate Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Arrate", "group": "Tagle", "id": "Tagle Arrate Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Tagle", "id": "Tagle Jim\u00e9nez de Castro Manuel"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda (A) PADRE"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda Diego Antonio"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Echeverr\u00eda", "group": "Tagle", "id": "Tagle Echeverr\u00eda Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Montt", "group": "Tagle", "id": "Tagle Montt Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Reyes", "group": "Tagle", "id": "Tagle Reyes (A) PADRE"}, {"familia1": "Tagle", "familia2": "Plaza de los Reyes", "group": "Tagle", "id": "Tagle Plaza de los Reyes Leoncio"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Grez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Grez Manuel Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Doursther", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Doursther Juan Enrique"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Grez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Grez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Grez", "familia2": "Ipinza", "group": "Grez", "id": "Grez Ipinza Micaela"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jord\u00e1n", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Grez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Grez Enrique"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Grez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Grez Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Grez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Grez Manuel Antonio"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jim\u00e9nez (A) PADRE"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jim\u00e9nez Jos\u00e9 Gabriel"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jim\u00e9nez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Jord\u00e1n", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Jord\u00e1n Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Tocornal", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Tocornal (A) MADRE"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Tocornal", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Tocornal Ismael"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Velasco", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "Tocornal", "familia2": "Velasco", "group": "Tocornal", "id": "Tocornal Velasco Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echavarr\u00eda (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Torres", "id": "Torres Echavarr\u00eda (A) MADRE"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Velasco", "group": "Torres", "id": "Torres Velasco (A) PADRE"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Velasco", "group": "Torres", "id": "Torres Velasco (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Velasco", "group": "Torres", "id": "Torres Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Velasco", "group": "Torres", "id": "Torres Velasco Eugenio Domingo"}, {"familia1": "Troncoso", "familia2": "Santelices", "group": "Troncoso", "id": "Troncoso Santelices (A) MADRE"}, {"familia1": "Troncoso", "familia2": "Santelices", "group": "Troncoso", "id": "Troncoso Santelices (A) PADRE"}, {"familia1": "Troncoso", "familia2": "Santelices", "group": "Troncoso", "id": "Troncoso Santelices Blas"}, {"familia1": "Troncoso", "familia2": "Santelices", "group": "Troncoso", "id": "Troncoso Santelices Jos\u00e9 Luis"}, {"familia1": "Huici", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "Huici", "id": "Huici Truc\u00edos (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Truc\u00edos", "familia2": "Salas", "group": "Truc\u00edos", "id": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "de la Cavareda", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "de la Cavareda", "id": "de la Cavareda Truc\u00edos (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Truc\u00edos", "familia2": "Salas", "group": "Truc\u00edos", "id": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Truc\u00edos", "familia2": "Salas", "group": "Truc\u00edos", "id": "Truc\u00edos Salas (A) MADRE"}, {"familia1": "Truc\u00edos", "familia2": "Salas", "group": "Truc\u00edos", "id": "Truc\u00edos Salas (A) PADRE"}, {"familia1": "Truc\u00edos", "familia2": "Salas", "group": "Truc\u00edos", "id": "Truc\u00edos Salas Miguel Francisco"}, {"familia1": "Tupper", "familia2": "Zegers", "group": "Tupper", "id": "Tupper Zegers (A) PADRE"}, {"familia1": "Tupper", "familia2": "Zegers", "group": "Tupper", "id": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "T\u00e9llez", "familia2": "B\u00f3rquez", "group": "T\u00e9llez", "id": "T\u00e9llez B\u00f3rquez Benigno"}, {"familia1": "T\u00e9llez", "familia2": "Ossa", "group": "T\u00e9llez", "id": "T\u00e9llez Ossa Luis"}, {"familia1": "Hurtado", "familia2": "Ugarte", "group": "Hurtado", "id": "Hurtado Ugarte (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ugarte", "id": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ugarte", "id": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ugarte", "id": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-3"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ugarte", "id": "Ugarte Ram\u00edrez (A) PADRE"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ugarte", "id": "Ugarte Ram\u00edrez Pedro"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Gallardo", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Gallardo (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Gallardo", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Gallardo (A) PADRE"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Gallardo", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Gallardo Rafael"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Ram\u00edrez (A) PADRE"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Ram\u00edrez de Salda\u00f1a", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Ram\u00edrez de Salda\u00f1a Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Solar", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Solar (A) PADRE"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Solar", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Solar (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Solar", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Solar Jos\u00e9"}, {"familia1": "Undurraga", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Undurraga", "id": "Undurraga Vicu\u00f1a Francisco Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Cuevas", "group": "Carrera (, de la)", "id": "de la Carrera Cuevas Petronila"}, {"familia1": "Ureta", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Ureta", "id": "Ureta Carrera Miguel"}, {"familia1": "Ureta", "familia2": "Urriola", "group": "Ureta", "id": "Ureta Urriola Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Arizt\u00eda", "familia2": "Urmeneta", "group": "Arizt\u00eda", "id": "Arizt\u00eda Urmeneta (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Urmeneta", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Urmeneta", "id": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Izquierdo", "familia2": "Urmeneta", "group": "Izquierdo", "id": "Izquierdo Urmeneta (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Urmeneta", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Urmeneta", "id": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Urmeneta", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Urmeneta", "id": "Urmeneta Garc\u00eda (A) PADRE"}, {"familia1": "Urmeneta", "familia2": "Garc\u00eda", "group": "Urmeneta", "id": "Urmeneta Garc\u00eda Manuel Jer\u00f3nimo"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Urriola", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Urriola (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Urriola", "familia2": "Balbont\u00edn", "group": "Urriola", "id": "Urriola Balbont\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Urriola", "familia2": "Balbont\u00edn", "group": "Urriola", "id": "Urriola Balbont\u00edn Carmen"}, {"familia1": "Urriola", "familia2": "Balbont\u00edn", "group": "Urriola", "id": "Urriola Balbont\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Mendibur\u00fa", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) PADRE"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Mendibur\u00fa", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Mendibur\u00fa", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Mendibur\u00fa Manzano Antonio"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Rozas", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Rozas (A) PADRE"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Rozas", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Rozas Carlos"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Rozas", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Rozas Ignacio"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "Rozas", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia Rozas Luis"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia V\u00e1squez (A) MADRE"}, {"familia1": "Urz\u00faa", "familia2": "Arancibia", "group": "Urz\u00faa", "id": "Urz\u00faa Arancibia (A) PADRE"}, {"familia1": "Urz\u00faa", "familia2": "Arancibia", "group": "Urz\u00faa", "id": "Urz\u00faa Arancibia Juan Pablo"}, {"familia1": "Urz\u00faa", "familia2": "Vergara", "group": "Urz\u00faa", "id": "Urz\u00faa Vergara (A) PADRE"}, {"familia1": "Urz\u00faa", "familia2": "Vergara", "group": "Urz\u00faa", "id": "Urz\u00faa Vergara (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Formas", "familia2": "Ur\u00edzar", "group": "Formas", "id": "Formas Ur\u00edzar (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Ur\u00edzar", "familia2": "Garfias", "group": "Ur\u00edzar", "id": "Ur\u00edzar Garfias (A) PADRE"}, {"familia1": "Ur\u00edzar", "familia2": "Garfias", "group": "Ur\u00edzar", "id": "Ur\u00edzar Garfias Fernando"}, {"familia1": "Ur\u00edzar", "familia2": "Suso", "group": "Ur\u00edzar", "id": "Ur\u00edzar Suso (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Ur\u00edzar", "familia2": "Suso", "group": "Ur\u00edzar", "id": "Ur\u00edzar Suso (A) PADRE"}, {"familia1": "Ur\u00edzar", "familia2": "Suso", "group": "Ur\u00edzar", "id": "Ur\u00edzar Suso Pedro Fernando"}, {"familia1": "Valderrama", "familia2": "Rojas", "group": "Valderrama", "id": "Valderrama Rojas Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Valderrama", "familia2": "Lira", "group": "Valderrama", "id": "Valderrama Lira Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Valderrama", "familia2": "Sainz", "group": "Valderrama", "id": "Valderrama Sainz (A) PADRE"}, {"familia1": "Valderrama", "familia2": "Sainz", "group": "Valderrama", "id": "Valderrama Sainz Adolfo"}, {"familia1": "Valderrama", "familia2": "Sainz", "group": "Valderrama", "id": "Valderrama Sainz Melquiades"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Gormaz", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Gormaz Francisco"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Araos", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Araos Alberto"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Vargas", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Vargas Francisco Antonio"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) PADRE"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"familia1": "Echeverr\u00eda", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Echeverr\u00eda", "id": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Aldunate", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Aldunate", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Aldunate (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Aldunate", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Aldunate Francisco Javier"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Bravo", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Bravo (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Bravo", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Bravo (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Bravo", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Bravo Miguel"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vergara", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vergara (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Carrera Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas Francisco de Borja"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Cuevas", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Cuevas Jos\u00e9 Florencio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Munizaga", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Munizaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Larrea", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Izquierdo", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Izquierdo Carlos de la Cruz"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Lecaros", "id": "Lecaros Vald\u00e9s (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Larrea", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Larrea (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Larrea", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Larrea (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Larrea", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Larrea (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Larrea", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Lecaros", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Lecaros (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Lecaros", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Lecaros (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Lecaros", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Lecaros (B) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Lecaros", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Lecaros Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Lecaros", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Lecaros Santiago"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Munizaga", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Munizaga (A) MADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ces\u00e1reo"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Ort\u00fazar", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia (A) MADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Saravia", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Saravia Juan Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Ugalde", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Ugalde (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Ugalde", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Ugalde Crist\u00f3bal"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) MADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (B) MADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Juan Antonio"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil Manuel"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s V\u00edctor Ismael"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vergara", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vergara Francisco"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a Federico"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil (A) MADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil (A) PADRE"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Vigil", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Vald\u00e9s Vigil Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Valenzuela", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Valenzuela (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Bernales", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Bernales (A) PADRE"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Bernales", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Bernales Carlos"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Castillo (A) MADRE"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Torrealba", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Torrealba Juan de Dios"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Castillo", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Castillo Manuel Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Torrealba", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Torrealba Francisco"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "S\u00e1nchez", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela S\u00e1nchez Mercedes Antonia"}, {"familia1": "Valenzuela", "familia2": "Valenzuela", "group": "Valenzuela", "id": "Valenzuela Valenzuela Manuel Francisco"}, {"familia1": "Valero", "familia2": "Denos", "group": "Valero", "id": "Valero Denos (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Valero", "familia2": "Denos", "group": "Valero", "id": "Valero Denos (A) PADRE"}, {"familia1": "Valledor", "familia2": "Pinto", "group": "Valledor", "id": "Valledor Pinto (A) PADRE"}, {"familia1": "Valledor", "familia2": "Pinto", "group": "Valledor", "id": "Valledor Pinto Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Valledor", "familia2": "Pinto", "group": "Valledor", "id": "Valledor Pinto Manuel"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "de la Barra", "group": "Varas", "id": "Varas de la Barra Vicente"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Fern\u00e1ndez", "group": "Varas", "id": "Varas Fern\u00e1ndez Emilio Cris\u00f3logo"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Recabarren", "group": "Varas", "id": "Varas Recabarren Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Varas", "id": "Varas Guzm\u00e1n Niceto"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Varas", "id": "Varas Guzm\u00e1n Zen\u00f3n"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Herrera", "group": "Varas", "id": "Varas Herrera (A) MADRE"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "de la Barra", "group": "Varas", "id": "Varas de la Barra Antonio"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Herrera", "group": "Varas", "id": "Varas Herrera Miguel Antonio"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Varas", "id": "Varas Mar\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Varas", "id": "Varas Mar\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "Varas", "id": "Varas Guzm\u00e1n (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Varas", "id": "Varas Mar\u00edn Javier"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "Recabarren", "group": "Varas", "id": "Varas Recabarren (A) MADRE"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "de la Barra", "group": "Varas", "id": "Varas de la Barra (A) PADRE"}, {"familia1": "Varas", "familia2": "de la Barra", "group": "Varas", "id": "Varas de la Barra Buenaventura"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Fontecilla", "group": "Vargas", "id": "Vargas Fontecilla (A) PADRE"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Fontecilla", "group": "Vargas", "id": "Vargas Fontecilla (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Fontecilla", "group": "Vargas", "id": "Vargas Fontecilla Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Villar", "familia2": "Prado", "group": "Villar", "id": "Villar Prado (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "del Villar", "group": "Vargas", "id": "Vargas del Villar (A) MADRE"}, {"familia1": "Velasco", "familia2": "Salam\u00f3", "group": "Velasco", "id": "Velasco Salam\u00f3 (A) PADRE"}, {"familia1": "Velasco", "familia2": "Salam\u00f3", "group": "Velasco", "id": "Velasco Salam\u00f3 Fanor"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano (A) PADRE"}, {"familia1": "Donoso", "familia2": "Vergara", "group": "Donoso", "id": "Donoso Vergara (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano (C) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano (C) HERMANA-2"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano Aniceto"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano (B) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano Antonio"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano (C) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano Diego"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Albano", "group": "Vergara", "id": "Vergara Albano Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Donoso", "group": "Vergara", "id": "Vergara Donoso (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Donoso", "group": "Vergara", "id": "Vergara Donoso (A) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Donoso", "group": "Vergara", "id": "Vergara Donoso Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Donoso", "group": "Vergara", "id": "Vergara Donoso Ram\u00f3n Antonio"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echavarr\u00eda (A) MADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Galeas", "group": "Vergara", "id": "Vergara Galeas Jos\u00e9 Eugenio"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echavarr\u00eda Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echavarr\u00eda Tom\u00e1s Eduardo"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Vergara", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Vergara (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echevers", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echevers (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echevers", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echevers (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echevers", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echevers (A) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Echevers", "group": "Vergara", "id": "Vergara Echevers Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Rencoret", "group": "Vergara", "id": "Vergara Rencoret (A) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Rencoret", "group": "Vergara", "id": "Vergara Rencoret (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Rencoret", "group": "Vergara", "id": "Vergara Rencoret Ferm\u00edn"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Rencoret", "group": "Vergara", "id": "Vergara Rencoret Francisco"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Vergara", "id": "Vergara Urz\u00faa (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Vergara", "id": "Vergara Urz\u00faa (A) PADRE"}, {"familia1": "Vergara", "familia2": "Urz\u00faa", "group": "Vergara", "id": "Vergara Urz\u00faa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Bello", "group": "Vial", "id": "Vial Bello Eduardo"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Bello", "group": "Vial", "id": "Vial Bello Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Santelices", "group": "Vial", "id": "Vial Santelices Agust\u00edn"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas Antonio Jacobo"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas Manuel Camilo"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas Rafael"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Vial", "id": "Vial del R\u00edo Juan de Dios"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Vial", "id": "Vial Guzm\u00e1n Alejandro"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Vial", "id": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Vial", "id": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios Segundo"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Vial", "id": "Vial Guzm\u00e1n Macario"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Vial", "id": "Vial Guzm\u00e1n Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Vial", "group": "Prieto", "id": "Prieto Vial (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Santelices", "group": "Vial", "id": "Vial Santelices (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Santelices", "group": "Vial", "id": "Vial Santelices (A) PADRE"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Formas", "group": "Vial", "id": "Vial Formas (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Solar (, del)", "group": "Vial", "id": "Vial Solar (A) MADRE"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Solar", "group": "Vial", "id": "Vial Solar (A) PADRE"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Solar", "group": "Vial", "id": "Vial Solar Francisco Javier"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "Ugarte", "group": "Vial", "id": "Vial Ugarte Daniel"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "de la Lastra", "group": "Vial", "id": "Vial de la Lastra Ricardo"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Arcaya", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Arcaya Micaela"}, {"familia1": "Vial", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Vial", "id": "Vial del R\u00edo (A) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-3"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-4"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) MADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre Ignacio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre Pedro F\u00e9lix"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Alcalde", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Alcalde", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Alcalde", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Alcalde", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero (A) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-2"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero Carlos"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero Claudio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero Ignacio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero Joaqu\u00edn Toribio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Guerrero", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Guerrero Ricardo"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Aguirre", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Solar", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Solar (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Manuel"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Mackenna", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Mackenna (A) MADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Mackenna", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Mackenna Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Mackenna", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Mackenna Nemesio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Prado", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Prado (A) PADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Prado", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Prado Manuel Jos\u00e9 Higinio"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Solar", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Solar (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Solar", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Solar (A) MADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Solar", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Solar Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Solar", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Solar Francisco"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Subercaseaux", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Subercaseaux Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) MADRE"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a Zen\u00f3n"}, {"familia1": "Vicu\u00f1a", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a \u00c1ngel Custodio"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "Pizarro", "group": "Vidal", "id": "Vidal Pizarro Antonio"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "Garc\u00e9s", "group": "Vidal", "id": "Vidal Garc\u00e9s (A) PADRE"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "Garc\u00e9s", "group": "Vidal", "id": "Vidal Garc\u00e9s Francisco Antonio"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Vidal", "id": "Vidal G\u00f3mez (A) PADRE"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Vidal", "id": "Vidal G\u00f3mez (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "G\u00f3mez", "group": "Vidal", "id": "Vidal G\u00f3mez Pedro Nolasco"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Vidal", "id": "Vidal Rodr\u00edguez Gabriel"}, {"familia1": "Vidal", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Vidal", "id": "Vidal Rodr\u00edguez Jos\u00e9"}, {"familia1": "Vidaurre", "familia2": "Leal", "group": "Vidaurre", "id": "Vidaurre Leal (A) PADRE"}, {"familia1": "Vidaurre", "familia2": "Leal", "group": "Vidaurre", "id": "Vidaurre Leal Morla Juan"}, {"familia1": "Viel", "familia2": "Toro", "group": "Viel", "id": "Viel Toro (A) PADRE"}, {"familia1": "Viel", "familia2": "Toro", "group": "Viel", "id": "Viel Toro (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Viel", "familia2": "Toro", "group": "Viel", "id": "Viel Toro (A) MADRE"}, {"familia1": "Viel", "familia2": "Toro", "group": "Viel", "id": "Viel Toro \u00d3scar"}, {"familia1": "Vigil", "familia2": "Avaria", "group": "Vigil", "id": "Vigil Avaria (A) MADRE"}, {"familia1": "Vigil", "familia2": "Avaria", "group": "Vigil", "id": "Vigil Avaria (A) PADRE"}, {"familia1": "Vigil", "familia2": "Avaria", "group": "Vigil", "id": "Vigil Avaria Cirilo"}, {"familia1": "Villar", "familia2": "Prado", "group": "Villar", "id": "Villar Prado (A) PADRE"}, {"familia1": "del Villar", "familia2": "Prado", "group": "del Villar", "id": "del Villar Prado Juan Evangelista"}, {"familia1": "V\u00e1squez", "familia2": "Larenas", "group": "V\u00e1squez", "id": "V\u00e1squez Larenas (A) PADRE"}, {"familia1": "V\u00e1squez", "familia2": "Larenas", "group": "V\u00e1squez", "id": "V\u00e1squez Larenas (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "V\u00e1squez", "familia2": "Larenas", "group": "V\u00e1squez", "id": "V\u00e1squez Larenas Erasmo"}, {"familia1": "Waddington", "familia2": "Urrutia", "group": "Waddington", "id": "Waddington Urrutia Josu\u00e9 Segundo"}, {"familia1": "Waddington", "familia2": "Echibur\u00fa", "group": "Waddington", "id": "Waddington Echibur\u00fa Carlos"}, {"familia1": "Waddington", "familia2": "Echibur\u00fa", "group": "Waddington", "id": "Waddington Echibur\u00fa Ricardo"}, {"familia1": "Waddington", "familia2": "Josu\u00e9", "group": "Waddington", "id": "Waddington Josu\u00e9"}, {"familia1": "Waddington", "familia2": "Urrutia", "group": "Waddington", "id": "Waddington Urrutia Jos\u00e9 Guillermo"}, {"familia1": "Walker", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Walker", "id": "Walker Mart\u00ednez (B) PADRE"}, {"familia1": "Walker", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Walker", "id": "Walker Mart\u00ednez Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "Walker", "familia2": "Mart\u00ednez", "group": "Walker", "id": "Walker Mart\u00ednez Juan Ashley"}, {"familia1": "Whittaker", "familia2": "Barazarte", "group": "Whittaker", "id": "Whittaker Barazarte (A) PADRE"}, {"familia1": "Whittaker", "familia2": "Barazarte", "group": "Whittaker", "id": "Whittaker Barazarte (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Whittaker", "familia2": "Barazarte", "group": "Whittaker", "id": "Whittaker Barazarte Diego"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Y\u00e1var", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Y\u00e1var", "id": "Y\u00e1var Jim\u00e9nez (A) PADRE"}, {"familia1": "Y\u00e1var", "familia2": "Jim\u00e9nez", "group": "Y\u00e1var", "id": "Y\u00e1var Jim\u00e9nez Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Zald\u00edvar", "familia2": "Alemparte", "group": "Zald\u00edvar", "id": "Zald\u00edvar Alemparte (A) PADRE"}, {"familia1": "Solo de Zald\u00edvar", "familia2": "Alemparte", "group": "Solo de Zald\u00edvar", "id": "Solo de Zald\u00edvar Alemparte Luis"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau (A) PADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau (B) PADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau Horacio"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau Ignacio"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Arrau", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Arrau Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Larra\u00edn", "id": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Larra\u00edn", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Larra\u00edn Javier Luis"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) MADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) PADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu An\u00edbal"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu Manuel Ar\u00edstides"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu del R\u00edo (A) PADRE"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "del R\u00edo", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Za\u00f1artu del R\u00edo Dar\u00edo"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Samaniego", "group": "Zegers", "id": "Zegers Samaniego Julio"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "Zegers", "id": "Zegers Garc\u00eda-Huidobro Julio"}, {"familia1": "Huneeus", "familia2": "Zegers", "group": "Huneeus", "id": "Huneeus Zegers (A) ABUELO2"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Recasens", "group": "Zegers", "id": "Zegers Recasens (A) PADRE"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Recasens", "group": "Zegers", "id": "Zegers Recasens Jos\u00e9"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Samaniego", "group": "Zegers", "id": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Samaniego", "group": "Zegers", "id": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-2"}, {"familia1": "Zegers", "familia2": "Samaniego", "group": "Zegers", "id": "Zegers Samaniego (A) PADRE"}, {"familia1": "Zenteno", "familia2": "del Pozo", "group": "Zenteno", "id": "Zenteno del Pozo Jos\u00e9 Ignacio"}, {"familia1": "Zenteno", "familia2": "Gana", "group": "Zenteno", "id": "Zenteno Gana Adelina"}, {"familia1": "Zenteno", "familia2": "Gana", "group": "Zenteno", "id": "Zenteno Gana Estanislao"}, {"familia1": "Zenteno", "familia2": "Gana", "group": "Zenteno", "id": "Zenteno Gana Ignacio"}, {"familia1": "Guzm\u00e1n", "familia2": "Lecaros", "group": "Guzm\u00e1n", "id": "Guzm\u00e1n Lecaros Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "de Toro", "id": "de Toro Guzm\u00e1n (A) ABUELO1"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "de Toro", "id": "de Toro Guzm\u00e1n (A) PADRE"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "de Toro", "id": "de Toro Guzm\u00e1n Bernardo Jos\u00e9"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Guzm\u00e1n", "group": "de Toro", "id": "de Toro Guzm\u00e1n Domingo Jos\u00e9"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Herrera", "group": "de Toro", "id": "de Toro Herrera Domingo"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "de Toro", "id": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) PADRE"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "de Toro", "id": "de Toro Irarr\u00e1zaval Antonio"}, {"familia1": "de Toro", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "de Toro", "id": "de Toro Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez (A) ABUELO2"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Rafael"}, {"familia1": "de la Barra", "familia2": "L\u00f3pez", "group": "de la Barra", "id": "de la Barra L\u00f3pez Ram\u00f3n"}, {"familia1": "de la Cavareda", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "de la Cavareda", "id": "de la Cavareda Truc\u00edos (A) PADRE"}, {"familia1": "de la Cavareda", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "de la Cavareda", "id": "de la Cavareda Truc\u00edos Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"familia1": "de la Cavareda", "familia2": "Truc\u00edos", "group": "de la Cavareda", "id": "de la Cavareda Truc\u00edos Ram\u00f3n"}, {"familia1": "de la Cruz", "familia2": "Vergara", "group": "de la Cruz", "id": "de la Cruz Vergara (A) MADRE"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Vergara", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Vergara Rafael"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "Carrera", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra Carrera (A) PADRE"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "Carrera", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra Carrera (A) HERMANA-1"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "Carrera", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra Carrera (A) ABUELO1"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra Carrera Manuel"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "de la Sotta", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra de la Sotta Francisco"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "Izquierdo", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra Izquierdo Antonio"}, {"familia1": "de la Lastra", "familia2": "de la Sotta", "group": "de la Lastra", "id": "de la Lastra de la Sotta (A) MADRE"}, {"familia1": "del Campo", "familia2": "Y\u00e1var", "group": "del Campo", "id": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE"}, {"familia1": "del Canto", "familia2": "P\u00e9rez de Carmona", "group": "del Canto", "id": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "del Canto", "familia2": "Alderete", "group": "del Canto", "id": "del Canto Alderete Epifanio"}, {"familia1": "del Canto", "familia2": "Torres", "group": "del Canto", "id": "del Canto Torres Juan Enrique"}, {"familia1": "del Canto", "familia2": "P\u00e9rez de Carmona", "group": "del Canto", "id": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Rafael"}, {"familia1": "del Canto", "familia2": "del Campo", "group": "del Canto", "id": "del Canto del Campo Luis Antonio"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "Illanes", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro Illanes (A) PADRE"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "Arcaya", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro Arcaya (A) PADRE"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "Arcaya", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro Arcaya Mois\u00e9s"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "Illanes", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro Illanes Felipe Miguel"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "Illanes", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro Illanes Tadeo"}, {"familia1": "del Fierro", "familia2": "P\u00e9rez (de Camino)", "group": "del Fierro", "id": "del Fierro P\u00e9rez Alejandro"}, {"familia1": "del Pedregal", "familia2": "Velasco", "group": "del Pedregal", "id": "del Pedregal Velasco (A) MADRE"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Pe\u00f1a", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Pe\u00f1a Margarita"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "Pe\u00f1a", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo Pe\u00f1a Gaspar"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn Bernardo"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn Enrique"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Quiroga", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Quiroga Eulogio"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Rosales", "group": "del Solar", "id": "del Solar Rosales (A) MADRE"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Vial", "group": "del Solar", "id": "del Solar Vial (A) MADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Vial", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Vial (A) ABUELO1"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Vial", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Vial (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Vial", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Vial Camilo"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Victoriano", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Victoriano (A) PADRE"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Victoriano", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Victoriano Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Cruz (,de la)", "familia2": "Donoso", "group": "Cruz (,de la)", "id": "de la Cruz Donoso Rosal\u00eda"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "de la Cruz", "group": "del Solar", "id": "del Solar de la Cruz (A) PADRE"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "del Solar", "id": "del Solar de la Cruz Agust\u00edn"}, {"familia1": "\u00c1lamos", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "\u00c1lamos", "id": "\u00c1lamos Gonz\u00e1lez Benicio"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Fontecilla", "group": "Vargas", "id": "Vargas Fontecilla Isidora"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Vargas", "group": "Vargas", "id": "Aguirre Vargas Jos\u00e9 Vicente Gustavo"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Ca\u00f1as", "group": "otros", "id": "Vargas Ca\u00f1as Marcelina del Carmen"}, {"familia1": "Albano", "familia2": "Vergara", "group": "Albano", "id": "Albano Vergara (A) MADRE"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vigil", "group": "otros", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vigil Albina"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "Barrenechea", "group": "otros", "id": "Aguirre Barrenechea Bernarda Gertrudis"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "Briones", "group": "otros", "id": "Blanco Briones Manuela Pascuala"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Argomedo", "id": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Silva", "group": "otros", "id": "Cienfuegos Silva Petronila"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Borgo\u00f1o", "group": "Barros", "id": "Barros Borgo\u00f1o (A) MADRE"}, {"familia1": "Barros", "familia2": "Baeza", "group": "Barros", "id": "Barros Baeza (A) MADRE"}, {"familia1": "Grez", "familia2": "Gorigoit\u00eda", "group": "otros", "id": "Grez Gorigoit\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"familia1": "Mena", "familia2": "Molina", "group": "otros", "id": "Mena Molina Agustina"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ureta", "group": "Ovalle", "id": "de Ovalle Ureta Isabel Rosa"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Sotomayor", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor (A) MADRE"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Ovalle", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle (A) MADRE"}, {"familia1": "Bascu\u00f1\u00e1n", "familia2": "Vargas", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE"}, {"familia1": "Bernales", "familia2": "Urmeneta", "group": "Bernales", "id": "Bernales Urmeneta (A) MADRE"}, {"familia1": "Besa", "familia2": "Navarro", "group": "Besa", "id": "Besa Navarro (A) MADRE"}, {"familia1": "Castillo (,del)", "familia2": "Saravia", "group": "Castillo (,del)", "id": "del Castillo Saravia (A) MADRE"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Silva", "group": "Concha", "id": "Concha Silva (A) MADRE"}, {"familia1": "Concha", "familia2": "Castillo (,del)", "group": "Castillo (,del)", "id": "Concha Castillo Francisco Antonio"}, {"familia1": "Mart\u00ednez", "familia2": "Ferraz", "group": "otros", "id": "Mart\u00ednez Ferraz Mar\u00eda Mercedes"}, {"familia1": "Correa (de Saa)", "familia2": "de Toro", "group": "Correa (de Saa)", "id": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "del Sol", "group": "otros", "id": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Guadalupe"}, {"familia1": "Prieto", "familia2": "Espinosa", "group": "otros", "id": "Prieto Espinosa Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Za\u00f1artu", "familia2": "Trujillo", "group": "otros", "id": "Za\u00f1artu Trujillo Josefa"}, {"familia1": "D\u00e1vila", "familia2": "Silva", "group": "D\u00e1vila", "id": "D\u00e1vila Silva (A) MADRE"}, {"familia1": "del R\u00edo", "familia2": "de la Cruz", "group": "del R\u00edo", "id": "del R\u00edo de la Cruz (A) MADRE"}, {"familia1": "Eguiguren", "familia2": "Urrejola", "group": "Eguiguren", "id": "Eguiguren Urrejola (A) MADRE"}, {"familia1": "Ureta", "familia2": "Aguirre", "group": "otros", "id": "Ureta Aguirre Ignacia Gertrudis"}, {"familia1": "Palacios", "familia2": "Villela", "group": "otros", "id": "Palacios Villela Micaela"}, {"familia1": "S\u00e1enz", "familia2": "de Rosas", "group": "otros", "id": "S\u00e1enz de Rosas C\u00f3rdova Rosa"}, {"familia1": "Fontecilla", "familia2": "Valdivieso", "group": "Fontecilla", "id": "Fontecilla Valdivieso (A) MADRE"}, {"familia1": "Serrano", "familia2": "Arrechea", "group": "otros", "id": "Serrano Arrechea Gertrudis"}, {"familia1": "Gana", "familia2": "Cruz", "group": "Gana", "id": "Gana Cruz (A) MADRE"}, {"familia1": "Gandarillas", "familia2": "Luco", "group": "Gandarillas", "id": "Gandarillas Luco (A) MADRE"}, {"familia1": "Garc\u00eda-Huidobro", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Garc\u00eda-Huidobro", "id": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 (A) MADRE"}, {"familia1": "M\u00e1rquez de la Plata", "familia2": "Garc\u00eda-Huidobro", "group": "otros", "id": "M\u00e1rquez de la Plata Garc\u00eda-Huidobro Pastoriza"}, {"familia1": "Aguirre", "familia2": "P\u00e9rez", "group": "otros", "id": "Aguirre P\u00e9rez Josefa"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Santelices", "group": "otros", "id": "Ugarte Santelices Josefa"}, {"familia1": "Gonz\u00e1lez", "familia2": "Morand\u00e9", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 (A) MADRE"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Ureta", "group": "otros", "id": "de la Carrera Ureta Mar\u00eda Rosa"}, {"familia1": "Guerrero", "familia2": "Varas", "group": "Guerrero", "id": "Guerrero Varas (A) MADRE"}, {"familia1": "Ossand\u00f3n", "familia2": "Vallejo", "group": "otros", "id": "Ossand\u00f3n Vallejo Josefa"}, {"familia1": "Ib\u00e1\u00f1ez", "familia2": "Salc\u00e9s", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s (A) MADRE"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Ovalle", "group": "otros", "id": "Ovalle Ovalle Manuela"}, {"familia1": "Jord\u00e1n", "familia2": "Valdivieso", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Jord\u00e1n Valdivieso (A) MADRE"}, {"familia1": "R\u00edos (, de los)", "familia2": "Medina", "group": "otros", "id": "de los R\u00edos Medina Micaela"}, {"familia1": "Lecaros", "familia2": "Lecaros", "group": "otros", "id": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Gandarillas", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Gandarillas Rita"}, {"familia1": "Vald\u00e9s", "familia2": "Tagle", "group": "otros", "id": "Vald\u00e9s Tagle Mar\u00eda Josefa"}, {"familia1": "Larra\u00edn", "familia2": "Barra", "group": "Larra\u00edn", "id": "Larra\u00edn Barra (A) MADRE"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Toledo", "group": "otros", "id": "Silva Toledo Carmen"}, {"familia1": "Argomedo", "familia2": "Montero", "group": "otros", "id": "Argomedo Montero Leonarda"}, {"familia1": "Lira", "familia2": "Calvo", "group": "Lira", "id": "Lira Calvo (A) MADRE"}, {"familia1": "Mac-Clure", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Mac-Clure", "id": "Mac-Clure Ossand\u00f3n (A) MADRE"}, {"familia1": "Astorga", "familia2": "Falc\u00f3n", "group": "otros", "id": "Astorga Falc\u00f3n Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Ca\u00f1as", "group": "Solar (, del)", "id": "del Solar Ca\u00f1as Rosa"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Apolonia", "group": "otros", "id": "Vargas Apolonia"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Gorostizaga", "group": "otros", "id": "del Solar Gorostizaga Margarita"}, {"familia1": "Cienfuegos", "familia2": "Rosario", "group": "otros", "id": "Cienfuegos Rosario"}, {"familia1": "Montt", "familia2": "Valenzuela", "group": "Montt", "id": "Montt Valenzuela (A) MADRE"}, {"familia1": "Hurtado", "familia2": "Ortiz", "group": "otros", "id": "Hurtado Ortiz de Z\u00e1rate Mercedes"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Almeyda", "group": "otros", "id": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen"}, {"familia1": "Mar\u00edn", "familia2": "Gaete", "group": "otros", "id": "Mar\u00edn Gaete Mar\u00eda del Rosario"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Salas", "group": "P\u00e9rez", "id": "P\u00e9rez Salas (A) MADRE"}, {"familia1": "Matta", "familia2": "Ureta", "group": "otros", "id": "Mart\u00ednez de Matta Ureta Juana"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Vargas", "group": "otros", "id": "P\u00e9rez Vargas (A) MADRE"}, {"familia1": "P\u00e9rez", "familia2": "Vergara", "group": "otros", "id": "P\u00e9rez Vergara (A) MADRE"}, {"familia1": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "familia2": "de la Lastra", "group": "Cotapos|P\u00e9rez-Cotapos", "id": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE"}, {"familia1": "Espinoza", "familia2": "Plaza de los Reyes", "group": "otros", "id": "Espinoza Plaza de los Reyes Mar\u00eda Dolores"}, {"familia1": "Benavente", "familia2": "Bustamante", "group": "otros", "id": "Benavente Bustamante Rosario"}, {"familia1": "Garmend\u00eda", "familia2": "Alurralde", "group": "otros", "id": "Garmend\u00eda Alurralde Luisa"}, {"familia1": "Covarrubias", "familia2": "Montero", "group": "otros", "id": "Covarrubias Montero Mar\u00eda Clara"}, {"familia1": "Jaraquemada", "familia2": "Cisternas", "group": "otros", "id": "Jaraquemada Cisternas Mar\u00eda Rosario"}, {"familia1": "Borne", "familia2": "Puga", "group": "Puga", "id": "Borne Puga Vitalia"}, {"familia1": "C\u00f3rdoba-Figueroa", "familia2": "Solar", "group": "otros", "id": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila"}, {"familia1": "Darrigrande", "familia2": "Mar\u00edn", "group": "otros", "id": "Darrigrande Mar\u00edn Mar\u00eda Antonia"}, {"familia1": "Boza", "familia2": "Irarr\u00e1zaval", "group": "otros", "id": "Boza Irarr\u00e1zaval Antonia"}, {"familia1": "Solar", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "otros", "id": "Solar Vicu\u00f1a Adela"}, {"familia1": "Solar (, del)", "familia2": "Gorostizaga", "group": "otros", "id": "del Solar Gorostizaga Carmen"}, {"familia1": "Cerda (,de la)", "familia2": "Troncoso", "group": "otros", "id": "de la Cerda Troncoso Margarita"}, {"familia1": "Sanfuentes", "familia2": "del Sol", "group": "otros", "id": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Rosario"}, {"familia1": "Fr\u00edas", "familia2": "Bueras", "group": "otros", "id": "Fr\u00edas Bueras Manuela"}, {"familia1": "Garfias", "familia2": "del Fierro", "group": "otros", "id": "Garfias del Fierro Pilar"}, {"familia1": "Blanco", "familia2": "del Pedregal", "group": "otros", "id": "Blanco del Pedregal Dolores"}, {"familia1": "Calvo", "familia2": "Argomedo", "group": "otros", "id": "Calvo Argomedo Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"familia1": "Carrera (, de la)", "familia2": "Elguea", "group": "otros", "id": "de la Carrera Elguea Mariana"}, {"familia1": "Achurra", "familia2": "Valero", "group": "Achurra", "id": "Achurra Valero Pascual"}, {"familia1": "Alemparte", "familia2": "Vial", "group": "Alemparte", "id": "Alemparte Vial Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Allende", "familia2": "Pad\u00edn", "group": "Pad\u00edn", "id": "Allende Pad\u00edn Ram\u00f3n"}, {"familia1": "Aninat", "familia2": "Serrano", "group": "Serrano", "id": "Aninat Serrano Jorge Antonio"}, {"familia1": "Ant\u00fanez", "familia2": "Gonz\u00e1lez", "group": "Gonz\u00e1lez", "id": "Ant\u00fanez Gonz\u00e1lez Carlos"}, {"familia1": "Ant\u00fanez", "familia2": "Cruz (,de la)", "group": "Cruz (,de la)", "id": "Ant\u00fanez de la Cruz Vicente"}, {"familia1": "Armstrong", "familia2": "Gana", "group": "Gana", "id": "Armstrong Gana Diego"}, {"familia1": "Blanlot", "familia2": "Holley", "group": "Holley", "id": "Blanlot Holley Anselmo"}, {"familia1": "Brise\u00f1o", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Brise\u00f1o Ib\u00e1\u00f1ez Manuel Antonio"}, {"familia1": "Cabez\u00f3n", "familia2": "Jord\u00e1n", "group": "Jord\u00e1n", "id": "Cabez\u00f3n Jord\u00e1n Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"familia1": "Campillo", "familia2": "Ib\u00e1\u00f1ez", "group": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "Campillo Ib\u00e1\u00f1ez Cosme"}, {"familia1": "Carrera", "familia2": "Meneses", "group": "Meneses", "id": "Carrera Meneses Jos\u00e9 Gaspar"}, {"familia1": "Carvallo", "familia2": "Matta", "group": "Matta", "id": "Carvallo Matta Diego"}, {"familia1": "Castillo", "familia2": "Vicu\u00f1a", "group": "Vicu\u00f1a", "id": "Castillo Vicu\u00f1a Eduardo"}, {"familia1": "Cazotte", "familia2": "Alcalde", "group": "Alcalde", "id": "Cazotte Alcalde Enrique"}, {"familia1": "Cood", "familia2": "Ross", "group": "Cood", "id": "Cood Ross Enrique"}, {"familia1": "Cox", "familia2": "M\u00e9ndez", "group": "Cox", "id": "Cox M\u00e9ndez Guillermo"}, {"familia1": "Cruz", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Cruz Bascu\u00f1\u00e1n Miguel Mar\u00eda"}, {"familia1": "C\u00e1ceres", "familia2": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "group": "Palacios (, Guti\u00e9rrez de)", "id": "C\u00e1ceres Guti\u00e9rrez de Palacios Jos\u00e9 Bernardo"}, {"familia1": "Due\u00f1as", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Carrera (, de la)", "id": "Due\u00f1as Carrera Ram\u00f3n"}, {"familia1": "D\u00edaz", "familia2": "Gana", "group": "Gana", "id": "D\u00edaz Gana Jos\u00e9"}, {"familia1": "D\u00edaz de Vald\u00e9s", "familia2": "Carrera (, de la)", "group": "Carrera (, de la)", "id": "D\u00edaz de Vald\u00e9s Carrera Santos"}, {"familia1": "Echavarr\u00eda", "familia2": "Barriga", "group": "Barriga", "id": "Echavarr\u00eda Barriga Tom\u00e1s"}, {"familia1": "Echenique", "familia2": "Tagle", "group": "Tagle", "id": "Echenique Tagle Jos\u00e9 Francisco"}, {"familia1": "Echeverz", "familia2": "Santelices", "group": "Echeverz", "id": "Echeverz Santelices Santiago"}, {"familia1": "Fern\u00e1ndez", "familia2": "Albano", "group": "Albano", "id": "Fern\u00e1ndez Albano El\u00edas"}, {"familia1": "Figueroa", "familia2": "Araoz", "group": "Araoz", "id": "Figueroa Araoz Francisco de Paula"}, {"familia1": "Frost", "familia2": "Ossand\u00f3n", "group": "Ossand\u00f3n", "id": "Frost Ossand\u00f3n Daniel"}, {"familia1": "Gacit\u00faa", "familia2": "Brieba", "group": "Brieba", "id": "Gacit\u00faa Brieba Abraham"}, {"familia1": "Garc\u00eda", "familia2": "Encina", "group": "Encina", "id": "Garc\u00eda Encina Manuel Gregorio"}, {"familia1": "Garc\u00eda", "familia2": "Reyes", "group": "Reyes", "id": "Garc\u00eda Reyes Antonio"}, {"familia1": "G\u00fcemes", "familia2": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "group": "Fern\u00e1ndez (de Muras)", "id": "G\u00fcemes Fern\u00e1ndez Miguel Mar\u00eda"}, {"familia1": "Hevia", "familia2": "Riquelme", "group": "Hevia", "id": "Hevia Riquelme Anselmo"}, {"familia1": "Labb\u00e9", "familia2": "Riquelme", "group": "Labb\u00e9", "id": "Labb\u00e9 Riquelme Herm\u00f3genes"}, {"familia1": "Lav\u00edn", "familia2": "Matta", "group": "Matta", "id": "Lav\u00edn Matta Benjam\u00edn"}, {"familia1": "Le\u00f3n", "familia2": "Lav\u00edn", "group": "Lav\u00edn", "id": "Le\u00f3n Lav\u00edn Rodolfo"}, {"familia1": "Lyon", "familia2": "Santa Mar\u00eda", "group": "Lyon", "id": "Lyon Santa Mar\u00eda Carlos"}, {"familia1": "Morand\u00e9", "familia2": "Portales", "group": "Portales", "id": "Morand\u00e9 Portales Juan de Dios"}, {"familia1": "Mor\u00e1n", "familia2": "Fuenzalida", "group": "Mor\u00e1n", "id": "Mor\u00e1n Fuenzalida Ignacio"}, {"familia1": "Munita", "familia2": "Infante", "group": "Infante", "id": "Munita Infante Domingo"}, {"familia1": "Mu\u00f1oz", "familia2": "Bezanilla", "group": "Bezanilla", "id": "Mu\u00f1oz Bezanilla Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Ocampo", "familia2": "Pando", "group": "Pando", "id": "Ocampo Pando Rodolfo"}, {"familia1": "Ochagav\u00eda", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Ochagav\u00eda Err\u00e1zuriz Jorge"}, {"familia1": "Ochagav\u00eda", "familia2": "Err\u00e1zuriz", "group": "Err\u00e1zuriz", "id": "Ochagav\u00eda Err\u00e1zuriz Silvestre"}, {"familia1": "Olavarrieta", "familia2": "Cruzat", "group": "Cruzat", "id": "Olavarrieta Cruzat Manuel Jos\u00e9"}, {"familia1": "Ovalle", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Ovalle", "id": "Ovalle Bascu\u00f1\u00e1n Diego Antonio"}, {"familia1": "Ram\u00edrez", "familia2": "Velasco", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Ram\u00edrez Velasco Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Rivera", "familia2": "Freire", "group": "Rivera", "id": "Rivera Freire (A) MADRE"}, {"familia1": "Rodr\u00edguez", "familia2": "Rodr\u00edguez", "group": "Rodr\u00edguez", "id": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) MADRE"}, {"familia1": "Romero", "familia2": "Herrera", "group": "Romero", "id": "Romero Herrera Alberto"}, {"familia1": "Ross", "familia2": "Edwards", "group": "Edwards", "id": "Ross Edwards Agust\u00edn"}, {"familia1": "Rozas", "familia2": "Urrutia", "group": "Urrutia", "id": "Rozas Urrutia Ram\u00f3n Francisco"}, {"familia1": "Ruiz-Tagle", "familia2": "Portales", "group": "Portales", "id": "Ruiz-Tagle Portales Francisco"}, {"familia1": "Sanhueza", "familia2": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "group": "Novoa (, V\u00e1squez de)", "id": "Sanhueza Novoa Virginio"}, {"familia1": "Santelices", "familia2": "Cuevas", "group": "Santelices", "id": "Santelices Cuevas Ram\u00f3n Eufrasio"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Vergara", "group": "Silva", "id": "Silva Vergara Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Vergara", "group": "Silva", "id": "Silva Vergara Jos\u00e9 Manuel"}, {"familia1": "Silva", "familia2": "Whittaker", "group": "Whittaker", "id": "Silva Whittaker Antonio"}, {"familia1": "Somarriva", "familia2": "Undurraga", "group": "Undurraga", "id": "Somarriva Undurraga Marcelo"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Fontecilla", "group": "Fontecilla", "id": "Sotomayor Fontecilla Manuel"}, {"familia1": "Sotomayor", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "Sotomayor Vald\u00e9s Ram\u00f3n"}, {"familia1": "S\u00e1nchez", "familia2": "Massenlli", "group": "Massenlli", "id": "S\u00e1nchez Massenlli Dar\u00edo"}, {"familia1": "Torres", "familia2": "Echavarr\u00eda", "group": "Torres", "id": "Torres Echavarr\u00eda Tom\u00e1s Roberto"}, {"familia1": "Trujillo", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Za\u00f1artu", "id": "Trujillo Za\u00f1artu Pedro"}, {"familia1": "de Vic Tupper", "familia2": "Zegers", "group": "de Vic Tupper", "id": "de Vic Tupper Zegers Fernando"}, {"familia1": "Ugarte", "familia2": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "group": "Guzm\u00e1n (, N\u00fa\u00f1ez de)", "id": "Ugarte Guzm\u00e1n Juan Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"familia1": "Urrutia", "familia2": "V\u00e1squez", "group": "Urrutia", "id": "Urrutia V\u00e1squez Basilio"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Amor", "group": "Amor", "id": "Valdivieso Amor Juan"}, {"familia1": "Valdivieso", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Valdivieso", "id": "Valdivieso Za\u00f1artu Rafael Valent\u00edn"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "Bascu\u00f1\u00e1n", "group": "Bascu\u00f1\u00e1n", "id": "Vargas Bascu\u00f1\u00e1n Francisco"}, {"familia1": "Vargas", "familia2": "del Villar", "group": "Vargas", "id": "Vargas del Villar Jos\u00e9 Santiago"}, {"familia1": "Vigil", "familia2": "Za\u00f1artu", "group": "Vigil", "id": "Vigil Za\u00f1artu Eduardo"}, {"familia1": "del Villar", "familia2": "Fontecilla", "group": "Fontecilla", "id": "del Villar Fontecilla Jos\u00e9 Antonio"}, {"familia1": "Wormald", "familia2": "Ram\u00edrez", "group": "Ram\u00edrez", "id": "Wormald Ram\u00edrez Rafael"}, {"familia1": "Toro", "familia2": "Hurtado (de Mendoza)", "group": "Hurtado (de Mendoza)", "id": "Toro Hurtado Gaspar"}, {"familia1": "del Pedregal", "familia2": "Velasco", "group": "del Pedregal", "id": "del Pedregal Velasco Antonio"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Rosales", "group": "del Solar", "id": "del Solar Rosales Felipe Santiago"}, {"familia1": "del Solar", "familia2": "Vald\u00e9s", "group": "Vald\u00e9s", "id": "del Solar Vald\u00e9s F\u00e9lix"}], "links": [{"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Barrenechea Juan Nicol\u00e1s", "target": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Barrenechea Juan Nicol\u00e1s", "target": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos", "target": "Aguirre Boza Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos", "target": "Aguirre Boza Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos", "target": "Aguirre Boza Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Jos\u00e9 Santos", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes", "target": "Palacios Aguirre Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes", "target": "Palacios Aguirre Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes", "target": "Palacios Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Diez Mar\u00eda Mercedes", "target": "Palacios Aguirre Tadea"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Fernando", "target": "\u00c1lamos Vargas Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Arcaya Pedro Pablo", "target": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Dominga"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Herm\u00f3genes"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Robustiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Cerda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco", "target": "\u00c1lamos Gonz\u00e1lez Benicio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano M\u00e1rquez Juan", "target": "Albano de la Cruz Juan Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano M\u00e1rquez Juan", "target": "Albano de la Cruz Casimiro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano M\u00e1rquez Juan", "target": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano M\u00e1rquez Juan", "target": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano M\u00e1rquez Juan", "target": "Albano de la Cruz Francisca de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Juan Diego", "target": "Albano Vergara Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Juan Diego", "target": "Albano Vergara Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Juan Diego", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Juan Diego", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda del Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Juan Diego", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito", "target": "Vergara Albano Aniceto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vergara Albano Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vergara Albano Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano de la Cruz Francisca de Borja", "target": "Vergara Albano Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Nicolasa", "target": "Carrasco Albano V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Nicolasa", "target": "Carrasco Albano Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda", "target": "Correa Albano Bonifacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda", "target": "Correa Albano Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda del Pilar", "target": "Fern\u00e1ndez Albano El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario", "target": "Montt Albano Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario", "target": "Montt Albano Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario", "target": "Montt Albano Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario", "target": "Montt Albano Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrasco Valenzuela Juan Manuel", "target": "Carrasco Albano V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrasco Valenzuela Juan Manuel", "target": "Carrasco Albano Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Juan Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Arsenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Alcalde Velasco Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Alcalde Guti\u00e9rrez Juan", "target": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Ribera Jos\u00e9 Antonio", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes", "target": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Mar\u00eda del Carmen", "target": "Cazotte Alcalde Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Carolina", "target": "Larra\u00edn Alcalde Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco Juan Ignacio", "target": "Alcalde Spano Juan Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Avaria Manuel", "target": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Avaria Manuel", "target": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Emilio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Ambrosio", "target": "Aldunate Carrera Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Ambrosio", "target": "Aldunate Palacios Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Ambrosio", "target": "Aldunate Palacios Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Ambrosio", "target": "Aldunate Palacios Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Ambrosio", "target": "Aldunate Carrera Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Manuel", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Mercedes", "target": "Prado Aldunate Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Palacios Ambrosio", "target": "Aldunate Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Palacios Ambrosio", "target": "Aldunate Solar Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Palacios Ambrosio", "target": "Aldunate Solar Manuel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn", "target": "Aldunate Acevedo Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn", "target": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn", "target": "Aldunate Guerrero Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn", "target": "Aldunate Guerrero Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn", "target": "Aldunate Guerrero Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Acevedo Josefa", "target": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Acevedo Josefa", "target": "Palazuelos Aldunate Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Acevedo Josefa", "target": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Acevedo Josefa", "target": "Palazuelos Aldunate Manuela Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Francisco", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Francisco", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Gregorio V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Miguel Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Jos\u00e9", "target": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel", "target": "Aldunate Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Garc\u00e9s Juan Miguel", "target": "Aldunate Larra\u00edn Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mercedes", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mercedes", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores", "target": "Vald\u00e9s Aldunate Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Juan Miguel", "target": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco", "target": "Aldunate Carvajal Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco", "target": "Aldunate Carvajal Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco", "target": "Aldunate Carvajal Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco", "target": "Aldunate Lagunas Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Santa Cruz Jos\u00e9 Francisco", "target": "Aldunate Carvajal Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Aldunate Toro Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Garro Juan Felipe", "target": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Domingo Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Garro Juan Felipe", "target": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Aldunate Garro Juan Felipe", "target": "Mart\u00ednez de Aldunate Barahona Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mar\u00eda Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Juana Bernarda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amor Ovalle Francisco", "target": "Amor Prado Mar\u00eda Loreto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amor Ovalle Francisco", "target": "Amor Prado Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amor Ovalle Francisco", "target": "Amor Prado Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amor Ovalle Francisco", "target": "Amor Prado Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amor Prado Mar\u00eda Loreto", "target": "Valdivieso Amor Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Andonaegui Zald\u00faa Jos\u00e9", "target": "Andonaegui Aguirre Jos\u00e9 Valeriano"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Andonaegui Zald\u00faa Jos\u00e9", "target": "Andonaegui Aguirre Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Aguirre Jos\u00e9 Valeriano", "target": "Andonaegui Mar\u00edn Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Aguirre Jos\u00e9 Valeriano", "target": "Andonaegui Mar\u00edn Mart\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Mar\u00edn Francisco", "target": "Andonaegui Blanco Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Mar\u00edn Mart\u00edn", "target": "Andonaegui Gonz\u00e1lez Matilde"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Gonz\u00e1lez Matilde", "target": "Sanfuentes Andonaegui Enrique Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Gonz\u00e1lez Matilde", "target": "Sanfuentes Andonaegui Juan Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez Josefa", "target": "Soffia Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Reyes Tom\u00e1s", "target": "Argomedo Montero Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Mariano Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Rafael Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Irene"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco", "target": "Astaburuaga Pizarro Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco", "target": "Astaburuaga Pizarro Mar\u00eda Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco", "target": "Astaburuaga Pizarro Mar\u00eda Loreto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco", "target": "Astaburuaga Pizarro Jos\u00e9 Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Echeverr\u00eda Francisco", "target": "Astaburuaga Pizarro Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Teresa", "target": "Palazuelos Astaburuaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Teresa", "target": "Palazuelos Astaburuaga Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Teresa", "target": "Palazuelos Astaburuaga Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Teresa", "target": "Palazuelos Astaburuaga Pedro Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Teresa", "target": "Palazuelos Astaburuaga Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Pizarro Mar\u00eda Francisca", "target": "Arizt\u00eda Astaburuaga Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Toro Cayetano", "target": "Astaburuaga Cienfuegos Francisco Solano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Cienfuegos Francisco Solano", "target": "Astaburuaga Vergara Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astaburuaga Cienfuegos Francisco Solano", "target": "Astaburuaga Vergara Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Riesco Agust\u00edn", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Riesco Agust\u00edn", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Blanca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Rafael del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Exequiel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Balmaceda Ballesteros Manuel Jos\u00e9", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fuentes Juan Francisco", "target": "Barros Andonaegui Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Ram\u00f3n Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Barros (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Mor\u00e1n Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Mor\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Mor\u00e1n Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Mor\u00e1n Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Andonaegui Manuel", "target": "Barros Mor\u00e1n Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mor\u00e1n Ladislao", "target": "Barros Barros Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mor\u00e1n Ladislao", "target": "Barros Barros Mar\u00eda Luisa Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Manuel", "target": "Barros Borgo\u00f1o V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Manuel", "target": "Barros Borgo\u00f1o Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Manuel", "target": "Barros Borgo\u00f1o Martina Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Manuel", "target": "Barros Borgo\u00f1o Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio", "target": "Barros Vald\u00e9s Lauro Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio", "target": "Barros Arana Martina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio", "target": "Barros Arana Diego Jacinto Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio", "target": "Barros Arana Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Ram\u00f3n Luis", "target": "Barros Luco Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Fern\u00e1ndez Ram\u00f3n Luis", "target": "Barros Luco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mena Jos\u00e9 Antonio", "target": "Barros Baeza Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mena Jos\u00e9 Antonio", "target": "Barros Baeza Jos\u00e9 Eusebio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Baeza Manuel", "target": "Barros Grez Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Zapata Jos\u00e9 Antonio", "target": "Barros Mena Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Mar\u00eda de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Carmen", "target": "Guerrero Bascu\u00f1\u00e1n Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Manuel Pablo"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Francisco Jos\u00e9 Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio", "target": "Ovalle Bascu\u00f1\u00e1n (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Manuel Pablo", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Manuel Pablo", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Francisco Jos\u00e9 Bruno", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Francisco Jos\u00e9 Bruno", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Mercedes", "target": "Vargas Bascu\u00f1\u00e1n Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Salustio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Judith"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Fari\u00f1a Francisco Javier", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Virginia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Elisa", "target": "Cruz Bascu\u00f1\u00e1n Miguel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Aldunate Manuel", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Salas Manuel Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Boyland Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Ascenci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Boyland Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello L\u00f3pez Andr\u00e9s de Jes\u00fas Mar\u00eda y Jos\u00e9", "target": "Bello Dunn Emilio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Truc\u00edos Francisco", "target": "Bernales Urmeneta Jos\u00e9 de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Truc\u00edos Francisco", "target": "Bernales Urmeneta Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Truc\u00edos Francisco", "target": "Bernales Urmeneta Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Truc\u00edos Francisco", "target": "Bernales Urmeneta Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Truc\u00edos Francisco", "target": "Bernales Urmeneta Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta Jos\u00e9 de los Dolores", "target": "Bernales Manche\u00f1o Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta Ram\u00f3n", "target": "Bernales de la Cerda Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta Mercedes", "target": "Valenzuela Bernales Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro \u00c1lvaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro Celia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro Arturo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Infantas Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Besa Navarro Jos\u00e9 V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Francisco", "target": "Bezanilla Bezanilla Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Francisco", "target": "Bezanilla Bezanilla Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Isabel Jes\u00fas Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Vicente Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Bezanilla Rafaela", "target": "Ovalle Bezanilla Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Manuel Antonio", "target": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Mar\u00eda Rosa Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Manuel Antonio", "target": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Mar\u00eda Rosa Antonia", "target": "Mu\u00f1oz Bezanilla Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Juana", "target": "Bezanilla Bezanilla Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla Ab\u00f3s-Padilla Juana", "target": "Bezanilla Bezanilla Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Domingo", "target": "Bezanilla B\u00e1rcena Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bezanilla B\u00e1rcena Domingo", "target": "Bezanilla B\u00e1rcena Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada Manuel", "target": "Blanco Gana Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada Manuel", "target": "Blanco Gana Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada Manuel", "target": "Blanco Gana Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Gana Mercedes", "target": "Villamil Blanco Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Gana Mercedes", "target": "Villamil Blanco Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Cuart\u00edn Manuel", "target": "Blanco Viel Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Cuart\u00edn Manuel", "target": "Blanco Viel Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Cuart\u00edn Manuel", "target": "Blanco Viel Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Villamil Rada Juan Santos", "target": "Villamil Blanco Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Villamil Rada Juan Santos", "target": "Villamil Blanco Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Prieto Manuel", "target": "Bulnes Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Prieto Manuel", "target": "Bulnes Pinto Enriqueta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Prieto Manuel", "target": "Bulnes Pinto Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Prieto Manuel", "target": "Bulnes Pinto Gonzalo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bunster Bunster Jos\u00e9 Tom\u00e1s Alfredo", "target": "Bunster Villagra Jos\u00e9 Onofre"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bunster Bunster Jos\u00e9 Tom\u00e1s Alfredo", "target": "Bunster Villagra Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Fontecilla Francisco de Paula", "target": "Caldera Mascayano M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Fontecilla Francisco de Paula", "target": "Caldera Mascayano Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Fontecilla Francisco de Paula", "target": "Caldera Mascayano Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Fontecilla Francisco de Paula", "target": "Caldera Mascayano Benigno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Manuela", "target": "Freire Caldera Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Manuela", "target": "Freire Caldera Liborio Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Manuela", "target": "Freire Caldera Juan Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Mercedes", "target": "P\u00e9rez Caldera Irene"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Mercedes", "target": "P\u00e9rez Caldera Arsenia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Mercedes", "target": "P\u00e9rez Caldera Ces\u00e1reo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Caldera Mascayano Mercedes", "target": "P\u00e9rez Caldera Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Campino Salamanca Enrique", "target": "Campino Landa Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Campino Salamanca Enrique", "target": "Campino Landa Jos\u00e9 Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Campino Salamanca Enrique", "target": "Campino Landa Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Ignacio", "target": "de la Carrera Cuevas Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Ignacio", "target": "de la Carrera Cuevas Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Ignacio", "target": "de la Carrera Cuevas Damiana"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Ignacio", "target": "de la Carrera Cuevas Petronila"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Ignacio", "target": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Ignacio", "target": "Carrera Verdugo Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Juan Jos\u00e9", "target": "Carrera Salinas Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Juan Jos\u00e9", "target": "Carrera Salinas Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Mercedes", "target": "Cruzat Carrera Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Mercedes", "target": "Cruzat Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Mercedes", "target": "Cruzat Carrera Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Mercedes", "target": "Cruzat Carrera Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Juan Antonio", "target": "Carrera Aguirre Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Juan Antonio", "target": "Carrera Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Salinas Juan Antonio", "target": "Carrera Aguirre Magdalena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Aguirre Juana", "target": "Due\u00f1as Carrera Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Aguirre Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gormaz Carrera Eliodoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Aguirre Magdalena", "target": "Santa Mar\u00eda Carrera Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Fontecilla Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Fontecilla Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Fontecilla Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Rosa", "target": "Aldunate Carrera Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Rosa", "target": "Aldunate Carrera Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa", "target": "Lira Carrera Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa", "target": "Lira Carrera Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa", "target": "Lira Carrera Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa", "target": "Lira Carrera Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa", "target": "Lira Carrera Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Javiera", "target": "Vald\u00e9s Carrera Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Pinto Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel", "target": "Carrera Pinto Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo Pinuer Francisco", "target": "Carvallo G\u00f3mez Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo Pinuer Francisco", "target": "Carvallo G\u00f3mez Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo Pinuer Francisco", "target": "Carvallo G\u00f3mez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo G\u00f3mez Ventura", "target": "Carvallo Elizalde Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo G\u00f3mez Ventura", "target": "Carvallo Elizalde Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carvallo G\u00f3mez Ventura", "target": "Carvallo Elizalde Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo de la Torre Juan Manuel", "target": "del Castillo Saravia Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo de la Torre Juan Manuel", "target": "del Castillo Saravia Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo de la Torre Juan Manuel", "target": "del Castillo Saravia Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo de la Torre Juan Manuel", "target": "del Castillo Saravia Mar\u00eda Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo de la Torre Juan Manuel", "target": "Valenzuela Castillo (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia Antonio", "target": "Castillo Valenzuela Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia Mercedes", "target": "Laso Castillo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia Mercedes", "target": "Laso Castillo Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Miguel", "target": "Castillo Andueza Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Cristi Francisco Regis", "target": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Cristi Francisco Regis", "target": "del Castillo Ur\u00edzar Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Cristi Francisco Regis", "target": "del Castillo Ur\u00edzar Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia", "target": "Ort\u00fazar Castillo Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia", "target": "Ort\u00fazar Castillo Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia", "target": "Ort\u00fazar Castillo Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia", "target": "Ort\u00fazar Castillo Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Ur\u00edzar Mar\u00eda Ignacia", "target": "Ort\u00fazar Castillo Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "Cerda Concha Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "Cerda Concha Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "Cerda Concha Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "Cerda Concha Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Dominga"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Jos\u00e9 Herm\u00f3genes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Robustiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores", "target": "\u00c1lamos Cerda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Jos\u00e9 Melit\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa", "target": "de Santiago-Concha Cerda Melchor"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Jos\u00e9 Melit\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9", "target": "de Santiago-Concha Cerda Melchor"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Rosa", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Rosa", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Domingo Atanasio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Rosa", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Rosa", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Carmen", "target": "Infante Concha Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Carmen", "target": "Infante Concha Clarencia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Carmen", "target": "Infante Concha Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Carmen", "target": "Infante Concha Pastor"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa", "target": "Cerda Concha Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa", "target": "Cerda Concha Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa", "target": "Cerda Concha Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Nicolasa", "target": "Cerda Concha Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Melchor", "target": "Concha Toro Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Melchor", "target": "Concha Toro Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Melchor", "target": "Concha Toro Elvira"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Cerda Melchor", "target": "Concha Toro Melchor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio", "target": "Concha Silva Lucio Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio", "target": "Concha Silva Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio", "target": "Concha Silva Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio", "target": "Concha Silva Dionisio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Agust\u00edn", "target": "Concha Vergara Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Bravo de Naveda Agust\u00edn", "target": "Concha Vergara Antonia del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Laz\u00f3n Rafael", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Laz\u00f3n Rafael", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Laz\u00f3n Rafael", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Laz\u00f3n Rafael", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Mercedes Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Nibaldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios", "target": "Correa de Saa de Toro Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro Carlos", "target": "Correa Sanfuentes Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro Carlos", "target": "Correa Sanfuentes Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro Carlos", "target": "Correa Sanfuentes Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro Juan de Dios", "target": "Correa Sanfuentes Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro Juan de Dios", "target": "Correa Sanfuentes Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Mateo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Justo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Feliciana"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Juan Nepomuceno"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente", "target": "de la Cruz Burgos Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Burgos Mateo", "target": "de la Cruz Donoso Matea"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Burgos Mateo", "target": "de la Cruz Donoso Rosal\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Bernardotte Juan", "target": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Bernardotte Juan", "target": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina", "target": "Albano de la Cruz Juan Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina", "target": "Albano de la Cruz Casimiro"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina", "target": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina", "target": "Albano de la Cruz Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz \u00c1lvarez de Bahamonde Bartolina", "target": "Albano de la Cruz Francisca de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Goyeneche Luis", "target": "de la Cruz Prieto Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Goyeneche Luis", "target": "de la Cruz Prieto Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Goyeneche Luis", "target": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Goyeneche Luis", "target": "de la Cruz Prieto Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Cruz Za\u00f1artu Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Manuela", "target": "Prieto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Manuela", "target": "Prieto Cruz \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Manuela", "target": "Prieto Cruz Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen", "target": "Claro Cruz Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen", "target": "Claro Cruz Gumercindo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen", "target": "Claro Cruz Lorenzo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen", "target": "Claro Cruz Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruz Za\u00f1artu Delfina", "target": "Pinto Cruz Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruz Za\u00f1artu Delfina", "target": "Pinto Cruz Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruz Za\u00f1artu Delfina", "target": "Pinto Cruz Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruz Za\u00f1artu Delfina", "target": "Pinto Cruz Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruz Za\u00f1artu Delfina", "target": "Pinto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Rojas Manuel", "target": "Cruzat Carrera Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Rojas Manuel", "target": "Cruzat Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Rojas Manuel", "target": "Cruzat Carrera Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Rojas Manuel", "target": "Cruzat Carrera Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Carrera Pedro Nolasco", "target": "Cruzat Hurtado Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Jos\u00e9 Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Juan Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Hidalgo Vicente", "target": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Hidalgo Vicente", "target": "D\u00e1vila Silva Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Hidalgo Vicente", "target": "D\u00e1vila Silva Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Hidalgo Vicente", "target": "D\u00e1vila Silva Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Miguel", "target": "D\u00e1vila Baeza Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var \u00c1ngela"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Madariaga Evaristo", "target": "del Campo Y\u00e1var Sara"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Gastetuaga Joaqu\u00edn", "target": "del R\u00edo Arcaya Gaspar"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Gastetuaga Joaqu\u00edn", "target": "del R\u00edo Arcaya Petronila"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Gastetuaga Joaqu\u00edn", "target": "del R\u00edo Arcaya Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Gaspar", "target": "del R\u00edo de la Cruz Ninfa"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Gaspar", "target": "del R\u00edo de la Cruz Carlos Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Gaspar", "target": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Gaspar", "target": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz Ninfa", "target": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz Ninfa", "target": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Ramona"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz Carlos Andr\u00e9s", "target": "del R\u00edo Pe\u00f1a Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz Carlos Andr\u00e9s", "target": "del R\u00edo Pe\u00f1a Gaspar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio", "target": "Donoso Cienfuegos Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Marcos", "target": "Donoso Vergara Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Marcos", "target": "Donoso Vergara Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Marcos", "target": "Donoso Vergara Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Marcos", "target": "Donoso Vergara Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Marcos", "target": "Donoso Vergara Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Edmundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Adela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman White Edmundo", "target": "Eastman Quiroga Filia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Juan Manuel", "target": "Echaurren Larra\u00edn Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Juan Manuel", "target": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Juan Manuel", "target": "Echaurren Larra\u00edn Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Juan Manuel", "target": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Francisco de Paula", "target": "Echaurren Valero V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores", "target": "Lazcano Echaurren Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores", "target": "Lazcano Echaurren Fernando Liborio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores", "target": "Lazcano Echaurren Prudencio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Pelagia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Eulogia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Marta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Sara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echenique Lecaros Miguel Jos\u00e9", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echenique Lecaros Miguel Jos\u00e9", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echenique Lecaros Miguel Jos\u00e9", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echenique Lecaros Miguel Jos\u00e9", "target": "Echenique Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echeverr\u00eda Arag\u00f3n Diego Perfecto", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Josefa", "target": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Josefa", "target": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuel", "target": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuel", "target": "Echeverr\u00eda Cotapos Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Herman"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Manuel Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Felicitas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s F\u00e9lix Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Brown Jorge", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Brown Jorge", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Brown Jorge", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Brown Jorge", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Brown Jorge", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Ana Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn", "target": "Edwards Garriga Eduardo Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista", "target": "Edwards Argando\u00f1a Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista", "target": "Edwards Argando\u00f1a Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista", "target": "Edwards Argando\u00f1a Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Carmen", "target": "Ross Edwards Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Agust\u00edn", "target": "Edwards Ross Arturo Maximiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ossand\u00f3n Agust\u00edn", "target": "Edwards Ross Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Uriarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Eguiguren Urrejola Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Uriarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Uriarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Uriarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Eguiguren Urrejola Manuel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Marticorena Fernando Antonio", "target": "Elizalde Jim\u00e9nez Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Marticorena Fernando Antonio", "target": "Elizalde Jim\u00e9nez Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Marticorena Fernando Antonio", "target": "Elizalde Jim\u00e9nez Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mar\u00eda Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Juana Bernarda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Err\u00e1zuriz Madariaga Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mar\u00eda Manuela", "target": "Ochagav\u00eda Err\u00e1zuriz Silvestre"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisca", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisca", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Pedro Pastor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Isidro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Micaela", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Rafaela", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Marcelo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fidela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Fernando", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Dolores", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Mayo Tadea"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Mayo Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Victoria"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Concepci\u00f3n", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Salas Manuel Antonio", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Salas Manuel Antonio", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz In\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Isidoro", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Rafael Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Z\u00f3cimo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Dositeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Carlota"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Carlota", "target": "Riesco Err\u00e1zuriz Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Carlota", "target": "Riesco Err\u00e1zuriz Jorge Mauricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Eyzaguirre Eyzaguirre Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Eyzaguirre Eyzaguirre Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Eyzaguirre Portales Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Eyzaguirre Portales Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Eyzaguirre Portales Jos\u00e9 Ignacio V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Eyzaguirre Portales Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Eyzaguirre Portales Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Portales Manuela", "target": "Eyzaguirre Eyzaguirre Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Portales Manuela", "target": "Eyzaguirre Eyzaguirre Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juan F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa", "target": "Cerda Eyzaguirre Virginia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa", "target": "Cerda Eyzaguirre Rudecinda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa", "target": "Cerda Eyzaguirre Te\u00f3filo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco de Borja Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Garfias Dionisio", "target": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Garfias Dionisio", "target": "Fern\u00e1ndez Garfias Pastoriza"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Rafael del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Exequiel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Salas Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Balmaceda Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Juan Agust\u00edn", "target": "Fern\u00e1ndez de Braga Bravo Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga Bravo Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito", "target": "Pradel Fern\u00e1ndez Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Manuel Sebasti\u00e1n", "target": "Fern\u00e1ndez Garfias Pedro Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Manuel Sebasti\u00e1n", "target": "Fern\u00e1ndez Garfias Dionisio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Garfias Pedro Javier", "target": "Fern\u00e1ndez Pradel Manuel Salustio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Garfias Pedro Javier", "target": "Fern\u00e1ndez Fr\u00edas Pedro Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Garfias Pedro Javier", "target": "Fern\u00e1ndez Fr\u00edas Quiter\u00eda Amadora de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva D\u00edaz Lucas", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva D\u00edaz Lucas", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva D\u00edaz Lucas", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina", "target": "Barros Fern\u00e1ndez Ram\u00f3n Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Barriga Santiago Nicol\u00e1s", "target": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Barriga Santiago Nicol\u00e1s", "target": "Fern\u00e1ndez del R\u00edo Ramona"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Villela Pedro Antonio", "target": "Fontecilla Palacios Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Villela Pedro Antonio", "target": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Villela Pedro Antonio", "target": "Fontecilla Palacios Mar\u00eda Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Diego Antonio", "target": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Diego Antonio", "target": "Fontecilla Valdivieso Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Diego Antonio", "target": "Fontecilla Morales Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Diego Antonio", "target": "Fontecilla Morales Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Diego Antonio", "target": "Fontecilla Valdivieso Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja", "target": "Fontecilla Rozas Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja", "target": "Fontecilla Rozas Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja", "target": "Fontecilla Rozas Baltazar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja", "target": "Fontecilla Rozas Juan Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja", "target": "Fontecilla Rozas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Rozas Josefa", "target": "Sotomayor Fontecilla Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Rozas Manuela", "target": "Vargas Fontecilla Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes", "target": "Carrera Fontecilla Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes", "target": "Carrera Fontecilla Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes", "target": "Carrera Fontecilla Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes", "target": "Carrera Fontecilla Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes", "target": "Carrera Fontecilla Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso Carmen", "target": "del Villar Fontecilla Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Morales Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Morales Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Morales Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Morales Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Formas Guerica Nicol\u00e1s Camilo", "target": "Formas Pati\u00f1o Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Formas Guerica Nicol\u00e1s Camilo", "target": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Formas Guerica Nicol\u00e1s Camilo", "target": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Formas Guerica Nicol\u00e1s Camilo", "target": "Formas Pati\u00f1o Francisco de Sales"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Francisco de Sales", "target": "Formas Ur\u00edzar Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Freire Paz Francisco Antonio", "target": "Freire Serrano Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Freire Serrano Ram\u00f3n", "target": "Freire Caldera Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Freire Serrano Ram\u00f3n", "target": "Freire Caldera Liborio Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Freire Serrano Ram\u00f3n", "target": "Freire Caldera Juan Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo", "target": "Gana L\u00f3pez Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Micaela", "target": "Armstrong Gana Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Blanco Gana Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Blanco Gana Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Blanco Gana Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda de la Luz", "target": "Blest Gana Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda de la Luz", "target": "Blest Gana Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Rafael", "target": "Gana Castro Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Rafael", "target": "Gana Castro Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Rafael", "target": "Gana Castro Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Rafael", "target": "Gana Castro Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Rafael", "target": "Gana Castro Florencio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn", "target": "Gana Cruz Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Darrigrande Jos\u00e9 Segundo", "target": "Gana Mart\u00ednez Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Mart\u00ednez Rosa", "target": "D\u00edaz Gana Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Castro Agust\u00edn", "target": "Gana Urz\u00faa Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Castro Agust\u00edn", "target": "Gana Urz\u00faa Lucrecia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Romero Santiago", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Cornelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Benigna"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Gandarillas Luco Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Rosales Pedro Anselmo", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Rosales Pedro Anselmo", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Eulogia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Juana", "target": "Echaurren Garc\u00eda-Huidobro Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro M\u00e1rquez de la Plata Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco de Borja Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Francisco de Borja", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Eyzaguirre Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Francisco", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Francisco", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Ana Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Francisco", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Ana Margarita", "target": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Aldunate Ram\u00f3n", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro M\u00e1rquez de la Plata Micaela", "target": "Zegers Garc\u00eda-Huidobro Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Lizarreta Antonio Ram\u00f3n", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Lizarreta Antonio Ram\u00f3n", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Lizarreta Antonio Ram\u00f3n", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Aguirre Rafael", "target": "Garmend\u00eda Orrego Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa", "target": "Orrego Garmend\u00eda Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa", "target": "Orrego Garmend\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa", "target": "Orrego Garmend\u00eda Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Eduvigis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Perceval"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Eduvigis", "target": "Ant\u00fanez Gonz\u00e1lez Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Sara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa", "target": "Echaurren Gonz\u00e1lez Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ugarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ugarte Jos\u00e9 Manuel", "target": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Alberto F\u00e9lix del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Santander Francisco", "target": "Gonz\u00e1lez Ugarte Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez \u00c1lamos Pedro Jos\u00e9", "target": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez \u00c1lamos Pedro Jos\u00e9", "target": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Mar\u00eda Josefa", "target": "\u00c1lamos Gonz\u00e1lez Benicio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Ana Josefa", "target": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez P\u00e1ez Jos\u00e9 Bruno", "target": "Gonz\u00e1lez Julio Arist\u00f3teles"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez P\u00e1ez Jos\u00e9 Bruno", "target": "Gonz\u00e1lez Julio Jos\u00e9 Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez P\u00e1ez Jos\u00e9 Bruno", "target": "Gonz\u00e1lez Julio Samuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez P\u00e1ez Jos\u00e9 Bruno", "target": "Gonz\u00e1lez Julio Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Marcelino", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Marcelino", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Marcelino", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Jos\u00e9", "target": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Jos\u00e9", "target": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Mar\u00eda Mercedes", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Mar\u00eda Mercedes", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio", "target": "Guerrero Varas Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio", "target": "Guerrero Varas Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio", "target": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio", "target": "Guerrero Varas Calixto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Juan Antonio", "target": "Guerrero Varas Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Mar\u00eda de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Guerrero Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mercedes", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mercedes", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Joaqu\u00edn Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Claudio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Ram\u00f3n", "target": "Guerrero Prado Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Gay\u00f3n de Celis Ram\u00f3n", "target": "Guerrero Prado Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Prado Ram\u00f3n", "target": "Guerrero Vergara Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Agust\u00edn Guerrero Campo", "target": "Guerrero Bascu\u00f1\u00e1n Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n V\u00e1squez de Arenas Pedro Marcos", "target": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n V\u00e1squez de Arenas Pedro Marcos", "target": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n V\u00e1squez de Arenas Pedro Marcos", "target": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n V\u00e1squez de Arenas Pedro Marcos", "target": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Lucas", "target": "Guzm\u00e1n Fontecilla Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Nolasco", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Margarita", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Ana Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mercedes", "target": "Varas Guzm\u00e1n Niceto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mercedes", "target": "Varas Guzm\u00e1n Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Ana Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Guzm\u00e1n Rosa", "target": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Pedro Jos\u00e9", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Juan Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Diego", "target": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Diego", "target": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen", "target": "Gandarillas Guzm\u00e1n Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "Vial Guzm\u00e1n Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "Vial Guzm\u00e1n Macario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "Vial Guzm\u00e1n Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Agustina", "target": "Ugarte Guzm\u00e1n Juan Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Palacios Ignacio", "target": "Guzm\u00e1n Ossand\u00f3n Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Ossand\u00f3n Dolores", "target": "Palma Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Quezada Juan Francisco", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Miguel Roberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Palacios Jos\u00e9 Antonio", "target": "Guzm\u00e1n Recabarren Jos\u00e9 Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Salinas Jer\u00f3nimo", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Salinas Jer\u00f3nimo", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jer\u00f3nimo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Salinas Jer\u00f3nimo", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Salinas Jer\u00f3nimo", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9", "target": "Hurtado Ugarte Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9", "target": "Hurtado Ugarte Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9", "target": "Hurtado Ugarte Rodolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ugarte Mar\u00eda del Carmen", "target": "Cruzat Hurtado Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s", "target": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s", "target": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s", "target": "Hurtado de Mendoza Gallardo Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Casas Jos\u00e9", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Casas Jos\u00e9", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Cayetana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Casas Jos\u00e9", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Casas Jos\u00e9", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Mar\u00eda del Carmen", "target": "Brise\u00f1o Ib\u00e1\u00f1ez Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Cayetana", "target": "Campillo Ib\u00e1\u00f1ez Cosme"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Gregorio", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Rijo Pedro", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Rijo Pedro", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela", "target": "Guzm\u00e1n Ib\u00e1\u00f1ez Juan Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Guerra Juan Francisco", "target": "Infante Prado Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Guerra Juan Francisco", "target": "Infante Prado Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Guerra Juan Francisco", "target": "Infante Prado Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Guerra Juan Francisco", "target": "Infante Prado Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Juan", "target": "Infante Quezada Manuel Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Juan", "target": "Infante de la Fuente Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Agust\u00edn", "target": "Infante Rojas Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Carlos", "target": "Infante Valero Juan Pablo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Carlos", "target": "Infante Valero Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Prado Carlos", "target": "Infante Valero Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Valero Carlos", "target": "Infante Concha Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Valero Carlos", "target": "Infante Concha Clarencia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Valero Carlos", "target": "Infante Concha Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Valero Carlos", "target": "Infante Concha Pastor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Quezada Manuel Ram\u00f3n", "target": "Infante Montt Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante Quezada Manuel Ram\u00f3n", "target": "Infante Montt Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago", "target": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Santiago Galo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio", "target": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Micaela", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Micaela", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda del Carmen", "target": "de Toro Irarr\u00e1zaval Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda del Carmen", "target": "de Toro Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito", "target": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito", "target": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Eugenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis", "target": "Irarr\u00e1zaval Vera Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis", "target": "Irarr\u00e1zaval Vera Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Ram\u00f3n Luis", "target": "Irarr\u00e1zaval Vera Ram\u00f3n Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Manuel", "target": "Izquierdo Codes Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Codes Francisco", "target": "Izquierdo Izquierdo Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Codes Francisco", "target": "Izquierdo Izquierdo Tadeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Codes Francisco", "target": "Izquierdo Izquierdo Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Santos", "target": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Santos", "target": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Santos", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Santos", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Romero Santos", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Ceferina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Eugenia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Rosal\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Samuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente", "target": "Izquierdo Urmeneta Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Concepci\u00f3n", "target": "Vald\u00e9s Izquierdo Carlos de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda del Carmen", "target": "de la Lastra Izquierdo Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis", "target": "Izquierdo Izquierdo Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis", "target": "Izquierdo Izquierdo Tadeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis", "target": "Izquierdo Izquierdo Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Vicente", "target": "Izquierdo Sanfuentes Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Vicente", "target": "Izquierdo Sanfuentes Ana Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Vicente", "target": "Izquierdo Sanfuentes Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Vicente", "target": "Izquierdo Sanfuentes Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Ceferina", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta Ceferina", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Diego", "target": "Jaraquemada Avaria Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Avaria Mar\u00eda Mercedes", "target": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Avaria Mar\u00eda Mercedes", "target": "Hurtado de Mendoza Jaraquemada Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Antonio", "target": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea", "target": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea", "target": "Izquierdo Jaraquemada Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada del \u00c1guila Tadea", "target": "Izquierdo Jaraquemada Mar\u00eda Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Mosti Servando", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Servando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Mosti Servando", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Mosti Servando", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Mosti Servando", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso Gabriel", "target": "Jord\u00e1n Tocornal Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso Dolores", "target": "Cabez\u00f3n Jord\u00e1n Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso Delfina", "target": "Tocornal Jord\u00e1n Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Domingo", "target": "Landa de los R\u00edos Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Domingo", "target": "Landa de los R\u00edos Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa de los R\u00edos Ignacia", "target": "Campino Landa Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa de los R\u00edos Ignacia", "target": "Campino Landa Jos\u00e9 Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa de los R\u00edos Ignacia", "target": "Campino Landa Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa de los R\u00edos Mercedes", "target": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa de los R\u00edos Mercedes", "target": "Larra\u00edn Landa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Ruiz de Az\u00faa Domingo", "target": "Landa Vivar Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Ruiz de Az\u00faa Domingo", "target": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Ruiz de Az\u00faa Domingo", "target": "Landa Vivar Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio", "target": "Larra\u00edn Alcalde Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Agust\u00edn", "target": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Agust\u00edn", "target": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Juan F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa", "target": "Eyzaguirre Larra\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros Santiago Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn de la Cerda Juan Francisco Javier", "target": "Larra\u00edn Lecaros Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja", "target": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda", "target": "Aldunate Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda", "target": "Aldunate Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda", "target": "Aldunate Larra\u00edn Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa", "target": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Juan Francisco", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Raimundo", "target": "Larra\u00edn Covarrubias Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Alfonso Liborio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Santiago Ignacio", "target": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela", "target": "Portales Larra\u00edn Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela", "target": "Portales Larra\u00edn Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela", "target": "Portales Larra\u00edn Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mart\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda Dolores", "target": "Za\u00f1artu Larra\u00edn Javier Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Antonio", "target": "Larra\u00edn Plaza Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Larra\u00edn Landa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Manuel", "target": "Larra\u00edn Rozas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Mart\u00edn", "target": "Larra\u00edn Espinosa Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Mart\u00edn", "target": "Larra\u00edn Espinosa Magdalena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Bruno", "target": "Larra\u00edn Barra Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Bruno", "target": "Larra\u00edn Barra Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Jos\u00e9 Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Juan Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Landa Mar\u00eda Coleta", "target": "D\u00e1vila Larra\u00edn Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Larra\u00edn Vicu\u00f1a Mart\u00edn Jos\u00e9", "target": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Antonia de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Julia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Teresa", "target": "Mascayano Larra\u00edn Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Teresa", "target": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Leocadia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Celinda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Manuel Jos\u00e9", "target": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Mercedes Josefa", "target": "Vald\u00e9s Lecaros Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Mar\u00eda Rosa", "target": "Vald\u00e9s Lecaros Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Antonio", "target": "Lecaros Vald\u00e9s Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Jos\u00e9 Antonio", "target": "Lecaros Vald\u00e9s Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Juana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Alcalde Ram\u00f3n", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Salamanca Bernardo", "target": "Letelier Cruz Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Salamanca Bernardo", "target": "Letelier Cruz Emeterio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Silva Gregorio", "target": "Letelier Madariaga Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Silva Gregorio", "target": "Letelier Madariaga Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Silva Gregorio", "target": "Letelier Madariaga Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Salamanca Justo Pastor", "target": "Letelier Silva Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier D\u00edaz-Gallardo Francisco Javier", "target": "Letelier Salamanca Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier D\u00edaz-Gallardo Francisco Javier", "target": "Letelier Salamanca Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier D\u00edaz-Gallardo Francisco Javier", "target": "Letelier Salamanca Justo Pastor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Salamanca Patricio", "target": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Fant\u00f3bal Pedro", "target": "Letelier Silva Pedro Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Argomedo Pedro Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Argomedo Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Argomedo Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Contreras Jos\u00e9 Santos", "target": "Lira Calvo Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Lira Carrera Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Lira Carrera Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Lira Carrera Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Lira Carrera Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Lira Carrera Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Arag\u00f3n Juan", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Arag\u00f3n Juan", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Arag\u00f3n Juan", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Arag\u00f3n Juan", "target": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mercedes", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Luco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mar\u00eda del Carmen", "target": "Montt Luco Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Mar\u00eda del Carmen", "target": "Montt Luco Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Dolores", "target": "Barros Luco Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Dolores", "target": "Barros Luco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco Fern\u00e1ndez de Leiva Fernando", "target": "Luco de la Barra Rosal\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco de la Barra Rosal\u00eda", "target": "Orrego Luco Augusto Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco de la Barra Rosal\u00eda", "target": "Orrego Luco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Luco de la Barra Rosal\u00eda", "target": "Orrego Luco Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Macracken Eduardo", "target": "Mac-Clure Matte Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Matte Carlos", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Matte Carlos", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Matte Carlos", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Matte Carlos", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix", "target": "Mackenna Astorga Juan Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix", "target": "Mackenna Astorga Claudio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix", "target": "Mackenna Astorga F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna O'Reilly Juan", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna O'Reilly Juan", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna O'Reilly Juan", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna O'Reilly Juan", "target": "Vicu\u00f1a Mackenna (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan", "target": "Mackenna Serrano Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan", "target": "Mackenna Serrano Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan", "target": "Mackenna Serrano Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan", "target": "Mackenna Serrano Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar", "target": "Mar\u00edn Recabarren Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar", "target": "Mar\u00edn Recabarren Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar", "target": "Mar\u00edn Recabarren Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar", "target": "Mar\u00edn Recabarren Juan Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Recabarren Francisca Javiera", "target": "Varas Mar\u00edn Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Recabarren Mercedes", "target": "del Solar Mar\u00edn Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Calvo Fernando", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Calvo Fernando", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Emilia", "target": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Domingo V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Emilia", "target": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Fernando", "target": "M\u00e1rquez de la Plata del Solar Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Mascayano Salazar Jos\u00e9 Santos", "target": "Mascayano Larra\u00edn Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Mascayano Salazar Jos\u00e9 Santos", "target": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Micaela", "target": "Caldera Mascayano M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Micaela", "target": "Caldera Mascayano Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Micaela", "target": "Caldera Mascayano Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Micaela", "target": "Caldera Mascayano Benigno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz", "target": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz", "target": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz", "target": "P\u00e9rez Mascayano Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mascayano Larra\u00edn Mar\u00eda de la Luz", "target": "P\u00e9rez Mascayano Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Gabriel", "target": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Gabriel", "target": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Luis", "target": "Matta Matta Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Luis", "target": "Matta Matta Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Matta Jos\u00e9 Antonio", "target": "Matta Ugarte Trist\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Matta Mercedes", "target": "Lav\u00edn Matta Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Manuel Antonio", "target": "Matta Vargas Eugenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Manuel Antonio", "target": "Matta Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Eugenio", "target": "Matta Goyenechea Felipe Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Eugenio", "target": "Matta Goyenechea Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Eugenio", "target": "Matta Goyenechea Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matta Vargas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Carvallo Matta Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Claudio Alejandro L\u00e1zaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Delia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Jos\u00e9 Adolfo Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Augusto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Domingo", "target": "Matte P\u00e9rez Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Orihuela Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montes Rosales Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "S\u00e1nchez Montes Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Mar\u00eda Jes\u00fas", "target": "S\u00e1nchez Montes Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Clara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Ram\u00f3n", "target": "Montes Solar Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Juan Antonio", "target": "Montes Solar Juan A."}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Rosales Juan Antonio", "target": "Montes Solar Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago", "target": "Montt Albano Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago", "target": "Montt Albano Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago", "target": "Montt Albano Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago", "target": "Montt Albano Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montt Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Montt Cienfuegos Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela Lorenzo", "target": "Montt Luco Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela Lorenzo", "target": "Montt Luco Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela Lorenzo", "target": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela Lorenzo", "target": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Filiberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Anacleto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Filiberto", "target": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Mercedes", "target": "P\u00e9rez Montt Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Mercedes", "target": "P\u00e9rez Montt Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Rafael", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Rafael", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Rafael", "target": "Montt Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Ana Josefa", "target": "Infante Montt Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Irarr\u00e1zaval Ana Josefa", "target": "Infante Montt Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Enrique Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Torres Manuel", "target": "Montt Montt Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Filiberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Mar\u00eda Eulalia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Lucas"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Adriana"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Montt Cabrera Jos\u00e9 Esteban", "target": "Montt Prado Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Mar\u00eda Eulalia", "target": "P\u00e9rez Montt Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Mar\u00eda Eulalia", "target": "P\u00e9rez Montt Clemente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Lucas", "target": "Montt Torres Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Lucas", "target": "Montt Torres Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo", "target": "Montt Valenzuela Lorenzo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo", "target": "Montt Valenzuela Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo", "target": "Montt Valenzuela Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas F\u00e9lix Antonio", "target": "Novoa Sanhueza Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Gib\u00f3n Manuel", "target": "Novoa Somoza Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Gib\u00f3n Manuel", "target": "Novoa Somoza Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Ram\u00f3n", "target": "Novoa Vilugr\u00f3n Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco", "target": "Orrego Garmend\u00eda Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco", "target": "Orrego Garmend\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco", "target": "Orrego Garmend\u00eda Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Antonio", "target": "Orrego Luco Augusto Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Antonio", "target": "Orrego Luco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Antonio", "target": "Orrego Luco Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Rosa", "target": "Garmend\u00eda Orrego Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Orrego Pizarro Marcos", "target": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Orrego Pizarro Marcos", "target": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ort\u00fazar Morales Mart\u00edn", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ort\u00fazar Morales Mart\u00edn", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ort\u00fazar Morales Mart\u00edn", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ort\u00fazar Morales Mart\u00edn", "target": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Castillo Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda del Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Castillo Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Castillo Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Castillo Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Castillo Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Juan Esteban"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Ort\u00fazar Formas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar \u00c1lvaro Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda del Pilar", "target": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ces\u00e1reo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda del Pilar", "target": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Cornelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Benigna"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel", "target": "Ort\u00fazar Gandarillas Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Ignacia", "target": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Blas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Ignacia", "target": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Josefa", "target": "Covarrubias Ort\u00fazar Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Mar\u00eda Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Ib\u00e1\u00f1ez Mar\u00eda Clara", "target": "Guzm\u00e1n Ort\u00fazar Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado Francisco Ignacio", "target": "Ossa Cerda Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado Francisco Ignacio", "target": "Ossa Cerda Macario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado Francisco Ignacio", "target": "Ossa Cerda Nicomedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado Francisco Ignacio", "target": "Ossa Cerda Mar\u00eda Candelaria"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado Francisco Ignacio", "target": "Ossa Cerda Ignacio Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Cerda Mar\u00eda Candelaria", "target": "T\u00e9llez Ossa Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ossa Palacios Francisco Javier", "target": "Ossa Mercado Francisco Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ossa Palacios Francisco Javier", "target": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ossa Palacios Francisco Javier", "target": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ramona"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Pedro Pastor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Soto Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Isidro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Soto Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Soto Ram\u00f3n", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Francisco Javier", "target": "Ovalle Soto Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Francisco Javier", "target": "Ovalle Soto Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Soto Francisco Javier", "target": "Ovalle Ortiz Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Soto Francisco Javier", "target": "Ovalle Ortiz Mar\u00eda del Transito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ricardo", "target": "Ovalle Ovalle Germ\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ricardo", "target": "Ovalle Ovalle Abraham"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Sof\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Fanny"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Calixto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Ram\u00f3n Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Francisco Javier", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Ruperto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Isabel Jes\u00fas Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Vicente Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Bezanilla Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Garay Juan Antonio", "target": "Palacios Aguirre Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Garay Juan Antonio", "target": "Palacios Aguirre Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Garay Juan Antonio", "target": "Palacios Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Garay Juan Antonio", "target": "Palacios Aguirre Tadea"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Francisca", "target": "Godoy Palacios Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Rosa", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Rosa", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Rosa", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Rosa", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Rosa", "target": "Guzm\u00e1n Palacios Miguel Roberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Palacios Urrutia Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Aguirre Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Palacios Urrutia Mar\u00eda de las Nieves"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Urrutia Carmen", "target": "Aldunate Palacios Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Urrutia Carmen", "target": "Aldunate Palacios Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Urrutia Carmen", "target": "Aldunate Palacios Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Palazuelos Ruiz de Ceballos Pedro Antonio", "target": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Palazuelos Ruiz de Ceballos Pedro Antonio", "target": "Palazuelos Aldunate Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Palazuelos Ruiz de Ceballos Pedro Antonio", "target": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Palazuelos Ruiz de Ceballos Pedro Antonio", "target": "Palazuelos Aldunate Manuela Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Astaburuaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Astaburuaga Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Ram\u00edrez Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Astaburuaga Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Astaburuaga Pedro Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Pedro Jos\u00e9", "target": "Palazuelos Astaburuaga Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Ana Josefa", "target": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Ana Josefa", "target": "Irarr\u00e1zaval Palazuelos Santiago Galo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Portales Palazuelos Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Portales Palazuelos Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n", "target": "Portales Palazuelos Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Aldunate Manuela Mar\u00eda", "target": "Salas Palazuelos Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palazuelos Astaburuaga Mercedes", "target": "Reyes Palazuelos Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo", "target": "P\u00e9rez Caldera Irene"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo", "target": "P\u00e9rez Caldera Arsenia"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo", "target": "P\u00e9rez Caldera Ces\u00e1reo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo", "target": "P\u00e9rez Caldera Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Caldera Irene", "target": "Larra\u00edn P\u00e9rez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Santos", "target": "P\u00e9rez Eastman Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Santos", "target": "P\u00e9rez Eastman Adela Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Santos", "target": "P\u00e9rez Eastman Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Santos", "target": "P\u00e9rez Eastman Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Santos", "target": "P\u00e9rez Eastman Santiago Antonio Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Antonia de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Julia"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo", "target": "P\u00e9rez Larra\u00edn Santiago Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Antonia de los Dolores", "target": "Prats P\u00e9rez Belisario Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Larra\u00edn Manuel Francisco", "target": "P\u00e9rez Mar\u00edn Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio", "target": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio", "target": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio", "target": "P\u00e9rez Mascayano Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio", "target": "P\u00e9rez Mascayano Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda de las Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Mascayano Mar\u00eda Dolores Perpetua", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Joaqu\u00edn Javier Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Rosales Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas Joaqu\u00edn Javier Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Rosales Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Garc\u00eda Jos\u00e9 Antonio", "target": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Garc\u00eda Jos\u00e9 Antonio", "target": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Garc\u00eda Jos\u00e9 Antonio", "target": "P\u00e9rez Salas Joaqu\u00edn Javier Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Camino Trepo Manuel", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Camino Trepo Manuel", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Camino Trepo Manuel", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Camino Matta Josefa", "target": "del Fierro P\u00e9rez Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Iturrieta V\u00e1squez-Cotapos Sebasti\u00e1n", "target": "P\u00e9rez Montt Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez de Iturrieta V\u00e1squez-Cotapos Sebasti\u00e1n", "target": "P\u00e9rez Montt Clemente"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Montt Pedro Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Vergara Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Montt Pedro Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Vergara Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Montt Clemente", "target": "P\u00e9rez Vargas Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Montt Clemente", "target": "P\u00e9rez Vargas Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vergara Juan Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Montt Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vergara Juan Jos\u00e9", "target": "P\u00e9rez Montt Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Claudio Alejandro L\u00e1zaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Delia"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Jos\u00e9 Adolfo Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Augusto"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas Rosario", "target": "Matte P\u00e9rez Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Manuel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Manuel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Mercedes", "target": "Echeverr\u00eda Cotapos Jos\u00e9 Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Aldunate Mercedes", "target": "Echeverr\u00eda Cotapos Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Villamil Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Villamil Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Gervasio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Ana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos Guerrero Jos\u00e9 Miguel", "target": "Reyes Cotapos (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda del Rosario", "target": "Pereira Cotapos Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Pinochet Espinoza Gregorio Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Pinochet Espinosa Horacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Gregorio", "target": "Pinochet Espinoza Lucila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel", "target": "Pinochet Solar Ruperto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel", "target": "Pinochet Solar Julia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel", "target": "Pinochet Solar Humilde"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel", "target": "Pinochet Solar Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel", "target": "Pinochet Solar Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Manuel", "target": "Pinto Benavente Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Manuel", "target": "Pinto Benavente Joaqu\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Benavente Emilia", "target": "Carrera Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Benavente Emilia", "target": "Carrera Pinto Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Benavente Emilia", "target": "Carrera Pinto Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal", "target": "Pinto Cruz Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal", "target": "Pinto Cruz Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal", "target": "Pinto Cruz Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal", "target": "Pinto Cruz Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal", "target": "Pinto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio", "target": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio", "target": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio", "target": "Pinto Garmend\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio", "target": "Pinto Garmend\u00eda Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta", "target": "Bulnes Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta", "target": "Bulnes Pinto Enriqueta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta", "target": "Bulnes Pinto Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta", "target": "Bulnes Pinto Gonzalo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Arias Jos\u00e9 Manuel", "target": "Pinto Ag\u00fcero Horacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Arias Jos\u00e9 Manuel", "target": "Pinto Ag\u00fcero Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Arias Jos\u00e9 Manuel", "target": "Pinto Ag\u00fcero Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Arias Jos\u00e9 Manuel", "target": "Pinto Ag\u00fcero Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo", "target": "Portales Larra\u00edn Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo", "target": "Portales Larra\u00edn Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo", "target": "Portales Larra\u00edn Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Rosario", "target": "Morand\u00e9 Portales Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego", "target": "Portales Larra\u00edn Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego", "target": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego", "target": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Mar\u00eda del Rosario", "target": "Ruiz-Tagle Portales Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Portales Palazuelos Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Portales Palazuelos Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago", "target": "Portales Palazuelos Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes", "target": "Eyzaguirre Portales Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes", "target": "Eyzaguirre Portales Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes", "target": "Eyzaguirre Portales Jos\u00e9 Ignacio V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes", "target": "Eyzaguirre Portales Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Palazuelos Mar\u00eda Mercedes", "target": "Eyzaguirre Portales Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Prado Lorca Pedro", "target": "Prado Covarrubias Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Prado Lorca Pedro", "target": "Prado Carrera Pedro Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Prado Lorca Pedro", "target": "Prado Carrera Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Prado Lorca Pedro", "target": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Prado Lorca Pedro", "target": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Mariana", "target": "Infante Prado Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Mariana", "target": "Infante Prado Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Mariana", "target": "Infante Prado Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Mariana", "target": "Infante Prado Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Miguel", "target": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado de la Sotta Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado Montaner Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado Montaner Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado de la Sotta Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio", "target": "Prado Arroyos Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio", "target": "Prado Arroyos Antonia Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio", "target": "Prado Arroyos Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Arroyos Miguel", "target": "Prado Nab\u00f3n Bartolom\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Arroyos Miguel", "target": "Prado Nab\u00f3n Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Arroyos Antonia Rita", "target": "Elizondo Prado Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Carrera Pedro Fernando", "target": "Prado Rojas Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Filiberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Mar\u00eda Eulalia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Lucas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Jos\u00e9 Leopoldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Adriana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Rojas Mariana", "target": "Montt Prado Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado de la Sotta Mar\u00eda Mercedes", "target": "Guerrero Prado Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado de la Sotta Mar\u00eda Mercedes", "target": "Guerrero Prado Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Pedro Jos\u00e9", "target": "Prado Aldunate Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Nab\u00f3n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Prado Bustamante Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Nab\u00f3n Jos\u00e9 Santiago", "target": "Prado Bustamante Uldaricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda", "target": "Prieto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda", "target": "Prieto Cruz \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda", "target": "Prieto Cruz Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda", "target": "Prieto Cruz (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Prieto Zenteno Alfredo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Cruz \u00c1ngel", "target": "Prieto Urriola Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Cruz \u00c1ngel", "target": "Prieto Urriola Hern\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Cruz \u00c1ngel", "target": "Prieto Urriola Clemencia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Cruz \u00c1ngel", "target": "Prieto Urriola Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Sotomayor Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Prieto Vial Mar\u00eda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Sotomayor Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Sotomayor Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Prieto Vial Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial Mar\u00eda Carmen", "target": "Bulnes Prieto Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial Mar\u00eda Carmen", "target": "Bulnes Prieto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Orella Rafael", "target": "Puelma Ar\u00edstegui Luis Felipe"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Orella Pedro Antonio", "target": "Puelma Bahamonde Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Bahamonde Francisco", "target": "Puelma Castillo Carolina del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Bahamonde Francisco", "target": "Puelma Castillo Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Bahamonde Francisco", "target": "Puelma Castillo Francisco Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma D\u00edaz Juan", "target": "Puelma Orella Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma D\u00edaz Juan", "target": "Puelma Orella Pedro Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Castillo Francisco Segundo", "target": "Puelma Tupper Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Castillo Francisco Segundo", "target": "Puelma Tupper Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Castillo Francisco Segundo", "target": "Puelma Tupper Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puelma Castillo Francisco Segundo", "target": "Puelma Tupper Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Vidaurre Federico", "target": "Puga Borne Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Vidaurre Federico", "target": "Puga Borne Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Andrea Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Rosa Camila"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Manuel Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Puga Jir\u00f3n Jos\u00e9", "target": "Puga Figueroa Miguel Apolinario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Figueroa Juan de Dios", "target": "Puga Vidaurre Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Figueroa Andrea Francisca Javiera", "target": "Palacios Puga Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Figueroa Andrea Francisca Javiera", "target": "Palacios Puga Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Humeres Juan Bautista", "target": "Quiroga Darrigrande Tomasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Humeres Juan Bautista", "target": "Quiroga Darrigrande Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Humeres Juan Bautista", "target": "Quiroga Darrigrande Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Humeres Juan Bautista", "target": "Quiroga Darrigrande Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Edmundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Adela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Tomasa", "target": "Eastman Quiroga Filia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Quiroga Darrigrande Ignacia", "target": "del Solar Quiroga Eulogio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mart\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Josefa", "target": "Larra\u00edn Aguirre Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Nicolasa", "target": "Carrera Aguirre Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Nicolasa", "target": "Carrera Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Boza Nicolasa", "target": "Carrera Aguirre Magdalena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Toro Jos\u00e9 Santiago", "target": "Aldunate Avaria Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Toro Jos\u00e9 Santiago", "target": "Aldunate Avaria Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Guerrero Mercedes", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Aldunate Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Larra\u00edn Juan Jos\u00e9", "target": "Aldunate Larra\u00edn Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Juan Jos\u00e9", "target": "Aldunate Solar Carlota"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amun\u00e1tegui Aldunate Gregorio V\u00edctor", "target": "Amun\u00e1tegui Reyes Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amun\u00e1tegui Aldunate Gregorio V\u00edctor", "target": "Amun\u00e1tegui Reyes Miguel Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Andonaegui Aguirre Mercedes", "target": "Barros Andonaegui Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Riesco Adolfo", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Laura"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de la Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra Loayza Juan Francisco", "target": "de la Barra L\u00f3pez Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda Mercedes", "target": "Luco de la Barra Rosal\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Martina", "target": "Barros Barros Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Arana Martina", "target": "Barros Barros Mar\u00eda Luisa Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Barros Montenegro Antonio", "target": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Barros Montenegro Antonio", "target": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Barros Montenegro Antonio", "target": "Barros Zapata Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan Francisco", "target": "Barros Fuentes Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan Francisco", "target": "Barros Fuentes Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mor\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Barros M\u00e9ndez Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Mor\u00e1n Juan Agust\u00edn", "target": "Barros M\u00e9ndez Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Ar\u00e1nguiz Juan", "target": "Barros Zapata Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Fernando", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Aldunate Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Meneses Rosa", "target": "Alcalde Bascu\u00f1\u00e1n Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco", "target": "Cerda Eyzaguirre Virginia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco", "target": "Cerda Eyzaguirre Rudecinda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco", "target": "Cerda Eyzaguirre Te\u00f3filo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Dionisio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de la Paz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Cienfuegos Arteaga Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Cienfuegos Francisco", "target": "Silva Cienfuegos (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Claro Montenegro Vicente", "target": "Claro Cruz Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Claro Montenegro Vicente", "target": "Claro Cruz Gumercindo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Claro Montenegro Vicente", "target": "Claro Cruz Lorenzo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Claro Montenegro Vicente", "target": "Claro Cruz Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Ort\u00fazar Mar\u00eda de la Luz", "target": "Larra\u00edn Covarrubias Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Burgos Justo", "target": "de la Cruz Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Burgos Justo", "target": "de la Cruz Vergara Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cruzat Carrera Teresa", "target": "Olavarrieta Cruzat Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juana", "target": "Marcoleta D\u00e1vila Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Juana", "target": "Marcoleta D\u00e1vila Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva Micaela", "target": "Arguelles D\u00e1vila M\u00e1ximo \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Ortiz de Gaete Pedro Jos\u00e9", "target": "Donoso Arcaya Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Ortiz de Gaete Pedro Jos\u00e9", "target": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Ortiz de Gaete Pedro Jos\u00e9", "target": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Pilar", "target": "Vergara Donoso Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Cienfuegos Pilar", "target": "Vergara Donoso Ram\u00f3n Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Manuel", "target": "Donoso Vergara Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Arcaya Jos\u00e9 Manuel", "target": "Donoso Vergara Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman Quiroga Isabel", "target": "P\u00e9rez Eastman Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman Quiroga Isabel", "target": "P\u00e9rez Eastman Adela Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman Quiroga Isabel", "target": "P\u00e9rez Eastman Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman Quiroga Isabel", "target": "P\u00e9rez Eastman Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eastman Quiroga Isabel", "target": "P\u00e9rez Eastman Santiago Antonio Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Echeverr\u00eda Recabarren M\u00f3nica"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Echeverr\u00eda Recabarren Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Mercedes", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ramona"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Pelagia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Eulogia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Marta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico", "target": "Err\u00e1zuriz Echaurren Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Victoria"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Salas Francisca", "target": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Salas Francisca", "target": "Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz Alberto F\u00e9lix del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Salas Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ochagav\u00eda Err\u00e1zuriz Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo", "target": "Eyzaguirre Arechavala Manuela Antonia de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo", "target": "Eyzaguirre Arechavala Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo", "target": "Eyzaguirre Arechavala Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo", "target": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Alejo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eyzaguirre Escutasolo Domingo", "target": "Eyzaguirre Arechavala Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga \u00c1ngel", "target": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Manuel Sebasti\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Braga \u00c1ngel", "target": "Fern\u00e1ndez de Braga Burgos Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Concha Jorge", "target": "Fern\u00e1ndez Blanco Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Domingo Atanasio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9", "target": "Fern\u00e1ndez Concha Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco", "target": "Gana Darrigrande Manuel Hip\u00f3lito"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco", "target": "Gana Darrigrande Jos\u00e9 Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco", "target": "Gana Darrigrande Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco", "target": "Gana Darrigrande Mar\u00eda Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Gana Am\u00e9zaga Jos\u00e9 Francisco", "target": "Gana Darrigrande Agust\u00edn Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Manuel", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Manuel", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Izquierdo Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Tr\u00e1nsito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda de las Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente", "target": "Garc\u00eda de la Huerta P\u00e9rez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea Azerecho Pedro Antonio", "target": "Goyenechea de la Sierra Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea Azerecho Pedro Antonio", "target": "Goyenechea de la Sierra Candelaria"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea Azerecho Pedro Antonio", "target": "Goyenechea de la Sierra Petronila Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea Azerecho Pedro Antonio", "target": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela", "target": "Aldunate Guerrero Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela", "target": "Aldunate Guerrero Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela", "target": "Aldunate Guerrero Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela", "target": "Aldunate Guerrero Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mar\u00eda del Carmen", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Fontecilla Mar\u00eda del Carmen", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Guzm\u00e1n Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Lippmann Jorge", "target": "Huneeus Zegers Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Lippmann Jorge", "target": "Huneeus Zegers Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Lippmann Jorge", "target": "Huneeus Zegers Jorge Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Lippmann Jorge", "target": "Huneeus Zegers Laura"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Santiago", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Santiago", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Mariano Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Santiago", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Santiago", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Vicente Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Clotilde"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Antonio", "target": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Antonio", "target": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Catalina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Miguel", "target": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Irarr\u00e1zaval Bravo de Saravia Catalina", "target": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Alfonso Liborio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval Alcalde Jos\u00e9 Miguel", "target": "Irarr\u00e1zaval Larra\u00edn Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mercedes", "target": "Aldunate Irarr\u00e1zaval Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Cisternas Domingo", "target": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Cisternas Domingo", "target": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Cisternas Domingo", "target": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Cisternas Domingo", "target": "Jaraquemada Alqu\u00edzar Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Amasa Antonio", "target": "Jaraquemada Cisternas Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio", "target": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Mar\u00eda Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio", "target": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio", "target": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio", "target": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Rafael", "target": "Larra\u00edn Prieto Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Mox\u00f3 Jos\u00e9 Rafael", "target": "Larra\u00edn Prieto Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Josefa", "target": "Aldunate Larra\u00edn Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Argomedo Francisco Javier", "target": "Lira Calvo Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo Mercedes", "target": "Valderrama Lira Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Casamiglia Antonio", "target": "Mart\u00ednez de Matta Coo Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Coo Carmen", "target": "Matta Matta Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Coo Carmen", "target": "Matta Matta Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte P\u00e9rez de Ramos Francisco Javier", "target": "Matte Mess\u00eda Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte P\u00e9rez de Ramos Francisco Javier", "target": "Matte Mess\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte P\u00e9rez de Ramos Francisco Javier", "target": "Matte Mess\u00eda Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Manuela", "target": "Mac-Clure Matte Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Enrique Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Goyenechea Rosario", "target": "Montt Montt Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel", "target": "Opazo Silva Gonzalo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel", "target": "Opazo Silva Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel", "target": "Opazo Silva Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel", "target": "Opazo Silva Bernardino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opazo Artigas Jos\u00e9 Miguel", "target": "Opaso Silva Ursicinio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Marcos", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Marcos", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Orrego Garmend\u00eda Marcos", "target": "Orrego Gonz\u00e1lez Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Vicente", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Vicente", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Vicente", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Adelina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ort\u00fazar Formas Vicente", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Carmen", "target": "Ovalle Ovalle Germ\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Err\u00e1zuriz Carmen", "target": "Ovalle Ovalle Abraham"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Esparza Francisco Javier", "target": "Ovalle Gallardo Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Esparza Francisco Javier", "target": "Ovalle Gallardo Ana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Esparza Francisco Javier", "target": "Ovalle Gallardo Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Esparza Francisco Javier", "target": "Ovalle Gallardo Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Esparza Francisco Javier", "target": "Ovalle Gallardo Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Ana Mar\u00eda", "target": "Amor Ovalle Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Vicente", "target": "Ovalle Urriola Sabino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Vicente", "target": "Ovalle Urriola Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vicu\u00f1a Mariana", "target": "P\u00e9rez Ovalle In\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vicu\u00f1a Mariana", "target": "P\u00e9rez Ovalle Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Diego Antonio", "target": "Ovalle Vivar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Diego Antonio", "target": "Ovalle Vivar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Diego Antonio", "target": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Diego Antonio", "target": "Ovalle Vivar Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Francisco Javier", "target": "Ovalle Reyes Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bezanilla Francisco Javier", "target": "Ovalle Reyes Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Caldera Francisco de Paula", "target": "P\u00e9rez Ovalle In\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Caldera Francisco de Paula", "target": "P\u00e9rez Ovalle Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz", "target": "Pinochet Ben\u00edtez Mar\u00eda Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz", "target": "Pinochet Ben\u00edtez Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz", "target": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz", "target": "Pinochet Ben\u00edtez Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Bravo Alejandro de la Cruz", "target": "Pinochet Ben\u00edtez Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Fern\u00e1ndez Joaqu\u00edn", "target": "Pinto D\u00edaz Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Fern\u00e1ndez Joaqu\u00edn", "target": "Pinto D\u00edaz Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto Fern\u00e1ndez Joaqu\u00edn", "target": "Pinto D\u00edaz Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Meneses Jos\u00e9 Alejo", "target": "Portales Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Garc\u00e9s Diego", "target": "Portales Meneses Jos\u00e9 Alejo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Garc\u00e9s Diego", "target": "Portales Meneses Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Portales Meneses Francisca", "target": "de Irarr\u00e1zaval Portales Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Carrera Diego", "target": "Prado Rojas Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Achurra Valero (A) ABUELO2", "target": "Achurra Valero (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Achurra Valero (A) ABUELO2", "target": "Valero Denos (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Achurra Valero (A) MADRE", "target": "Achurra Valero Pascual"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) ABUELO2", "target": "Alcalde Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) ABUELO2", "target": "Rodr\u00edguez Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) ABUELO2", "target": "Tocornal Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) ABUELO2", "target": "del Pedregal Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Juan Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Arsenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alcalde Velasco (A) MADRE", "target": "Alcalde Velasco Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alc\u00e9rreca Villota Joaqu\u00edn", "target": "Alc\u00e9rreca Saldes Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Alc\u00e9rreca Sagastabeyt\u00eda Agust\u00edn Antonio", "target": "Alc\u00e9rreca Villota Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Alc\u00e9rreca Sagastabeyt\u00eda Agust\u00edn Antonio", "target": "Alc\u00e9rreca Villota Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldea Agust\u00edn (A) PADRE", "target": "Aldea Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldea Agust\u00edn (A) ABUELO1", "target": "Aldea Agust\u00edn (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldea Agust\u00edn (A) ABUELO1", "target": "Rodr\u00edguez Aldea (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Lagunas Manuela", "target": "Bravo Aldunate Bernardino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Carvajal Josefa", "target": "Matte Aldunate Juan M."}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) ABUELO1", "target": "Aldunate Toro (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) ABUELO1", "target": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aldunate Toro (A) MADRE", "target": "Aldunate Toro Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) PADRE", "target": "Alemparte Vial (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) HERMANA-1", "target": "Arteaga Alemparte Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) HERMANA-1", "target": "Arteaga Alemparte Justo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) ABUELO2", "target": "Alemparte Vial (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) ABUELO2", "target": "del Solar Vial (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alemparte Vial (A) MADRE", "target": "Alemparte Vial Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alfonso Cavada (A) PADRE", "target": "Alfonso Cavada Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Alfonso Cavada (A) PADRE", "target": "Alfonso Cavada Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amun\u00e1tegui Mu\u00f1oz Jos\u00e9 Domingo", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Gregorio V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amun\u00e1tegui Mu\u00f1oz Jos\u00e9 Domingo", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Amun\u00e1tegui Mu\u00f1oz Jos\u00e9 Domingo", "target": "Amun\u00e1tegui Aldunate Miguel Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Burgos Dolores", "target": "Ant\u00fanez de la Cruz Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Araoz Carrera (A) PADRE", "target": "Araoz Carrera (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Araoz Carrera (A) PADRE", "target": "Araoz Carrera Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Araoz Carrera (A) HERMANA-1", "target": "Figueroa Araoz Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Damiana", "target": "Araoz Carrera Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) ABUELO2", "target": "Arce V\u00e1squez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) ABUELO2", "target": "Urrutia V\u00e1squez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) MADRE", "target": "Arce V\u00e1squez Estanislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) MADRE", "target": "Arce V\u00e1squez Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) PADRE", "target": "Arce V\u00e1squez Estanislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arce V\u00e1squez (A) PADRE", "target": "Arce V\u00e1squez Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arguelles Valenzuela \u00c1ngel", "target": "Arguelles D\u00e1vila M\u00e1ximo \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Arlegui Gorbea Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) ABUELO2", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) ABUELO2", "target": "Rodr\u00edguez Rozas (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Isidro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arlegui Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Arlegui Lanz Francisco Javier", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Arlegui Lanz Francisco Javier", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Isidro"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Arlegui Lanz Francisco Javier", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Arlegui Lanz Francisco Javier", "target": "Arlegui Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Petronila", "target": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Petronila", "target": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arriar\u00e1n del R\u00edo (A) PADRE", "target": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arriar\u00e1n del R\u00edo (A) PADRE", "target": "Arriar\u00e1n del R\u00edo Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arteaga Cuevas Justo", "target": "Arteaga Alemparte Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arteaga Cuevas Justo", "target": "Arteaga Alemparte Justo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) PADRE", "target": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) PADRE", "target": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ar\u00edstegui Ar\u00f3stegui (A) HERMANA-1", "target": "Puelma Ar\u00edstegui Luis Felipe"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espi\u00f1eira Riesco Domingo", "target": "Baeza Espi\u00f1eira (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Espi\u00f1eira (A) MADRE", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Espi\u00f1eira (A) MADRE", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Laura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Baeza Espi\u00f1eira (A) MADRE", "target": "Baeza Espi\u00f1eira Blanca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) PADRE", "target": "Barriga Castro (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) PADRE", "target": "Barriga Castro Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) PADRE", "target": "Barriga Espinosa (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) HERMANA-1", "target": "Echavarr\u00eda Barriga Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) ABUELO2", "target": "Barriga Castro (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) ABUELO2", "target": "Serrano Castro (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Castro (A) MADRE", "target": "Barriga Castro Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barriga Espinosa (A) PADRE", "target": "Barriga Espinosa Juan Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros M\u00e9ndez (A) ABUELO2", "target": "Barros M\u00e9ndez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros M\u00e9ndez (A) ABUELO2", "target": "Cox M\u00e9ndez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros M\u00e9ndez (A) MADRE", "target": "Barros M\u00e9ndez Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros M\u00e9ndez (A) MADRE", "target": "Barros M\u00e9ndez Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ba\u00f1ados Espinosa (A) PADRE", "target": "Ba\u00f1ados Espinosa Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ba\u00f1ados Espinosa (A) PADRE", "target": "Ba\u00f1ados Espinosa Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Beauchef Manso de Velasco (A) PADRE", "target": "Beauchef Manso de Velasco Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Beauchef Manso de Velasco (A) PADRE", "target": "Beauchef Manso de Velasco Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello Dunn Josefina", "target": "Prats Bello Belisario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello Dunn Luisa", "target": "Vial Bello Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bello Dunn Luisa", "target": "Vial Bello Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Roa Pedro Jos\u00e9", "target": "Benavente Bustamante Diego Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Roa Pedro Jos\u00e9", "target": "Benavente Bustamante Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Roa Pedro Jos\u00e9", "target": "Benavente Bustamante Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Bustamante Manuel Jos\u00e9", "target": "Benavente Carvajal Ar\u00edstides"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Benavente S\u00e1nchez Juan", "target": "Benavente Roa Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Benavente S\u00e1nchez Juan", "target": "Benavente \u00c1lvarez (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente \u00c1lvarez (A) PADRE", "target": "Benavente \u00c1lvarez Luis Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bilbao Beyner (A) PADRE", "target": "Bilbao Beyner Bernardino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bilbao Beyner (A) PADRE", "target": "Bilbao Beyner Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada (A) ABUELO2", "target": "Blanco Encalada (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada (A) ABUELO2", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Encalada (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada (A) MADRE", "target": "Blanco Encalada Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada (A) MADRE", "target": "Blanco Encalada Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Cicer\u00f3n Lorenzo", "target": "Blanco Encalada Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Cicer\u00f3n Lorenzo", "target": "Blanco Encalada Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Encalada Ventura", "target": "Blanco Cuart\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blest Mayben Guillermo Cuningham", "target": "Blest Gana Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blest Mayben Guillermo Cuningham", "target": "Blest Gana Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o N\u00fa\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o N\u00fa\u00f1ez Jos\u00e9 Manuel", "target": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-1", "target": "Barros Borgo\u00f1o Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) HERMANA-2", "target": "Lynch Borgo\u00f1o Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Borgo\u00f1o Vergara (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Donoso Vergara (B) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Silva Vergara (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Silva Vergara (B) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Albano (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Urz\u00faa (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) ABUELO2", "target": "de la Cruz Vergara (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) MADRE", "target": "Borgo\u00f1o Vergara Adriano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) MADRE", "target": "Borgo\u00f1o Vergara Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) PADRE", "target": "Borgo\u00f1o Vergara Adriano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borgo\u00f1o Vergara (A) PADRE", "target": "Borgo\u00f1o Vergara Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bravo Vizcaya (A) PADRE", "target": "Bravo Aldunate Bernardino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bravo Vizcaya (A) PADRE", "target": "Bravo Vizcaya Jos\u00e9 Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Brieba de la Poladura (A) PADRE", "target": "Brieba de la Poladura (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Brieba de la Poladura (A) PADRE", "target": "Brieba de la Poladura Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Brieba de la Poladura (A) HERMANA-1", "target": "Gacit\u00faa Brieba Abraham"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Quevedo Manuel Jos\u00e9", "target": "Bulnes Prieto Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bulnes Quevedo Manuel Jos\u00e9", "target": "Bulnes Prieto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Campino Erazo Andr\u00e9s", "target": "Campino Salamanca Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Campino Erazo Andr\u00e9s", "target": "Campino Salamanca Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Casanova Opazo Juan Ram\u00f3n", "target": "Casanova Casanova Rafael Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Casanova Casanova Rafael Antonio", "target": "Casanova Zenteno Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) ABUELO2", "target": "Castell\u00f3n Larenas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) ABUELO2", "target": "Larenas Lorca (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) MADRE", "target": "Castell\u00f3n Larenas Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) MADRE", "target": "Castell\u00f3n Larenas Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) PADRE", "target": "Castell\u00f3n Larenas Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castell\u00f3n Larenas (A) PADRE", "target": "Castell\u00f3n Larenas Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castro Castro Francisco Javier", "target": "Castro Soffia Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Errazqu\u00edn Melchor", "target": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Errazqu\u00edn Melchor", "target": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Manuel Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Santiago-Concha Jim\u00e9nez Nicolasa", "target": "de la Cerda de Santiago-Concha Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Carvajal Nicol\u00e1s", "target": "de la Cerda S\u00e1nchez Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Chac\u00f3n Morales Pedro", "target": "Chac\u00f3n Barri Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Chac\u00f3n Morales Pedro", "target": "Chac\u00f3n Barri Jacinto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de los Dolores", "target": "Donoso Cienfuegos Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Arteaga Mar\u00eda de la Paz", "target": "Rencoret Cienfuegos Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cisternas Moraga (A) PADRE", "target": "Cisternas Moraga Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cisternas Moraga (A) PADRE", "target": "Cisternas Moraga Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) ABUELO2", "target": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) ABUELO2", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Guti\u00e9rrez (A) MADRE", "target": "Cobo Guti\u00e9rrez Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Guti\u00e9rrez Jos\u00e9 Santos", "target": "Cobo Guti\u00e9rrez Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Azcona Mart\u00edn Antonio", "target": "Cobo Guti\u00e9rrez Jos\u00e9 Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cobo Azcona Mart\u00edn Antonio", "target": "Cobo Guti\u00e9rrez Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Collao Miguel", "target": "Collao Ugarte Miguel Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castillo Valenzuela Mercedes", "target": "Concha Castillo Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha de la Cruz Agust\u00edn", "target": "Concha Bravo de Naveda Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha de la Cruz Agust\u00edn", "target": "Concha Bravo de Naveda Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro Melchor", "target": "Concha Subercaseaux Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) ABUELO2", "target": "Concha Toro (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) ABUELO2", "target": "Viel Toro (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) MADRE", "target": "Concha Toro Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) MADRE", "target": "Concha Toro Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) MADRE", "target": "Concha Toro Elvira"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Toro (A) MADRE", "target": "Concha Toro Melchor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ross (A) ABUELO2", "target": "Cood Ross (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ross (A) ABUELO2", "target": "Edwards Ross (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cood Ross (A) MADRE", "target": "Cood Ross Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa Corbal\u00e1n Bonifacio", "target": "Correa Albano Bonifacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa Corbal\u00e1n Bonifacio", "target": "Correa Albano Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cousi\u00f1o Jorquera (A) PADRE", "target": "Cousi\u00f1o Jorquera Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cousi\u00f1o Jorquera (A) PADRE", "target": "Cousi\u00f1o Jorquera Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cousi\u00f1o Jorquera Mat\u00edas", "target": "Cousi\u00f1o Squella Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cox M\u00e9ndez (A) MADRE", "target": "Cox M\u00e9ndez Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO2", "target": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO2", "target": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO2", "target": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-3"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Adelina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-1", "target": "Ort\u00fazar Cuevas Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-2", "target": "Santelices Cuevas Ram\u00f3n Eufrasio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-3", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-3", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) HERMANA-3", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Jos\u00e9 Florencio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) ABUELO2", "target": "Cuevas Avaria (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) ABUELO2", "target": "Vigil Avaria (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) MADRE", "target": "Cuevas Avaria Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cuevas Avaria (A) PADRE", "target": "Cuevas Avaria Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guti\u00e9rrez de Palacios Melchor", "target": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guti\u00e9rrez de Palacios Melchor", "target": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Juan Nepomuceno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Mar\u00eda Mercedes", "target": "C\u00e1ceres Guti\u00e9rrez de Palacios Jos\u00e9 Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Vergara (B) MADRE", "target": "Donoso Vergara Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Francisca Javiera", "target": "D\u00edaz de Vald\u00e9s Carrera Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Carrera Verdugo Francisca Javiera", "target": "de la Lastra Carrera Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echaurren Ruiz Gregorio", "target": "Echaurren Herrera Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echaurren Ruiz Gregorio", "target": "Echaurren Herrera Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Echaurren Ruiz Gregorio", "target": "Echaurren Herrera Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valero Denos Agust\u00edn", "target": "Echaurren Valero (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Valero (A) MADRE", "target": "Echaurren Valero V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) ABUELO2", "target": "Echeverz Santelices (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) ABUELO2", "target": "Troncoso Santelices (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverz Santelices (A) MADRE", "target": "Echeverz Santelices Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Castro Diego", "target": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Castro Diego", "target": "Ossand\u00f3n Iribarren Francisca de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Juan Bautista"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Isabel", "target": "Edwards Ossand\u00f3n Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ross (A) MADRE", "target": "Edwards Ross Arturo Maximiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Edwards Ross (A) MADRE", "target": "Edwards Ross Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ega\u00f1a Fabres (A) PADRE", "target": "Ega\u00f1a Fabres Juan Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ega\u00f1a Fabres (A) PADRE", "target": "Ega\u00f1a Fabres Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Jim\u00e9nez Teresa", "target": "Carvallo Elizalde Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Jim\u00e9nez Teresa", "target": "Carvallo Elizalde Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Jim\u00e9nez Teresa", "target": "Carvallo Elizalde Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Elizalde Lezaeta Miguel", "target": "Elizalde Marticorena Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Elizalde Lezaeta Miguel", "target": "Elizalde Marticorena Fernando Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizalde Marticorena Antonia", "target": "Manche\u00f1o Elizalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riveros Pedro Elizondo", "target": "Elizondo Prado Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riveros Pedro Elizondo", "target": "Elizondo Prado Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Elizondo Prado Jos\u00e9 Vicente", "target": "Elizondo Urz\u00faa Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Encina Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Encina Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Encina Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Encina Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Encina Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Encina Romero (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Encina Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Garc\u00eda Encina Manuel Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Encina Romero (A) PADRE", "target": "Encina Romero Pac\u00edfico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Aldunate Teresa", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Mayo Mar\u00eda Rosa", "target": "Err\u00e1zuriz Err\u00e1zuriz In\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Urmeneta (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Urmeneta (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Urmeneta (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Urmeneta Rafael Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Dositeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Carlota"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espejo Bravo Juan Nepomuceno", "target": "Espejo Varas Juan Nepomuceno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espejo Bravo Juan Nepomuceno", "target": "Espejo Varas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Muras Maceda Jos\u00e9 Esteban", "target": "Fern\u00e1ndez Recio Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez de Muras Maceda Jos\u00e9 Esteban", "target": "Fern\u00e1ndez Recio Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fern\u00e1ndez Recio Mercedes", "target": "G\u00fcemes Fern\u00e1ndez Miguel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Mar\u00eda del Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Jos\u00e9 \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Juan Esteban"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ort\u00fazar Formas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vial Formas Antonio Jacobo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vial Formas Manuel Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vial Formas Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o Mar\u00eda del Rosario", "target": "Vial Formas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o (A) ABUELO2", "target": "Formas Pati\u00f1o (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o (A) ABUELO2", "target": "Garfias Pati\u00f1o (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Pati\u00f1o (A) MADRE", "target": "Formas Pati\u00f1o Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Iribarren Francisca de Paula", "target": "Frost Ossand\u00f3n Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida V\u00e1zquez de Arenas Francisco", "target": "Fuenzalida Corbal\u00e1n (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida V\u00e1zquez de Arenas Francisco", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida V\u00e1zquez de Arenas Francisco", "target": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida Corbal\u00e1n (A) PADRE", "target": "Fuenzalida Corbal\u00e1n Lorenzo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida Torres Antonio", "target": "Fuenzalida Corbal\u00e1n Fernando Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fuenzalida Corbal\u00e1n Fernando Jos\u00e9", "target": "Fuenzalida Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Candelaria", "target": "Gallo Goyenechea Pedro Le\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Candelaria", "target": "Gallo Goyenechea Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Candelaria", "target": "Gallo Goyenechea \u00c1ngel Custodio Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gallo Vergara Miguel", "target": "Gallo Goyenechea Pedro Le\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gallo Vergara Miguel", "target": "Gallo Goyenechea Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gallo Vergara Miguel", "target": "Gallo Goyenechea \u00c1ngel Custodio Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) ABUELO2", "target": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Mar\u00eda de la Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "Gana L\u00f3pez Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Segundo", "target": "Gana Munizaga Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana L\u00f3pez Segundo", "target": "Gana Munizaga Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Munizaga (A) ABUELO2", "target": "Gana Munizaga (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Munizaga (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Munizaga (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Munizaga (A) MADRE", "target": "Gana Munizaga Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Munizaga (A) MADRE", "target": "Gana Munizaga Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urz\u00faa Vergara Luis", "target": "Gana Urz\u00faa (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Urz\u00faa (A) MADRE", "target": "Gana Urz\u00faa Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Urz\u00faa (A) MADRE", "target": "Gana Urz\u00faa Lucrecia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) ABUELO2", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) MADRE", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia (A) MADRE", "target": "Garc\u00eda de la Huerta Saravia Pedro Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) PADRE", "target": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) PADRE", "target": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) PADRE", "target": "Garfias Pati\u00f1o Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-1", "target": "Rozas Garfias Ram\u00f3n Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) HERMANA-2", "target": "Ur\u00edzar Garfias Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias Pati\u00f1o (A) MADRE", "target": "Garfias Pati\u00f1o Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Godoy Palacios Pedro", "target": "Godoy Cruz Domingo Hilari\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Godoy Palacios Pedro", "target": "Godoy Cruz Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) ABUELO2", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) ABUELO2", "target": "Ibieta R\u00edoseco (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Eduvigis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Rafaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Ibieta (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Ibieta Perceval"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Blas", "target": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Blas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Blas", "target": "Gonz\u00e1lez Ort\u00fazar Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) ABUELO1", "target": "Gonz\u00e1lez Palma (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) ABUELO1", "target": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Palma (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Palma Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Lisperguer Manuel", "target": "Gormaz Carrera Eliodoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Lisperguer Manuel", "target": "Gormaz Espejo Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Carrera (A) ABUELO1", "target": "Gormaz Lisperguer Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Covarrubias Jos\u00e9 Antonio", "target": "Gormaz Lisperguer Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Covarrubias Jos\u00e9 Antonio", "target": "Gormaz Lisperguer Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gormaz Lisperguer Mar\u00eda del Carmen", "target": "Valdivieso Gormaz Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Fuenzalida Miguel", "target": "Grez Ipinza Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Fuenzalida Miguel", "target": "Grez Ipinza Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Ipinza Francisco Javier", "target": "Grez Araya Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gundi\u00e1n Padilla Juan Nepomuceno", "target": "Gundi\u00e1n Donoso S\u00f3tero"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gundi\u00e1n Jos\u00e9", "target": "Gundi\u00e1n Padilla Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gundi\u00e1n Jos\u00e9", "target": "Gundi\u00e1n Padilla Juan Nepomuceno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel", "target": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Manuel", "target": "Guzm\u00e1n Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Eugenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) ABUELO2", "target": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) ABUELO2", "target": "Varas Recabarren (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Recabarren (A) MADRE", "target": "Guzm\u00e1n Recabarren Jos\u00e9 Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hevia Riquelme (A) ABUELO2", "target": "Hevia Riquelme (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hevia Riquelme (A) ABUELO2", "target": "Labb\u00e9 Riquelme (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hevia Riquelme (A) MADRE", "target": "Hevia Riquelme Anselmo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) PADRE", "target": "Holley Urz\u00faa (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) PADRE", "target": "Holley Urz\u00faa Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) HERMANA-1", "target": "Blanlot Holley Anselmo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) ABUELO2", "target": "Holley Urz\u00faa (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) ABUELO2", "target": "Urz\u00faa Arancibia (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) ABUELO2", "target": "Urz\u00faa Vergara (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Holley Urz\u00faa (A) MADRE", "target": "Holley Urz\u00faa Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huici Truc\u00edos (A) PADRE", "target": "Huici Truc\u00edos Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huici Truc\u00edos (A) PADRE", "target": "Huici Truc\u00edos Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Humeres Riveros Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Humeres Arcaya Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Humeres Riveros Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Humeres Arcaya Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Humeres Arcaya Pedro Nolasco", "target": "Humeres Cristi Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Gallardo Teresa", "target": "Toro Hurtado Gaspar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jer\u00f3nimo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida (A) MADRE", "target": "Hurtado de Mendoza Fuenzalida Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ibieta R\u00edoseco (A) PADRE", "target": "Ibieta R\u00edoseco Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez (A) MADRE", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Guti\u00e9rrez Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Infante de la Fuente Mar\u00eda del Carmen", "target": "Munita Infante Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) ABUELO1", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) ABUELO1", "target": "Solar Gorostizaga (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) ABUELO1", "target": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Jos\u00e9 Miguel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Irarr\u00e1zaval del Solar (A) MADRE", "target": "Irarr\u00e1zaval del Solar Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Mariano Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Pedro Felipe"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Mar\u00eda del Carmen", "target": "I\u00f1\u00edguez Landa Vicente Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Labb\u00e9 Riquelme (A) MADRE", "target": "Labb\u00e9 Riquelme Herm\u00f3genes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lamas Miranda Isaac", "target": "Lamas Garc\u00eda \u00c1lvaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lamas Andr\u00e9s", "target": "Lamas Miranda Isaac"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lamas Andr\u00e9s", "target": "Lamas Miranda V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larenas Lorca (A) PADRE", "target": "Larenas Lorca Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Alonso", "target": "Guzm\u00e1n Lecaros Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Guzm\u00e1n N\u00fa\u00f1ez de Guzm\u00e1n Alonso", "target": "Guzm\u00e1n Lecaros Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Lecaros Ana Josefa", "target": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Lecaros Ana Josefa", "target": "Larra\u00edn Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rozas Vicente", "target": "Larra\u00edn P\u00e9rez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores", "target": "Echaurren Larra\u00edn Francisco de Paula"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores", "target": "Echaurren Larra\u00edn Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores", "target": "Echaurren Larra\u00edn Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rojas Mar\u00eda Dolores", "target": "Echaurren Larra\u00edn Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) ABUELO1", "target": "Larra\u00edn Rozas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) ABUELO1", "target": "Rodr\u00edguez Rozas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) ABUELO1", "target": "Mart\u00ednez de Rozas Lima Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Rozas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Rozas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) ABUELO2", "target": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) ABUELO2", "target": "Truc\u00edos Salas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Aguirre Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Aguirre Gertrudis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Aguirre Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Salas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Salas Mart\u00edn Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Leocadia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Za\u00f1artu Celinda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Laso Castillo (A) PADRE", "target": "Laso Castillo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Laso Castillo (A) PADRE", "target": "Laso Castillo Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lastarria Santander Jos\u00e9 Victorino", "target": "Lastarria Villarreal Demetrio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lav\u00edn de la Vega Joaqu\u00edn", "target": "Lav\u00edn Arellano Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lav\u00edn de la Vega Joaqu\u00edn", "target": "Lav\u00edn Arellano Jos\u00e9 Galo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lav\u00edn Arellano Carmela", "target": "Le\u00f3n Lav\u00edn Rodolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica Fernando", "target": "Lazcano Echaurren Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica Fernando", "target": "Lazcano Echaurren Fernando Liborio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica Fernando", "target": "Lazcano Echaurren Prudencio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica (A) ABUELO2", "target": "Lazcano Mujica (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica (A) ABUELO2", "target": "Mujica Echaurren (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica (A) ABUELO2", "target": "Mujica Godoy (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lazcano Mujica (A) MADRE", "target": "Lazcano Mujica Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Donoso Matea", "target": "Letelier Cruz Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Donoso Matea", "target": "Letelier Cruz Emeterio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lorca Albarr\u00e1n Mariano", "target": "Lorca S\u00e1nchez Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar Patricio Javier", "target": "Lynch Borgo\u00f1o Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar (A) ABUELO2", "target": "Lynch Zald\u00edvar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar (A) ABUELO2", "target": "Zald\u00edvar Alemparte (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar (A) MADRE", "target": "Lynch Zald\u00edvar Julio \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar (A) MADRE", "target": "Lynch Zald\u00edvar Patricio Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Morla Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Lynch Zald\u00edvar Julio \u00c1ngel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Morla Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Lynch Zald\u00edvar Patricio Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Morla Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Morla Vicu\u00f1a Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lynch Zald\u00edvar (A) PADRE", "target": "Lynch Zald\u00edvar Patricio Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) ABUELO1", "target": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) ABUELO1", "target": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Mac-Iver Rodr\u00edguez David Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Mac-Iver Rodr\u00edguez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) PADRE", "target": "Mac-Iver Rodr\u00edguez David Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Iver Rodr\u00edguez (A) PADRE", "target": "Mac-Iver Rodr\u00edguez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Manche\u00f1o Elizalde (A) PADRE", "target": "Manche\u00f1o Elizalde (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Manche\u00f1o Elizalde (A) HERMANA-1", "target": "Bernales Manche\u00f1o Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Manche\u00f1o Lazo de la Vega Jos\u00e9 Tadeo", "target": "Manche\u00f1o Elizalde Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mandiola Mercado (A) PADRE", "target": "Mandiola Mercado Samuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mandiola Mercado (A) PADRE", "target": "Mandiola Mercado Tel\u00e9sforo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Marcoleta D\u00e1vila (A) PADRE", "target": "Marcoleta D\u00e1vila Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Marcoleta D\u00e1vila (A) PADRE", "target": "Marcoleta D\u00e1vila Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Cuadros (A) PADRE", "target": "Mart\u00ednez Cuadros Ar\u00edstides"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Cuadros (A) PADRE", "target": "Mart\u00ednez Cuadros Francisco R"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Cuadros (A) PADRE", "target": "Mart\u00ednez Cuadros Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Ferm\u00edn", "target": "Mar\u00edn Esquivel Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Aguirre Jos\u00e9 Ferm\u00edn", "target": "Mar\u00edn Esquivel Jos\u00e9 Gaspar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Josefa", "target": "del Solar Mar\u00edn Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Josefa", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Ferm\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Josefa", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Esquivel Josefa", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Massenlli Guarda (A) PADRE", "target": "Massenlli Guarda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Massenlli Guarda (A) PADRE", "target": "Massenlli Guarda Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Massenlli Guarda (A) HERMANA-1", "target": "S\u00e1nchez Massenlli Dar\u00edo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Petronila Mercedes", "target": "Matta Goyenechea Felipe Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Petronila Mercedes", "target": "Matta Goyenechea Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Petronila Mercedes", "target": "Matta Goyenechea Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Matte Mess\u00eda Jos\u00e9 Manuel", "target": "Matte Aldunate Juan M."}, {"relation": "ancestry", "source": "Mena Ram\u00edrez-Rivilla Pedro Nolasco", "target": "Mena Alviz Jos\u00e9 Casimiro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mena Ram\u00edrez-Rivilla Pedro Nolasco", "target": "Mena Alviz Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mena Ram\u00edrez-Rivilla Pedro Nolasco", "target": "Mena Alviz Pedro Eleodoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Echanes (A) PADRE", "target": "Meneses Echanes (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Echanes (A) PADRE", "target": "Meneses Echanes Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Echanes (A) HERMANA-1", "target": "Carrera Meneses Jos\u00e9 Gaspar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Echanes (A) ABUELO1", "target": "Meneses Echanes (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Echanes (A) ABUELO1", "target": "Meneses Guerrero (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Meneses Guerrero (A) PADRE", "target": "Meneses Guerrero Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Filiberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Anacleto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Goyenechea de la Sierra Mar\u00eda de la Luz", "target": "Montt Goyenechea Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Ojeda Jos\u00e9 Antonio", "target": "Montt \u00c1lvarez Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) PADRE", "target": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1", "target": "Barros Mor\u00e1n Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1", "target": "Barros Mor\u00e1n Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1", "target": "Barros Mor\u00e1n Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) HERMANA-1", "target": "Barros Mor\u00e1n Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mor\u00e1n Fuenzalida (A) MADRE", "target": "Mor\u00e1n Fuenzalida Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echaurren Herrera Juana", "target": "Mujica Echaurren M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mujica Echaurren (A) PADRE", "target": "Mujica Echaurren M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mujica Godoy (A) PADRE", "target": "Mujica Godoy Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Murillo Sotomayor (A) PADRE", "target": "Murillo Sotomayor Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Murillo Sotomayor (A) PADRE", "target": "Murillo Sotomayor Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Murillo Sotomayor (A) PADRE", "target": "Murillo Sotomayor Ruperto"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Encalada (A) MADRE", "target": "M\u00e1rquez de la Plata Calvo Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente", "target": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Mar\u00eda F\u00e9lix Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente", "target": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente", "target": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Manuel Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente", "target": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa Rey Vicente", "target": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas F\u00e9lix Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Mar\u00eda F\u00e9lix Antonia", "target": "Sanhueza Novoa Virginio"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez de Novoa L\u00f3pez de Artigas Manuel Fernando", "target": "Novoa Vidal Jovino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado (A) ABUELO2", "target": "Ossa Mercado (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado (A) ABUELO2", "target": "Rosales Mercado (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado (A) MADRE", "target": "Ossa Mercado Francisco Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado (A) MADRE", "target": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossa Mercado (A) MADRE", "target": "Ossa Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Bascu\u00f1\u00e1n (A) MADRE", "target": "Ovalle Bascu\u00f1\u00e1n Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Landa Pedro", "target": "Ovalle Err\u00e1zuriz Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Landa Vivar Mar\u00eda Concepci\u00f3n", "target": "Ovalle Landa Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Gallardo Manuel", "target": "Ovalle Landa Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Ortiz Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Ovalle Olivares Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Ortiz Mar\u00eda del Transito", "target": "Saavedra Ovalle Abel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Ortiz Mar\u00eda del Transito", "target": "Saavedra Ovalle Mariano Fidel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia Jos\u00e9", "target": "Ovalle Reyes (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Reyes (A) MADRE", "target": "Ovalle Reyes Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Vicu\u00f1a Ram\u00f3n Francisco", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Alfredo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pad\u00edn del Valle (A) PADRE", "target": "Pad\u00edn del Valle (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pad\u00edn del Valle (A) PADRE", "target": "Pad\u00edn del Valle Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pad\u00edn del Valle (A) HERMANA-1", "target": "Allende Pad\u00edn Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Juan Nepomuceno", "target": "Palacios Puga Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guti\u00e9rrez de Palacios Saralegui Juan Nepomuceno", "target": "Palacios Puga Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga (A) PADRE", "target": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Gonz\u00e1lez-Barriga Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Palma Rivera Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Villanueva Jos\u00e9 Gabriel", "target": "Palma Guzm\u00e1n Jos\u00e9 Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Rivera (A) ABUELO2", "target": "Palma Rivera (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Rivera (A) ABUELO2", "target": "Saavedra Rivera (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palma Rivera (A) MADRE", "target": "Palma Rivera Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pando Ur\u00edzar (A) PADRE", "target": "Pando Ur\u00edzar (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pando Ur\u00edzar (A) PADRE", "target": "Pando Ur\u00edzar Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pando Ur\u00edzar (A) HERMANA-1", "target": "Ocampo Pando Rodolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pereira Arguibel Jos\u00e9 Luis", "target": "Pereira Cotapos Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) ABUELO2", "target": "Pinochet Solar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) ABUELO2", "target": "Solar Rioseco (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) ABUELO2", "target": "del Solar de la Cruz (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) MADRE", "target": "Pinochet Solar Ruperto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) MADRE", "target": "Pinochet Solar Julia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) MADRE", "target": "Pinochet Solar Humilde"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) MADRE", "target": "Pinochet Solar Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinochet Solar (A) MADRE", "target": "Pinochet Solar Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Josefa", "target": "Valledor Pinto Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pinto D\u00edaz Josefa", "target": "Valledor Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Mar\u00eda Teresa", "target": "Portales Larra\u00edn Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Mar\u00eda Teresa", "target": "Portales Larra\u00edn Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Lecaros Mar\u00eda Teresa", "target": "Portales Larra\u00edn Estanislao Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) PADRE", "target": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) PADRE", "target": "Pradel Fern\u00e1ndez Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Pradel Fern\u00e1ndez (A) HERMANA-1", "target": "Fern\u00e1ndez Pradel Manuel Salustio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Josefa", "target": "del Villar Prado Juan Evangelista"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario", "target": "Amor Prado Mar\u00eda Loreto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario", "target": "Amor Prado Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario", "target": "Amor Prado Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado Montaner Mar\u00eda del Rosario", "target": "Amor Prado Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra de la Sotta (A) ABUELO2", "target": "Prado de la Sotta (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra de la Sotta (A) ABUELO2", "target": "de la Lastra de la Sotta (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado de la Sotta (A) MADRE", "target": "Prado de la Sotta Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prado de la Sotta (A) MADRE", "target": "Prado de la Sotta Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prats P\u00e9rez Belisario Mat\u00edas", "target": "Prats Bello Belisario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urriola Balbont\u00edn Pedro Alcantara", "target": "Prieto Urriola (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Urriola (A) MADRE", "target": "Prieto Urriola Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Urriola (A) MADRE", "target": "Prieto Urriola Hern\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Urriola (A) MADRE", "target": "Prieto Urriola Clemencia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Urriola (A) MADRE", "target": "Prieto Urriola Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Prieto Warnes Victoria"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Prieto Warnes Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Warnes Victoria", "target": "Larra\u00edn Prieto Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Warnes Victoria", "target": "Larra\u00edn Prieto Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Vidaurre (A) ABUELO2", "target": "Puga Vidaurre (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Vidaurre (A) ABUELO2", "target": "Vidaurre Leal (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Puga Vidaurre (A) MADRE", "target": "Puga Vidaurre Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Rosales (A) ABUELO2", "target": "P\u00e9rez Rosales (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Rosales (A) ABUELO2", "target": "Ram\u00edrez Rosales (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Rosales (A) ABUELO2", "target": "del Solar Rosales (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Rosales (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Rosales Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Rosales (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Rosales Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) PADRE", "target": "Ram\u00edrez Rosales (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) PADRE", "target": "Ram\u00edrez Rosales Juan Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) HERMANA-1", "target": "Wormald Ram\u00edrez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) MADRE", "target": "Ram\u00edrez Rosales Juan Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) ABUELO1", "target": "Ram\u00edrez Rosales (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) ABUELO1", "target": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Rosales (A) ABUELO1", "target": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-1", "target": "Ugarte Ram\u00edrez Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) HERMANA-2", "target": "Undurraga Ram\u00edrez de Salda\u00f1a Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) ABUELO2", "target": "Ram\u00edrez Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) ABUELO2", "target": "Ram\u00edrez Velasco (B) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) ABUELO2", "target": "Torres Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) MADRE", "target": "Ram\u00edrez Velasco Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (B) MADRE", "target": "Ram\u00edrez Velasco Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ram\u00edrez Velasco (A) PADRE", "target": "Ram\u00edrez Velasco Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Recabarren (A) ABUELO2", "target": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Recabarren (A) ABUELO2", "target": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Recabarren (A) ABUELO2", "target": "Recabarren Rencoret (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Recabarren M\u00f3nica"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Recabarren Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Mar\u00edn Recabarren Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Mar\u00edn Recabarren Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Mar\u00edn Recabarren Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Mar\u00edn Recabarren Juan Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Aguirre (A) PADRE", "target": "Recabarren Aguirre Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Recabarren Rencoret (A) PADRE", "target": "Recabarren Rencoret Manuel Mart\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) ABUELO2", "target": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) ABUELO2", "target": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Recabarren Rencoret Manuel Mart\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Vergara Rencoret Ferm\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rencoret Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Vergara Rencoret Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rencoret Cienfuegos (A) PADRE", "target": "Rencoret Cienfuegos Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rengifo C\u00e1rdenas (A) PADRE", "target": "Rengifo C\u00e1rdenas Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rengifo C\u00e1rdenas Manuel", "target": "Rengifo Vial Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rengifo C\u00e1rdenas Manuel", "target": "Rengifo Vial Osvaldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rengifo Vial (A) ABUELO1", "target": "Rengifo C\u00e1rdenas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Basso (A) PADRE", "target": "Plaza de los Reyes Basso Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Basso (A) PADRE", "target": "Plaza de los Reyes Basso Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia Ignacio", "target": "Reyes Cotapos (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia Ignacio", "target": "Reyes Cotapos Alejandro Mat\u00edas Luis Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia Ignacio", "target": "Reyes Cotapos Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) HERMANA-1", "target": "Amun\u00e1tegui Reyes Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) HERMANA-1", "target": "Amun\u00e1tegui Reyes Miguel Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) MADRE", "target": "Reyes Cotapos Alejandro Mat\u00edas Luis Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) MADRE", "target": "Reyes Cotapos Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) ABUELO1", "target": "Reyes Palazuelos (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Cotapos (A) ABUELO1", "target": "Reyes Saravia (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Palazuelos (A) PADRE", "target": "Reyes Palazuelos Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) HERMANA-1", "target": "Garc\u00eda Reyes Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) PADRE", "target": "Reyes Saravia Blas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) PADRE", "target": "Reyes Saravia Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) PADRE", "target": "Reyes Saravia Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) PADRE", "target": "Reyes Saravia Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Reyes Saravia (A) PADRE", "target": "Reyes Saravia Tadeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Medina (A) PADRE", "target": "Riesco Droguett Juan Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Medina (A) PADRE", "target": "Riesco Droguett Mauricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Medina (A) PADRE", "target": "Riesco Medina Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Medina (A) PADRE", "target": "Riesco Medina Manuel Hip\u00f3lito"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Droguett Mauricio", "target": "Riesco Err\u00e1zuriz Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Droguett Mauricio", "target": "Riesco Err\u00e1zuriz Jorge Mauricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Riesco Droguett (A) PADRE", "target": "Riesco Droguett Mauricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Risopatr\u00f3n Escudero Carlos Isaac", "target": "Risopatr\u00f3n Argomedo Carlos Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivas Cruz (A) PADRE", "target": "Rivas Cruz Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivas Cruz (A) PADRE", "target": "Rivas Cruz Pedro Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivera Freire (A) PADRE", "target": "Rivera Freire (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivera Freire (A) PADRE", "target": "Rivera Freire Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivera Freire (A) HERMANA-1", "target": "R\u00edoseco Rivera Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Aldea (A) MADRE", "target": "Rodr\u00edguez Aldea Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Poitier Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "target": "Rodr\u00edguez Balbont\u00edn Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Benavides (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Benavides Pedro Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Benavides (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Benavides Zorobabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez de Herrera Zeballos Carlos", "target": "Rodr\u00edguez Erdoyza Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez de Herrera Zeballos Carlos", "target": "Rodr\u00edguez Erdoyza Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Erdoyza Manuel", "target": "Rodr\u00edguez Segura Juan Esteban"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Segura Juan Esteban", "target": "Rodr\u00edguez Herrera Luis Martiniano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Segura Juan Esteban", "target": "Rodr\u00edguez Herrera Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Poitier (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Poitier Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Poitier (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Poitier Manuel Frutos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rozas (A) MADRE", "target": "Rodr\u00edguez Rozas Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rozas (A) PADRE", "target": "Rodr\u00edguez Rozas Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Velasco (A) MADRE", "target": "Rodr\u00edguez Velasco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Aldea Jos\u00e9 Antonio", "target": "Rodr\u00edguez Velasco Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rogers Enrique", "target": "Rogers Guti\u00e9rrez Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Romero Herrera (A) ABUELO2", "target": "Romero Herrera (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Romero Herrera (A) ABUELO2", "target": "Varas Herrera (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Romero Herrera (A) MADRE", "target": "Romero Herrera Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) PADRE", "target": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) PADRE", "target": "Rosales Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Mar\u00eda Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) HERMANA-1", "target": "Montes Rosales Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rosales Mercado (A) MADRE", "target": "Rosales Mercado Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Garc\u00eda (A) PADRE", "target": "Rozas Garc\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Garc\u00eda (A) PADRE", "target": "Rozas Garc\u00eda Pantale\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Urrutia Rozas Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Urrutia Rozas Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Urrutia Rozas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas Ram\u00f3n", "target": "Rozas Garfias Ram\u00f3n Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Rozas Lima Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Rozas Rozas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Rozas Lima Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Rozas Rozas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) ABUELO2", "target": "Rozas Rozas (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) MADRE", "target": "Rozas Rozas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rozas Rozas (A) MADRE", "target": "Rozas Rozas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "R\u00edoseco Rivera (A) PADRE", "target": "R\u00edoseco Rivera (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "R\u00edoseco Rivera (A) PADRE", "target": "R\u00edoseco Rivera Mat\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "R\u00edoseco Rivera (A) HERMANA-1", "target": "Ibieta R\u00edoseco Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Saavedra Ovalle (A) PADRE", "target": "Saavedra Ovalle Abel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Saavedra Ovalle (A) PADRE", "target": "Saavedra Ovalle Mariano Fidel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Saavedra Rivera (A) MADRE", "target": "Saavedra Rivera Cornelio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Saavedra Rodr\u00edguez Cornelio", "target": "Saavedra Rivera Cornelio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Salas Corbal\u00e1n Manuel", "target": "Salas Err\u00e1zuriz (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Salas Corbal\u00e1n Manuel", "target": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Salas Corbal\u00e1n Manuel", "target": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Salas Corbal\u00e1n Manuel", "target": "Salas Palazuelos Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Err\u00e1zuriz (A) PADRE", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Err\u00e1zuriz (A) PADRE", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Err\u00e1zuriz (A) PADRE", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Marcelo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos Santiago", "target": "Salas Err\u00e1zuriz Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-1", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Salas Manuel Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Francisca"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) HERMANA-2", "target": "Err\u00e1zuriz Salas Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Salas Palazuelos (A) PADRE", "target": "Salas Palazuelos Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sald\u00edas Arriagada (A) PADRE", "target": "Sald\u00edas Arriagada Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sald\u00edas Arriagada (A) PADRE", "target": "Sald\u00edas Arriagada Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres Salvador", "target": "Sanfuentes Andonaegui Enrique Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres Salvador", "target": "Sanfuentes Andonaegui Juan Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres Vicente Ram\u00f3n", "target": "Sanfuentes Moreno Vicente Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Andonaegui (A) ABUELO1", "target": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1", "target": "Izquierdo Sanfuentes Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1", "target": "Izquierdo Sanfuentes Ana Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1", "target": "Izquierdo Sanfuentes Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) HERMANA-1", "target": "Izquierdo Sanfuentes Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) PADRE", "target": "Sanfuentes Torres Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Torres (A) PADRE", "target": "Sanfuentes Torres Vicente Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Velasco Salam\u00f3 (A) ABUELO1", "target": "Sanfuentes Velasco (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Velasco Salam\u00f3 (A) ABUELO1", "target": "Velasco Salam\u00f3 (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Velasco (A) MADRE", "target": "Sanfuentes Velasco Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Velasco (A) ABUELO1", "target": "Sanfuentes Velasco (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Velasco (A) PADRE", "target": "Sanfuentes Velasco An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes Velasco (A) PADRE", "target": "Sanfuentes Velasco Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Cruz Vargas (A) PADRE", "target": "Santa Cruz Vargas Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Cruz Vargas (A) PADRE", "target": "Santa Cruz Vargas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lyon Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lyon Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Santa Mar\u00eda Carrera (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lyon Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Santa Mar\u00eda Cea (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) HERMANA-1", "target": "Lyon Santa Mar\u00eda Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) ABUELO1", "target": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) ABUELO1", "target": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Artigas (A) PADRE", "target": "Santa Mar\u00eda Artigas Miguel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Carrera (A) PADRE", "target": "Santa Mar\u00eda Carrera Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Cea (A) PADRE", "target": "Santa Mar\u00eda Cea Hermenegildo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montes Santa Mar\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) HERMANA-1", "target": "Montes Santa Mar\u00eda Nicanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez (A) PADRE", "target": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo", "target": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Domingo V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo", "target": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Santa Mar\u00eda M\u00e1rquez de la Plata (A) ABUELO1", "target": "Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) PADRE", "target": "Serrano Castro (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) PADRE", "target": "Serrano Castro Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Serrano Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Serrano Elena"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Serrano Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Serrano Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Castro (A) MADRE", "target": "Serrano Castro Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano V\u00e1squez (A) PADRE", "target": "Serrano V\u00e1squez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano V\u00e1squez (A) PADRE", "target": "Serrano V\u00e1squez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano V\u00e1squez (A) PADRE", "target": "Serrano V\u00e1squez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano V\u00e1squez (A) HERMANA-1", "target": "Aninat Serrano Jorge Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Letelier Silva (B) ABUELO2", "target": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-1", "target": "Letelier Silva Pedro Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Opaso Silva (A) ABUELO2", "target": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Opazo Silva Gonzalo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Opazo Silva Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Opazo Silva Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Opazo Silva Bernardino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) HERMANA-2", "target": "Opaso Silva Ursicinio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) MADRE", "target": "Silva Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Cienfuegos (A) PADRE", "target": "Silva Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Vergara (A) MADRE", "target": "Silva Vergara Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Vergara (B) MADRE", "target": "Silva Vergara Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Smith Az\u00faa (A) PADRE", "target": "Smith Az\u00faa Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Smith Az\u00faa (A) PADRE", "target": "Smith Az\u00faa Tom\u00e1s Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castro Soffia (A) ABUELO2", "target": "Soffia Argomedo (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Castro Soffia (A) ABUELO2", "target": "Soffia Otaegui (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soffia Argomedo (A) PADRE", "target": "Soffia Argomedo Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soffia Escand\u00f3n (A) PADRE", "target": "Soffia Escand\u00f3n Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soffia Escand\u00f3n (A) PADRE", "target": "Soffia Escand\u00f3n Justa Rufina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soffia Escand\u00f3n Justa Rufina", "target": "Castro Soffia Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soffia Otaegui (A) PADRE", "target": "Soffia Otaegui Basilio Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Ferm\u00edn", "target": "Solar Avaria (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Avaria (A) PADRE", "target": "Solar Avaria Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) PADRE", "target": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) PADRE", "target": "del Solar Gorostizaga Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Clara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Gorostizaga (A) HERMANA-1", "target": "Montes Solar Rosa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Rioseco (A) PADRE", "target": "Solar Rioseco Manuel Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Soto Cuadros Apolinario", "target": "Soto Gar\u00edn Manuel Olegario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso Justo Pastor Jos\u00e9", "target": "Sotomayor Baeza Emilio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso Justo Pastor Jos\u00e9", "target": "Sotomayor Baeza Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Err\u00e1zuriz Sotomayor (A) ABUELO2", "target": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Fidela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Sotomayor Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Serrano Francisco", "target": "Sotomayor Elso Justo Pastor Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Serrano Francisco", "target": "Sotomayor Elso Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Elso Manuel", "target": "Sotomayor Fontecilla Juan de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sotomayor Fontecilla Juan de la Cruz", "target": "Sotomayor Guzm\u00e1n Justiniano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Squella Lopetegui (A) PADRE", "target": "Squella Lopetegui (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Squella Lopetegui (A) PADRE", "target": "Squella Lopetegui Eusebio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Squella Lopetegui (A) HERMANA-1", "target": "Cousi\u00f1o Squella Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Subercaseaux Mercado Ram\u00f3n", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-1", "target": "Concha Subercaseaux Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Subercaseaux (A) ABUELO2", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) HERMANA-2", "target": "Vicu\u00f1a Subercaseaux Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Subercaseaux Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Bravo (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Jos\u00e9 Vicente", "target": "S\u00e1nchez Foulkner Eugenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Pe\u00f1a Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas", "target": "S\u00e1nchez Fontecilla Baltasar"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas", "target": "S\u00e1nchez Fontecilla Evaristo"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas", "target": "S\u00e1nchez Fontecilla Mariano El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Fontecilla (A) ABUELO1", "target": "S\u00e1nchez Bravo de Naveda Mariano El\u00edas"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez C\u00e1rdenas Liborio"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Garay (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Garay Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Garay (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Garay Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Garay Antonia", "target": "Lorca S\u00e1nchez Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Montes (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Montes Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1nchez Montes (A) PADRE", "target": "S\u00e1nchez Montes Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Arrate (A) ABUELO1", "target": "Tagle Arrate (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Arrate (A) ABUELO1", "target": "Tagle Reyes (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Arrate (A) PADRE", "target": "Tagle Arrate Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Arrate (A) PADRE", "target": "Tagle Arrate Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Jim\u00e9nez de Castro Manuel", "target": "Tagle Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Jim\u00e9nez de Castro Manuel", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Echenique Tagle Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda (A) PADRE", "target": "Tagle Echeverr\u00eda Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Echeverr\u00eda Jos\u00e9 Agust\u00edn", "target": "Tagle Montt Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tagle Reyes (A) PADRE", "target": "Tagle Plaza de los Reyes Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Grez Manuel Tom\u00e1s", "target": "Tocornal Doursther Juan Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn", "target": "Tocornal Grez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn", "target": "Tocornal Grez Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn", "target": "Tocornal Grez Manuel Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn", "target": "Tocornal Tocornal (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Grez (A) HERMANA-1", "target": "Jord\u00e1n Tocornal Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Ipinza Micaela", "target": "Tocornal Grez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Ipinza Micaela", "target": "Tocornal Grez Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Ipinza Micaela", "target": "Tocornal Grez Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Ipinza Micaela", "target": "Tocornal Grez Manuel Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE", "target": "Tocornal Grez Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE", "target": "Tocornal Grez Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE", "target": "Tocornal Grez Manuel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE", "target": "Tocornal Grez Manuel Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE", "target": "Tocornal Jord\u00e1n Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Grez Manuel Antonio", "target": "Tocornal Tocornal Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez (A) PADRE", "target": "Tocornal Jim\u00e9nez Jos\u00e9 Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez (A) PADRE", "target": "Tocornal Jim\u00e9nez Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez (A) PADRE", "target": "Tocornal Jim\u00e9nez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez (A) PADRE", "target": "Tocornal Jord\u00e1n (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Jim\u00e9nez Jos\u00e9 Gabriel", "target": "Tocornal Velasco Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Tocornal (A) MADRE", "target": "Tocornal Tocornal Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tocornal Velasco (A) MADRE", "target": "Tocornal Velasco Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echavarr\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Torres Echavarr\u00eda (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echavarr\u00eda (A) ABUELO2", "target": "Vergara Echavarr\u00eda (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Echavarr\u00eda (A) MADRE", "target": "Torres Echavarr\u00eda Tom\u00e1s Roberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Velasco (A) PADRE", "target": "Torres Velasco (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Velasco (A) PADRE", "target": "Torres Velasco Eugenio Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Velasco (A) HERMANA-1", "target": "Sanfuentes Torres Salvador"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Velasco (A) HERMANA-1", "target": "Sanfuentes Torres Vicente Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Torres Velasco (A) MADRE", "target": "Torres Velasco Eugenio Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) MADRE", "target": "Troncoso Santelices Blas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) MADRE", "target": "Troncoso Santelices Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) PADRE", "target": "Troncoso Santelices Blas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Troncoso Santelices (A) PADRE", "target": "Troncoso Santelices Jos\u00e9 Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huici Truc\u00edos (A) ABUELO2", "target": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-1", "target": "Huici Truc\u00edos Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-1", "target": "Huici Truc\u00edos Manuel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cavareda Truc\u00edos (A) ABUELO2", "target": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-2", "target": "de la Cavareda Truc\u00edos Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) HERMANA-2", "target": "de la Cavareda Truc\u00edos Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) MADRE", "target": "Truc\u00edos Salas Miguel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Truc\u00edos Salas (A) PADRE", "target": "Truc\u00edos Salas Miguel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tupper Zegers (A) PADRE", "target": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1", "target": "Puelma Tupper Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1", "target": "Puelma Tupper Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1", "target": "Puelma Tupper Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Tupper Zegers (A) HERMANA-1", "target": "Puelma Tupper Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "T\u00e9llez B\u00f3rquez Benigno", "target": "T\u00e9llez Ossa Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ugarte (A) ABUELO2", "target": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ugarte (A) ABUELO2", "target": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ugarte (A) ABUELO2", "target": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-3"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-1", "target": "Hurtado Ugarte Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-1", "target": "Hurtado Ugarte Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-1", "target": "Hurtado Ugarte Rodolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-2", "target": "Matta Ugarte Trist\u00e1n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) HERMANA-3", "target": "Vial Ugarte Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Ram\u00edrez (A) PADRE", "target": "Ugarte Ram\u00edrez Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Gallardo (A) ABUELO1", "target": "Undurraga Gallardo (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Gallardo (A) ABUELO1", "target": "Undurraga Ram\u00edrez (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Gallardo (A) PADRE", "target": "Undurraga Gallardo Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Ram\u00edrez (A) PADRE", "target": "Undurraga Ram\u00edrez de Salda\u00f1a Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Ram\u00edrez de Salda\u00f1a Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "target": "Undurraga Vicu\u00f1a Francisco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Solar (A) PADRE", "target": "Undurraga Solar (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Solar (A) PADRE", "target": "Undurraga Solar Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Undurraga Solar (A) HERMANA-1", "target": "Somarriva Undurraga Marcelo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Cuevas Petronila", "target": "Ureta Carrera Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ureta Carrera Miguel", "target": "Ureta Urriola Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Arizt\u00eda Urmeneta (A) ABUELO2", "target": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Mariano Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Rafael Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Irene"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Arizt\u00eda Urmeneta Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Izquierdo Urmeneta (A) ABUELO2", "target": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Ceferina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Eugenia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Rosal\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Samuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) HERMANA-2", "target": "Izquierdo Urmeneta Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) PADRE", "target": "Urmeneta Garc\u00eda Manuel Jer\u00f3nimo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urmeneta Garc\u00eda (A) PADRE", "target": "Urmeneta Garc\u00eda Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Urriola (A) ABUELO2", "target": "Urriola Balbont\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Urriola (A) ABUELO2", "target": "Urriola Balbont\u00edn Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urriola Balbont\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Ovalle Urriola Sabino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urriola Balbont\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Ovalle Urriola Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urriola Balbont\u00edn Carmen", "target": "Ureta Urriola Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urriola Balbont\u00edn (A) PADRE", "target": "Urriola Balbont\u00edn Pedro Alcantara"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) PADRE", "target": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) PADRE", "target": "Urrutia Mendibur\u00fa Manzano Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Mendibur\u00fa (A) HERMANA-1", "target": "Rozas Urrutia Ram\u00f3n Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Rozas (A) PADRE", "target": "Urrutia Rozas Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Rozas (A) PADRE", "target": "Urrutia Rozas Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia Rozas (A) PADRE", "target": "Urrutia Rozas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urrutia V\u00e1squez (A) MADRE", "target": "Urrutia V\u00e1squez Basilio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urz\u00faa Arancibia (A) PADRE", "target": "Urz\u00faa Arancibia Juan Pablo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urz\u00faa Vergara (A) PADRE", "target": "Urz\u00faa Vergara (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urz\u00faa Vergara (A) PADRE", "target": "Urz\u00faa Vergara Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Urz\u00faa Vergara (A) HERMANA-1", "target": "Vergara Urz\u00faa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Ur\u00edzar (A) ABUELO2", "target": "Ur\u00edzar Garfias (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Formas Ur\u00edzar (A) ABUELO2", "target": "Ur\u00edzar Suso (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ur\u00edzar Garfias (A) PADRE", "target": "Ur\u00edzar Garfias Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ur\u00edzar Suso (A) HERMANA-1", "target": "Formas Ur\u00edzar Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ur\u00edzar Suso (A) PADRE", "target": "Ur\u00edzar Suso Pedro Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valderrama Rojas Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Valderrama Lira Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valderrama Sainz (A) PADRE", "target": "Valderrama Sainz Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valderrama Sainz (A) PADRE", "target": "Valderrama Sainz Melquiades"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Gormaz Francisco", "target": "Valdivieso Araos Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Vargas Francisco Antonio", "target": "Valdivieso Gormaz Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) PADRE", "target": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Z\u00f3cimo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Maximiano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) HERMANA-1", "target": "Err\u00e1zuriz Valdivieso Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valdivieso Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Valdivieso Za\u00f1artu Rafael Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Vergara (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Herman"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Manuel Marcial"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Felicitas"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s F\u00e9lix Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Leoncio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) HERMANA-1", "target": "Echeverr\u00eda Vald\u00e9s Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Aldunate (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Saravia (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Aldunate (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Aldunate Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Bravo (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Bravo (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Bravo (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Bravo (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Bravo Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vergara (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Carrera Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vergara (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Vergara Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Cuevas (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Cuevas (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Cuevas Jos\u00e9 Florencio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio", "target": "Vald\u00e9s Saravia (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio", "target": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio", "target": "Vald\u00e9s Ugalde (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Garc\u00eda-Huidobro Jos\u00e9 Antonio", "target": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Munizaga Jos\u00e9 Antonio", "target": "Vald\u00e9s Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Vald\u00e9s Izquierdo Carlos de la Cruz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Vald\u00e9s (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Larrea (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Vald\u00e9s (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Vigil (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) HERMANA-1", "target": "Barros Vald\u00e9s Lauro Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Larrea (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Lecaros (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (B) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Lecaros (B) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Manuel", "target": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ces\u00e1reo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Larrea Jos\u00e9 Manuel", "target": "Vald\u00e9s Ort\u00fazar Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Lecaros (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Lecaros (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Lecaros (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Lecaros Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Lecaros (A) HERMANA-1", "target": "del Solar Vald\u00e9s F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Lecaros (B) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Lecaros Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Munizaga (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Munizaga Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) HERMANA-1", "target": "Sotomayor Vald\u00e9s Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Saravia (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Saravia Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Saravia Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Saravia Jos\u00e9 Agust\u00edn", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Ugalde (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Ugalde Crist\u00f3bal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s Juan Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s (B) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s V\u00edctor Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil Manuel", "target": "Vald\u00e9s Vald\u00e9s V\u00edctor Ismael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) HERMANA-1", "target": "Lecaros Vald\u00e9s Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) HERMANA-1", "target": "Lecaros Vald\u00e9s Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) ABUELO2", "target": "Vald\u00e9s Vigil (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) ABUELO2", "target": "Vigil Avaria (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Vigil Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) MADRE", "target": "Vald\u00e9s Vigil Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) ABUELO1", "target": "Vald\u00e9s Vigil (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Vigil Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Vigil (A) PADRE", "target": "Vald\u00e9s Vigil Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Valenzuela (A) ABUELO1", "target": "Valenzuela Bernales (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Bernales (A) PADRE", "target": "Valenzuela Bernales Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Castillo (A) MADRE", "target": "Valenzuela Castillo Manuel Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Torrealba Juan de Dios", "target": "Valenzuela Castillo Manuel Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Castillo Manuel Joaqu\u00edn", "target": "Valenzuela Valenzuela Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela Torrealba Francisco", "target": "Valenzuela S\u00e1nchez Mercedes Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valenzuela S\u00e1nchez Mercedes Antonia", "target": "Valenzuela Valenzuela Manuel Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valero Denos (A) HERMANA-1", "target": "Infante Valero Juan Pablo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valero Denos (A) HERMANA-1", "target": "Infante Valero Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valero Denos (A) HERMANA-1", "target": "Infante Valero Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valero Denos (A) PADRE", "target": "Valero Denos Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valledor Pinto (A) PADRE", "target": "Valledor Pinto Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Valledor Pinto (A) PADRE", "target": "Valledor Pinto Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas de la Barra Vicente", "target": "Varas Fern\u00e1ndez Emilio Cris\u00f3logo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Recabarren Ram\u00f3n", "target": "Varas Guzm\u00e1n Niceto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Recabarren Ram\u00f3n", "target": "Varas Guzm\u00e1n Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Herrera (A) MADRE", "target": "Varas Herrera Miguel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas de la Barra Antonio", "target": "Varas Herrera Miguel Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "Varas Mar\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "Varas Mar\u00edn Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Mar\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Espejo Varas Juan Nepomuceno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Mar\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Espejo Varas Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Guzm\u00e1n (A) ABUELO1", "target": "Varas Mar\u00edn (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Guzm\u00e1n (A) ABUELO1", "target": "Varas Recabarren Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas Recabarren (A) MADRE", "target": "Varas Recabarren Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas de la Barra (A) PADRE", "target": "Varas de la Barra Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas de la Barra (A) PADRE", "target": "Varas de la Barra Buenaventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Varas de la Barra (A) PADRE", "target": "Varas de la Barra Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Fontecilla (A) PADRE", "target": "Vargas Fontecilla (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Fontecilla (A) PADRE", "target": "Vargas Fontecilla Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Villar Prado (A) ABUELO1", "target": "Vargas del Villar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Villar Prado (A) ABUELO1", "target": "Villar Prado (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas del Villar (A) MADRE", "target": "Vargas del Villar Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Velasco Salam\u00f3 (A) PADRE", "target": "Velasco Salam\u00f3 Fanor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (A) PADRE", "target": "Vergara Albano Aniceto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Albano (C) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Donoso Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Albano (C) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-1", "target": "Concha Vergara Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-1", "target": "Concha Vergara Antonia del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-2", "target": "Donoso Vergara Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-2", "target": "Donoso Vergara Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-2", "target": "Donoso Vergara Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-2", "target": "Donoso Vergara Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) HERMANA-2", "target": "Donoso Vergara Marcos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (B) PADRE", "target": "Vergara Albano Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (B) PADRE", "target": "Vergara Albano Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Albano (C) PADRE", "target": "Vergara Albano Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Donoso (A) ABUELO1", "target": "Vergara Donoso (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Donoso (A) PADRE", "target": "Vergara Donoso Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Donoso (A) PADRE", "target": "Vergara Donoso Ram\u00f3n Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echavarr\u00eda (A) MADRE", "target": "Vergara Echavarr\u00eda Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echavarr\u00eda (A) MADRE", "target": "Vergara Echavarr\u00eda Tom\u00e1s Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Galeas Jos\u00e9 Eugenio", "target": "Vergara Echavarr\u00eda Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Galeas Jos\u00e9 Eugenio", "target": "Vergara Echavarr\u00eda Tom\u00e1s Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Echevers (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Vergara (A) ABUELO2", "target": "Vergara Echevers (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echevers (A) HERMANA-1", "target": "Guerrero Vergara Adolfo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echevers (A) HERMANA-2", "target": "Vald\u00e9s Vergara Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Echevers (A) PADRE", "target": "Vergara Echevers Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) PADRE", "target": "Vergara Rencoret (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) PADRE", "target": "Vergara Rencoret Ferm\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) PADRE", "target": "Vergara Rencoret Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) HERMANA-1", "target": "Astaburuaga Vergara Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Rencoret (A) HERMANA-1", "target": "Astaburuaga Vergara Jorge"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Urz\u00faa (A) HERMANA-1", "target": "Urz\u00faa Vergara Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vergara Urz\u00faa (A) PADRE", "target": "Vergara Urz\u00faa Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas Ram\u00f3n", "target": "Vial Bello Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas Ram\u00f3n", "target": "Vial Bello Jos\u00e9 Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices Agust\u00edn", "target": "Vial Formas (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices Agust\u00edn", "target": "Vial Formas Antonio Jacobo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices Agust\u00edn", "target": "Vial Formas Manuel Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices Agust\u00edn", "target": "Vial Formas Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices Agust\u00edn", "target": "Vial Formas Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas (A) HERMANA-1", "target": "Rengifo Vial Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas (A) HERMANA-1", "target": "Rengifo Vial Osvaldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas Antonio Jacobo", "target": "Vial Ugarte Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas Manuel Camilo", "target": "Vial de la Lastra Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo Juan de Dios", "target": "Vial Guzm\u00e1n Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo Juan de Dios", "target": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo Juan de Dios", "target": "Vial Guzm\u00e1n Macario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo Juan de Dios", "target": "Vial Guzm\u00e1n Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo Juan de Dios", "target": "Vial Solar (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios", "target": "Vial Guzm\u00e1n Juan de Dios Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial (A) ABUELO2", "target": "Vial Santelices (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Vial (A) ABUELO2", "target": "Vial del R\u00edo (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices (A) HERMANA-1", "target": "Prieto Vial Mar\u00eda Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices (A) HERMANA-1", "target": "Prieto Vial \u00c1ngel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices (A) HERMANA-1", "target": "Prieto Vial Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Santelices (A) PADRE", "target": "Vial Santelices Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Formas (A) ABUELO1", "target": "Vial Santelices Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "Vial Solar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda", "target": "del Solar Mar\u00edn Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Solar (A) MADRE", "target": "Vial Solar Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial Solar (A) PADRE", "target": "Vial Solar Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Arcaya Micaela", "target": "Vial del R\u00edo Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vial del R\u00edo (A) PADRE", "target": "Vial del R\u00edo Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-3"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-4"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre Pedro F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Prado (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n", "target": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-1", "target": "I\u00f1\u00edguez Vicu\u00f1a Mar\u00eda Clotilde"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Sof\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Fanny"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Calixto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Ram\u00f3n Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Ruperto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-3", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-3", "target": "Subercaseaux Vicu\u00f1a Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) HERMANA-4", "target": "Undurraga Vicu\u00f1a Francisco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Aguirre Pedro F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre Ignacio", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre Ignacio", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre Pedro F\u00e9lix", "target": "Vicu\u00f1a Mackenna Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre Pedro F\u00e9lix", "target": "Vicu\u00f1a Mackenna Nemesio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) ABUELO1", "target": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) ABUELO1", "target": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) ABUELO1", "target": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-1", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-1", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Juana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-1", "target": "Lecaros Vicu\u00f1a Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) HERMANA-2", "target": "Vald\u00e9s Vicu\u00f1a Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel", "target": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel", "target": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a \u00c1ngel Custodio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Alcalde (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Alcalde Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Vicu\u00f1a Solar Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "target": "Vicu\u00f1a Solar Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Joaqu\u00edn Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-1", "target": "Castillo Vicu\u00f1a Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) HERMANA-2", "target": "Ovalle Vicu\u00f1a Alfredo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Claudio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Guerrero (B) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Guerrero Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Aguirre (A) ABUELO1", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Mackenna Vicu\u00f1a F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Francisco Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Solar (A) ABUELO1", "target": "Vicu\u00f1a Larra\u00edn Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Mackenna (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Mackenna Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Mackenna (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Mackenna Nemesio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Mackenna Nemesio", "target": "Vicu\u00f1a Subercaseaux Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Prado (A) PADRE", "target": "Vicu\u00f1a Prado Manuel Jos\u00e9 Higinio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Solar (A) ABUELO2", "target": "Vicu\u00f1a Solar (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Solar (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Solar Benjam\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Solar (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Solar Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a Zen\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a (A) MADRE", "target": "Vicu\u00f1a Vicu\u00f1a \u00c1ngel Custodio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal Pizarro Antonio", "target": "Vidal Garc\u00e9s (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal Pizarro Antonio", "target": "Vidal Rodr\u00edguez Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal Pizarro Antonio", "target": "Vidal Rodr\u00edguez Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal Garc\u00e9s (A) PADRE", "target": "Vidal Garc\u00e9s Francisco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal G\u00f3mez (A) PADRE", "target": "Vidal G\u00f3mez (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal G\u00f3mez (A) PADRE", "target": "Vidal G\u00f3mez Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidal G\u00f3mez (A) HERMANA-1", "target": "Novoa Vidal Jovino"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vidaurre Leal (A) PADRE", "target": "Vidaurre Leal Morla Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) PADRE", "target": "Viel Toro (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) PADRE", "target": "Viel Toro \u00d3scar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) HERMANA-1", "target": "Blanco Viel Ventura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) HERMANA-1", "target": "Blanco Viel Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) HERMANA-1", "target": "Blanco Viel Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Viel Toro (A) MADRE", "target": "Viel Toro \u00d3scar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vigil Avaria (A) MADRE", "target": "Vigil Avaria Cirilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vigil Avaria (A) PADRE", "target": "Vigil Avaria Cirilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Villar Prado (A) PADRE", "target": "del Villar Prado Juan Evangelista"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez Larenas (A) PADRE", "target": "V\u00e1squez Larenas (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez Larenas (A) PADRE", "target": "V\u00e1squez Larenas Erasmo"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez Larenas (A) HERMANA-1", "target": "Serrano V\u00e1squez Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "V\u00e1squez Larenas (A) HERMANA-1", "target": "Serrano V\u00e1squez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Waddington Urrutia Josu\u00e9 Segundo", "target": "Waddington Echibur\u00fa Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Waddington Urrutia Josu\u00e9 Segundo", "target": "Waddington Echibur\u00fa Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Waddington Josu\u00e9", "target": "Waddington Urrutia Josu\u00e9 Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Waddington Josu\u00e9", "target": "Waddington Urrutia Jos\u00e9 Guillermo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Walker Mart\u00ednez (B) PADRE", "target": "Walker Mart\u00ednez Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Walker Mart\u00ednez (B) PADRE", "target": "Walker Mart\u00ednez Juan Ashley"}, {"relation": "ancestry", "source": "Whittaker Barazarte (A) PADRE", "target": "Whittaker Barazarte (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Whittaker Barazarte (A) PADRE", "target": "Whittaker Barazarte Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Whittaker Barazarte (A) HERMANA-1", "target": "Silva Whittaker Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) ABUELO2", "target": "Y\u00e1var Jim\u00e9nez (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) ABUELO2", "target": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Y\u00e1var Jim\u00e9nez (A) PADRE", "target": "Y\u00e1var Jim\u00e9nez Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zald\u00edvar Alemparte (A) PADRE", "target": "Solo de Zald\u00edvar Alemparte Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Arrau (A) ABUELO1", "target": "Za\u00f1artu Arrau (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Arrau (A) ABUELO1", "target": "Za\u00f1artu del R\u00edo (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Arrau (A) PADRE", "target": "Za\u00f1artu Arrau Horacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Arrau (A) PADRE", "target": "Za\u00f1artu Arrau Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9", "target": "Za\u00f1artu Arrau (B) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9", "target": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9", "target": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu Manuel Ar\u00edstides"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Arrau (B) PADRE", "target": "Za\u00f1artu Arrau Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) HERMANA-1", "target": "Vigil Za\u00f1artu Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Larra\u00edn (A) PADRE", "target": "Za\u00f1artu Larra\u00edn Javier Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) ABUELO1", "target": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) ABUELO1", "target": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) HERMANA-1", "target": "Trujillo Za\u00f1artu Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) MADRE", "target": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda (A) PADRE", "target": "Za\u00f1artu Santa Mar\u00eda Miguel Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) ABUELO2", "target": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu (A) MADRE", "target": "Za\u00f1artu Za\u00f1artu Manuel Ar\u00edstides"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu del R\u00edo (A) PADRE", "target": "Za\u00f1artu del R\u00edo Dar\u00edo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego Julio", "target": "Zegers Garc\u00eda-Huidobro Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Zegers (A) ABUELO2", "target": "Zegers Recasens (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Zegers (A) ABUELO2", "target": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Zegers (A) ABUELO2", "target": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-2"}, {"relation": "ancestry", "source": "Huneeus Zegers (A) ABUELO2", "target": "Zegers Samaniego Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Recasens (A) PADRE", "target": "Zegers Recasens Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1", "target": "Huneeus Zegers Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1", "target": "Huneeus Zegers Isidoro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1", "target": "Huneeus Zegers Jorge Segundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-1", "target": "Huneeus Zegers Laura"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) HERMANA-2", "target": "de Vic Tupper Zegers Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zegers Samaniego (A) PADRE", "target": "Zegers Samaniego Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zenteno del Pozo Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Zenteno Gana Adelina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zenteno del Pozo Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Zenteno Gana Estanislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zenteno del Pozo Jos\u00e9 Ignacio", "target": "Zenteno Gana Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Zenteno Gana Adelina", "target": "Casanova Zenteno Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Lecaros Mar\u00eda Mercedes", "target": "de Toro Guzm\u00e1n Bernardo Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guzm\u00e1n Lecaros Mar\u00eda Mercedes", "target": "de Toro Guzm\u00e1n Domingo Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Guzm\u00e1n (A) ABUELO1", "target": "de Toro Guzm\u00e1n (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Guzm\u00e1n (A) PADRE", "target": "de Toro Guzm\u00e1n Bernardo Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Guzm\u00e1n (A) PADRE", "target": "de Toro Guzm\u00e1n Domingo Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Guzm\u00e1n Domingo Jos\u00e9", "target": "de Toro Herrera Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) PADRE", "target": "de Toro Irarr\u00e1zaval Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Toro Irarr\u00e1zaval (A) PADRE", "target": "de Toro Irarr\u00e1zaval Jos\u00e9 Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) ABUELO2", "target": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Juan Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de la Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Mar\u00eda de Jes\u00fas"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Barra L\u00f3pez (A) MADRE", "target": "de la Barra L\u00f3pez Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cavareda Truc\u00edos (A) PADRE", "target": "de la Cavareda Truc\u00edos Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cavareda Truc\u00edos (A) PADRE", "target": "de la Cavareda Truc\u00edos Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Vergara (A) MADRE", "target": "de la Cruz Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Vergara (A) MADRE", "target": "de la Cruz Vergara Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra Carrera (A) PADRE", "target": "de la Lastra Carrera (A) HERMANA-1"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra Carrera (A) PADRE", "target": "de la Lastra Carrera Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra Carrera (A) HERMANA-1", "target": "Vial de la Lastra Ricardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra Carrera (A) ABUELO1", "target": "de la Lastra Carrera (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra Carrera (A) ABUELO1", "target": "de la Lastra de la Sotta Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra de la Sotta Francisco", "target": "de la Lastra Izquierdo Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Lastra de la Sotta (A) MADRE", "target": "de la Lastra de la Sotta Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var M\u00e1ximo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var Valent\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var Enrique"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var \u00c1ngela"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Campo Y\u00e1var (A) MADRE", "target": "del Campo Y\u00e1var Sara"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Jos\u00e9 Antonio", "target": "del Canto Alderete Epifanio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Canto Torres Juan Enrique", "target": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Canto Torres Juan Enrique", "target": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Canto P\u00e9rez de Carmona Rafael", "target": "del Canto del Campo Luis Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Fierro Illanes (A) PADRE", "target": "del Fierro Arcaya (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Fierro Illanes (A) PADRE", "target": "del Fierro Illanes Felipe Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Fierro Illanes (A) PADRE", "target": "del Fierro Illanes Tadeo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Fierro Arcaya (A) PADRE", "target": "del Fierro Arcaya Mois\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Fierro Illanes Felipe Miguel", "target": "del Fierro P\u00e9rez Alejandro"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Pedregal Velasco (A) MADRE", "target": "del Pedregal Velasco Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo Pe\u00f1a Margarita", "target": "Za\u00f1artu del R\u00edo Dar\u00edo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "del Solar Mar\u00edn Bernardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Ferm\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn (A) PADRE", "target": "del Solar Mar\u00edn Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Mar\u00edn Bernardo", "target": "del Solar Quiroga Eulogio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Rosales (A) MADRE", "target": "del Solar Rosales Felipe Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Vial (A) MADRE", "target": "del Solar Vial Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Vial (A) ABUELO1", "target": "del Solar Vial (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Vial (A) ABUELO1", "target": "del Solar Victoriano (A) PADRE"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Vial (A) PADRE", "target": "del Solar Vial Camilo"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Victoriano (A) PADRE", "target": "del Solar Victoriano Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cruz Donoso Rosal\u00eda", "target": "del Solar de la Cruz Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar de la Cruz (A) PADRE", "target": "del Solar de la Cruz Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Fontecilla Isidora", "target": "Aguirre Vargas Jos\u00e9 Vicente Gustavo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Ca\u00f1as Marcelina del Carmen", "target": "\u00c1lamos Vargas Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara (A) MADRE", "target": "Albano Vergara Nicol\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara (A) MADRE", "target": "Albano Vergara Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara (A) MADRE", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara (A) MADRE", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda del Pilar"}, {"relation": "ancestry", "source": "Albano Vergara (A) MADRE", "target": "Albano Vergara Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vigil Albina", "target": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vigil Albina", "target": "Aldunate Bascu\u00f1\u00e1n Emilio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Barrenechea Bernarda Gertrudis", "target": "Andonaegui Aguirre Jos\u00e9 Valeriano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre Barrenechea Bernarda Gertrudis", "target": "Andonaegui Aguirre Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco Briones Manuela Pascuala", "target": "Andonaegui Blanco Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Gonz\u00e1lez (A) MADRE", "target": "Argomedo Gonz\u00e1lez Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Silva Petronila", "target": "Astaburuaga Cienfuegos Francisco Solano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Borgo\u00f1o (A) MADRE", "target": "Barros Borgo\u00f1o V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Borgo\u00f1o (A) MADRE", "target": "Barros Borgo\u00f1o Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Borgo\u00f1o (A) MADRE", "target": "Barros Borgo\u00f1o Martina Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Baeza (A) MADRE", "target": "Barros Baeza Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Barros Baeza (A) MADRE", "target": "Barros Baeza Jos\u00e9 Eusebio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Grez Gorigoit\u00eda Concepci\u00f3n", "target": "Barros Grez Daniel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mena Molina Agustina", "target": "Barros Mena Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de Ovalle Ureta Isabel Rosa", "target": "N\u00fa\u00f1ez de Pineda-Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Juan Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Sotomayor Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Mar\u00eda del Carmen Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Ovalle Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Salustio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Judith"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas (A) MADRE", "target": "Bascu\u00f1\u00e1n Vargas Virginia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta (A) MADRE", "target": "Bernales Urmeneta Jos\u00e9 de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta (A) MADRE", "target": "Bernales Urmeneta Mariano"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta (A) MADRE", "target": "Bernales Urmeneta Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta (A) MADRE", "target": "Bernales Urmeneta Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Bernales Urmeneta (A) MADRE", "target": "Bernales Urmeneta Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro \u00c1lvaro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro Celia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro Arturo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Besa Navarro (A) MADRE", "target": "Besa Navarro Jos\u00e9 V\u00edctor"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia (A) MADRE", "target": "del Castillo Saravia Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia (A) MADRE", "target": "del Castillo Saravia Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia (A) MADRE", "target": "del Castillo Saravia Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Castillo Saravia (A) MADRE", "target": "del Castillo Saravia Mar\u00eda Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Silva (A) MADRE", "target": "Concha Silva Lucio Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Silva (A) MADRE", "target": "Concha Silva Ambrosio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Silva (A) MADRE", "target": "Concha Silva Concepci\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Concha Silva (A) MADRE", "target": "Concha Silva Dionisio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Ferraz Mar\u00eda Mercedes", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Ferraz Mar\u00eda Mercedes", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Jos\u00e9 Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez Ferraz Mar\u00eda Mercedes", "target": "Correa de Saa Mart\u00ednez Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Nibaldo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Jos\u00e9 Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Correa de Saa de Toro (A) MADRE", "target": "Correa de Saa de Toro Adelaida"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Guadalupe", "target": "Correa Sanfuentes Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Guadalupe", "target": "Correa Sanfuentes Carmela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Espinosa Mar\u00eda Josefa", "target": "de la Cruz Prieto Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Espinosa Mar\u00eda Josefa", "target": "de la Cruz Prieto Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Espinosa Mar\u00eda Josefa", "target": "de la Cruz Prieto Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Prieto Espinosa Mar\u00eda Josefa", "target": "de la Cruz Prieto Luis"}, {"relation": "ancestry", "source": "Za\u00f1artu Trujillo Josefa", "target": "Cruz Za\u00f1artu Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva (A) MADRE", "target": "D\u00e1vila Silva Juan Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva (A) MADRE", "target": "D\u00e1vila Silva Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva (A) MADRE", "target": "D\u00e1vila Silva Juana"}, {"relation": "ancestry", "source": "D\u00e1vila Silva (A) MADRE", "target": "D\u00e1vila Silva Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz (A) MADRE", "target": "del R\u00edo de la Cruz Ninfa"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz (A) MADRE", "target": "del R\u00edo de la Cruz Carlos Andr\u00e9s"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz (A) MADRE", "target": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "del R\u00edo de la Cruz (A) MADRE", "target": "del R\u00edo de la Cruz Jos\u00e9 Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Urrejola (A) MADRE", "target": "Eguiguren Urrejola Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Urrejola (A) MADRE", "target": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Urrejola (A) MADRE", "target": "Eguiguren Urrejola Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Eguiguren Urrejola (A) MADRE", "target": "Eguiguren Urrejola Manuel Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ureta Aguirre Ignacia Gertrudis", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ureta Aguirre Ignacia Gertrudis", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Manuela Dolores Agustina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ureta Aguirre Ignacia Gertrudis", "target": "Fern\u00e1ndez de Leiva Ureta Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Villela Micaela", "target": "Fontecilla Palacios Diego Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Villela Micaela", "target": "Fontecilla Palacios Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Palacios Villela Micaela", "target": "Fontecilla Palacios Mar\u00eda Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1enz de Rosas C\u00f3rdova Rosa", "target": "Fontecilla Rozas Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1enz de Rosas C\u00f3rdova Rosa", "target": "Fontecilla Rozas Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1enz de Rosas C\u00f3rdova Rosa", "target": "Fontecilla Rozas Juan Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "S\u00e1enz de Rosas C\u00f3rdova Rosa", "target": "Fontecilla Rozas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso (A) MADRE", "target": "Fontecilla Valdivieso Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso (A) MADRE", "target": "Fontecilla Valdivieso Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fontecilla Valdivieso (A) MADRE", "target": "Fontecilla Valdivieso Pedro"}, {"relation": "ancestry", "source": "Serrano Arrechea Gertrudis", "target": "Freire Serrano Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Domingo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Carolina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Isabel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Domitila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Josefina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gana Cruz (A) MADRE", "target": "Gana Cruz Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Alberto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Juan"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Pedro Nolasco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gandarillas Luco (A) MADRE", "target": "Gandarillas Luco Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 (A) MADRE", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Vicente Egidio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 (A) MADRE", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Ana Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 (A) MADRE", "target": "Garc\u00eda-Huidobro Morand\u00e9 Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "M\u00e1rquez de la Plata Garc\u00eda-Huidobro Pastoriza", "target": "Garc\u00eda-Huidobro M\u00e1rquez de la Plata Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre P\u00e9rez Josefa", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Rafael"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre P\u00e9rez Josefa", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Aguirre P\u00e9rez Josefa", "target": "Garmend\u00eda Aguirre Jos\u00e9 Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ugarte Santelices Josefa", "target": "Gonz\u00e1lez Ugarte Jos\u00e9 Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Mar\u00eda Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 (A) MADRE", "target": "Gonz\u00e1lez Morand\u00e9 Ana Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Mar\u00eda Rosa", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Mar\u00eda Rosa", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Ureta Mar\u00eda Rosa", "target": "Rodr\u00edguez-Guerrero Carrera Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas (A) MADRE", "target": "Guerrero Varas Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas (A) MADRE", "target": "Guerrero Varas Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas (A) MADRE", "target": "Guerrero Varas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas (A) MADRE", "target": "Guerrero Varas Calixto"}, {"relation": "ancestry", "source": "Guerrero Varas (A) MADRE", "target": "Guerrero Varas Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ossand\u00f3n Vallejo Josefa", "target": "Guzm\u00e1n Ossand\u00f3n Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s (A) MADRE", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s (A) MADRE", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Cayetana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s (A) MADRE", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s (A) MADRE", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Salc\u00e9s Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Ovalle Manuela", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Ovalle Ovalle Manuela", "target": "Ib\u00e1\u00f1ez Ovalle Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso (A) MADRE", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Servando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso (A) MADRE", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Gabriel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso (A) MADRE", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jord\u00e1n Valdivieso (A) MADRE", "target": "Jord\u00e1n Valdivieso Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "de los R\u00edos Medina Micaela", "target": "Landa de los R\u00edos Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "de los R\u00edos Medina Micaela", "target": "Landa de los R\u00edos Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Lecaros Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Lecaros Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Lecaros Ana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Lecaros M\u00f3nica Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lecaros Lecaros Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Lecaros Santiago Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Francisco de Borja"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Jos\u00e9 Patricio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Raimundo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Rita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Trinidad"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Ladislao"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Gandarillas (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Gandarillas Mar\u00eda Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vald\u00e9s Tagle Mar\u00eda Josefa", "target": "Larra\u00edn Vald\u00e9s Mar\u00eda Josefa Manuela"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Barra (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Barra Bruno"}, {"relation": "ancestry", "source": "Larra\u00edn Barra (A) MADRE", "target": "Larra\u00edn Barra Luz"}, {"relation": "ancestry", "source": "Silva Toledo Carmen", "target": "Letelier Silva Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Leonarda", "target": "Lira Argomedo Jos\u00e9 Toribio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Leonarda", "target": "Lira Argomedo Pedro Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Leonarda", "target": "Lira Argomedo Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Argomedo Montero Leonarda", "target": "Lira Argomedo Francisco Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo (A) MADRE", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo (A) MADRE", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Santos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo (A) MADRE", "target": "Lira Calvo Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Lira Calvo (A) MADRE", "target": "Lira Calvo Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Ossand\u00f3n (A) MADRE", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Carlos"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Ossand\u00f3n (A) MADRE", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Ossand\u00f3n (A) MADRE", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Mar\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mac-Clure Ossand\u00f3n (A) MADRE", "target": "Mac-Clure Ossand\u00f3n Teresa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astorga Falc\u00f3n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Mackenna Astorga Juan Eduardo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astorga Falc\u00f3n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Mackenna Astorga Claudio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Astorga Falc\u00f3n Mar\u00eda del Carmen", "target": "Mackenna Astorga F\u00e9lix"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Ca\u00f1as Rosa", "target": "M\u00e1rquez de la Plata del Solar Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Apolonia", "target": "Matta Vargas Eugenio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Vargas Apolonia", "target": "Matta Vargas Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Gorostizaga Margarita", "target": "Montes Solar Juan A."}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Gorostizaga Margarita", "target": "Montes Solar Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Rosario", "target": "Montt Cienfuegos Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "Cienfuegos Rosario", "target": "Montt Cienfuegos Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela (A) MADRE", "target": "Montt Valenzuela Lorenzo"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela (A) MADRE", "target": "Montt Valenzuela Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Montt Valenzuela (A) MADRE", "target": "Montt Valenzuela Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ortiz de Z\u00e1rate Mercedes", "target": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Vicente"}, {"relation": "ancestry", "source": "Hurtado Ortiz de Z\u00e1rate Mercedes", "target": "Orrego Hurtado Jos\u00e9 Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ossa Cerda Gregorio"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ossa Cerda Macario"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ossa Cerda Nicomedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ossa Cerda Mar\u00eda Candelaria"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Almeyda Mar\u00eda del Carmen", "target": "Ossa Cerda Ignacio Javier"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mar\u00edn Gaete Mar\u00eda del Rosario", "target": "P\u00e9rez Mar\u00edn Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Salas Santiago Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Salas Francisco Antonio Marcelo"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Salas (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Salas Joaqu\u00edn Javier Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Ureta Juana", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Santiago"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Ureta Juana", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Mart\u00ednez de Matta Ureta Juana", "target": "P\u00e9rez de Camino Matta Agust\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Vargas Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vargas (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Vargas Juan Francisco"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vergara (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Vergara Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez Vergara (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez Vergara Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda del Rosario"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Juan Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Gervasio"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Ana Mar\u00eda"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Micaela"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Mar\u00eda Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra (A) MADRE", "target": "P\u00e9rez-Cotapos de la Lastra Antonia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espinoza Plaza de los Reyes Mar\u00eda Dolores", "target": "Pinochet Espinoza Gregorio Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espinoza Plaza de los Reyes Mar\u00eda Dolores", "target": "Pinochet Espinosa Horacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Espinoza Plaza de los Reyes Mar\u00eda Dolores", "target": "Pinochet Espinoza Lucila"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Bustamante Rosario", "target": "Pinto Benavente Emilia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Benavente Bustamante Rosario", "target": "Pinto Benavente Joaqu\u00edn Manuel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Alurralde Luisa", "target": "Pinto Garmend\u00eda An\u00edbal"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Alurralde Luisa", "target": "Pinto Garmend\u00eda Enriqueta"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Alurralde Luisa", "target": "Pinto Garmend\u00eda Luisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garmend\u00eda Alurralde Luisa", "target": "Pinto Garmend\u00eda Delfina"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Montero Mar\u00eda Clara", "target": "Prado Covarrubias Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Montero Mar\u00eda Clara", "target": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Antonio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Covarrubias Montero Mar\u00eda Clara", "target": "Prado Covarrubias Jos\u00e9 Miguel"}, {"relation": "ancestry", "source": "Jaraquemada Cisternas Mar\u00eda Rosario", "target": "Prado Jaraquemada Pedro Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borne Puga Vitalia", "target": "Puga Borne Julio"}, {"relation": "ancestry", "source": "Borne Puga Vitalia", "target": "Puga Borne Federico"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Jos\u00e9"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Andrea Francisca Javiera"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Rosa Camila"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Manuel Ignacio"}, {"relation": "ancestry", "source": "C\u00f3rdoba-Figueroa Solar Petronila", "target": "Puga Figueroa Miguel Apolinario"}, {"relation": "ancestry", "source": "Darrigrande Mar\u00edn Mar\u00eda Antonia", "target": "Quiroga Darrigrande Tomasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Darrigrande Mar\u00edn Mar\u00eda Antonia", "target": "Quiroga Darrigrande Ignacia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Darrigrande Mar\u00edn Mar\u00eda Antonia", "target": "Quiroga Darrigrande Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "Darrigrande Mar\u00edn Mar\u00eda Antonia", "target": "Quiroga Darrigrande Margarita"}, {"relation": "ancestry", "source": "Boza Irarr\u00e1zaval Antonia", "target": "Aguirre Boza Josefa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Boza Irarr\u00e1zaval Antonia", "target": "Aguirre Boza Mariana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Boza Irarr\u00e1zaval Antonia", "target": "Aguirre Boza Nicolasa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Solar Vicu\u00f1a Adela", "target": "Aldunate Solar Mar\u00eda del Carmen"}, {"relation": "ancestry", "source": "del Solar Gorostizaga Carmen", "target": "Aldunate Solar Carlota"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Cerda Troncoso Margarita", "target": "Bernales de la Cerda Ram\u00f3n"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Rosario", "target": "Correa Sanfuentes Ana"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Rosario", "target": "Correa Sanfuentes Elisa"}, {"relation": "ancestry", "source": "Sanfuentes del Sol Mar\u00eda Rosario", "target": "Correa Sanfuentes Amelia"}, {"relation": "ancestry", "source": "Fr\u00edas Bueras Manuela", "target": "Fern\u00e1ndez Fr\u00edas Quiter\u00eda Amadora de los Dolores"}, {"relation": "ancestry", "source": "Garfias del Fierro Pilar", "target": "Fern\u00e1ndez Garfias Pastoriza"}, {"relation": "ancestry", "source": "Blanco del Pedregal Dolores", "target": "Fern\u00e1ndez Blanco Joaqu\u00edn"}, {"relation": "ancestry", "source": "Calvo Argomedo Mar\u00eda del Tr\u00e1nsito", "target": "Lira Calvo Mercedes"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Elguea Mariana", "target": "Prado Carrera Pedro Fernando"}, {"relation": "ancestry", "source": "de la Carrera Elguea Mariana", "target": "Prado Carrera Diego"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rivera Freire (A) MADRE", "target": "Rivera Freire Juan de Dios"}, {"relation": "ancestry", "source": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez (A) MADRE", "target": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez Leoncio"}]}